{
  "uf": {
    "11": {
      "nome": "Territ\u00f3rio de Rond\u00f4nia"
    }, 
    "12": {
      "nome": "Estado do Acre"
    }, 
    "13": {
      "nome": "Estado do Amazonas"
    }, 
    "14": {
      "nome": "Territ\u00f3rio de Roraima"
    }, 
    "15": {
      "nome": "Estado do Par\u00e1"
    }, 
    "16": {
      "nome": "Territ\u00f3rio do Amap\u00e1"
    }, 
    "20": {
      "nome": "Territ\u00f3rio de Fernando de Noronha"
    }, 
    "21": {
      "nome": "Estado do Maranh\u00e3o"
    }, 
    "22": {
      "nome": "Estado do Piau\u00ed"
    }, 
    "23": {
      "nome": "Estado do Cear\u00e1"
    }, 
    "24": {
      "nome": "Estado do Rio Grande do Norte"
    }, 
    "25": {
      "nome": "Estado da Para\u00edba"
    }, 
    "26": {
      "nome": "Estado de Pernambuco"
    }, 
    "27": {
      "nome": "Estado de Alagoas"
    }, 
    "28": {
      "nome": "Estado de Sergipe"
    }, 
    "29": {
      "nome": "Estado da Bahia"
    }, 
    "31": {
      "nome": "Estado de Minas Gerais"
    }, 
    "32": {
      "nome": "Estado do Esp\u00edrito Santo"
    }, 
    "33": {
      "nome": "Estado do Rio de Janeiro"
    }, 
    "35": {
      "nome": "Estado de S\u00e3o Paulo"
    }, 
    "41": {
      "nome": "Estado do Paran\u00e1"
    }, 
    "42": {
      "nome": "Estado de Santa Catarina"
    }, 
    "43": {
      "nome": "Estado do Rio Grande do Sul"
    }, 
    "50": {
      "nome": "Estado do Mato Grosso do Sul"
    }, 
    "51": {
      "nome": "Estado do Mato Grosso"
    }, 
    "52": {
      "nome": "Estado de Goi\u00e1s"
    }, 
    "53": {
      "nome": "Distrito Federal"
    }
  }, 
  "municipio": {
    "1100023": {
      "id_uf": 11, 
      "nome": "Ariquemes"
    }, 
    "1100049": {
      "id_uf": 11, 
      "nome": "Cacoal"
    }, 
    "1100106": {
      "id_uf": 11, 
      "nome": "Guajar\u00e1-Mirim"
    }, 
    "1100122": {
      "id_uf": 11, 
      "nome": "Ji-Paran\u00e1"
    }, 
    "1100189": {
      "id_uf": 11, 
      "nome": "Pimenta Bueno"
    }, 
    "1100205": {
      "id_uf": 11, 
      "nome": "Porto Velho"
    }, 
    "1100304": {
      "id_uf": 11, 
      "nome": "Vilhena"
    }, 
    "1200054": {
      "id_uf": 12, 
      "nome": "Assis Brasil"
    }, 
    "1200104": {
      "id_uf": 12, 
      "nome": "Brasil\u00e9ia"
    }, 
    "1200203": {
      "id_uf": 12, 
      "nome": "Cruzeiro do Sul"
    }, 
    "1200302": {
      "id_uf": 12, 
      "nome": "Feij\u00f3"
    }, 
    "1200336": {
      "id_uf": 12, 
      "nome": "M\u00e2ncio Lima"
    }, 
    "1200344": {
      "id_uf": 12, 
      "nome": "Manoel Urbano"
    }, 
    "1200385": {
      "id_uf": 12, 
      "nome": "Pl\u00e1cido de Castro"
    }, 
    "1200401": {
      "id_uf": 12, 
      "nome": "Rio Branco"
    }, 
    "1200450": {
      "id_uf": 12, 
      "nome": "Senador Guiomard"
    }, 
    "1200500": {
      "id_uf": 12, 
      "nome": "Sena Madureira"
    }, 
    "1200609": {
      "id_uf": 12, 
      "nome": "Tarauac\u00e1"
    }, 
    "1200708": {
      "id_uf": 12, 
      "nome": "Xapuri"
    }, 
    "1300102": {
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Anori"
    }, 
    "1300201": {
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Atalaia do Norte"
    }, 
    "1300300": {
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Autazes"
    }, 
    "1300409": {
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Barcelos"
    }, 
    "1300508": {
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Barreirinha"
    }, 
    "1300607": {
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Benjamin Constant"
    }, 
    "1300706": {
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Boca do Acre"
    }, 
    "1300805": {
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Borba"
    }, 
    "1300904": {
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Canutama"
    }, 
    "1301001": {
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Carauari"
    }, 
    "1301100": {
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Careiro"
    }, 
    "1301209": {
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Coari"
    }, 
    "1301308": {
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Codaj\u00e1s"
    }, 
    "1301407": {
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Eirunep\u00e9"
    }, 
    "1301506": {
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Envira"
    }, 
    "1301605": {
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Fonte Boa"
    }, 
    "1301704": {
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Humait\u00e1"
    }, 
    "1301803": {
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Ipixuna"
    }, 
    "1301902": {
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Itacoatiara"
    }, 
    "1302009": {
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Itapiranga"
    }, 
    "1302108": {
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Japur\u00e1"
    }, 
    "1302207": {
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Juru\u00e1"
    }, 
    "1302306": {
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Juta\u00ed"
    }, 
    "1302405": {
      "id_uf": 13, 
      "nome": "L\u00e1brea"
    }, 
    "1302504": {
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Manacapuru"
    }, 
    "1302603": {
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Manaus"
    }, 
    "1302702": {
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Manicor\u00e9"
    }, 
    "1302801": {
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Mara\u00e3"
    }, 
    "1302900": {
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Mau\u00e9s"
    }, 
    "1303007": {
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Nhamund\u00e1"
    }, 
    "1303106": {
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Nova Olinda do Norte"
    }, 
    "1303205": {
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Novo Air\u00e3o"
    }, 
    "1303304": {
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Novo Aripuan\u00e3"
    }, 
    "1303403": {
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Parintins"
    }, 
    "1303502": {
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Pauini"
    }, 
    "1303601": {
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Santa Isabel do Rio Negro"
    }, 
    "1303700": {
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Santo Ant\u00f4nio do I\u00e7\u00e1"
    }, 
    "1303809": {
      "id_uf": 13, 
      "nome": "S\u00e3o Gabriel da Cachoeira"
    }, 
    "1303908": {
      "id_uf": 13, 
      "nome": "S\u00e3o Paulo de Oliven\u00e7a"
    }, 
    "1304005": {
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Silves"
    }, 
    "1304104": {
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Tapau\u00e1"
    }, 
    "1304203": {
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Tef\u00e9"
    }, 
    "1304302": {
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Urucar\u00e1"
    }, 
    "1304401": {
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Urucurituba"
    }, 
    "1400100": {
      "id_uf": 14, 
      "nome": "Boa Vista"
    }, 
    "1400209": {
      "id_uf": 14, 
      "nome": "Caracara\u00ed"
    }, 
    "1500107": {
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Abaetetuba"
    }, 
    "1500206": {
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Acar\u00e1"
    }, 
    "1500305": {
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Afu\u00e1"
    }, 
    "1500404": {
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Alenquer"
    }, 
    "1500503": {
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Almeirim"
    }, 
    "1500602": {
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Altamira"
    }, 
    "1500701": {
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Anaj\u00e1s"
    }, 
    "1500800": {
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Ananindeua"
    }, 
    "1500909": {
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Augusto Corr\u00eaa"
    }, 
    "1501006": {
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Aveiro"
    }, 
    "1501105": {
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Bagre"
    }, 
    "1501204": {
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Bai\u00e3o"
    }, 
    "1501303": {
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Barcarena"
    }, 
    "1501402": {
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Bel\u00e9m"
    }, 
    "1501501": {
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Benevides"
    }, 
    "1501600": {
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Bonito"
    }, 
    "1501709": {
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Bragan\u00e7a"
    }, 
    "1501808": {
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Breves"
    }, 
    "1501907": {
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Bujaru"
    }, 
    "1502004": {
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Cachoeira do Arari"
    }, 
    "1502103": {
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Camet\u00e1"
    }, 
    "1502202": {
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Capanema"
    }, 
    "1502301": {
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Capit\u00e3o Po\u00e7o"
    }, 
    "1502400": {
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Castanhal"
    }, 
    "1502509": {
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Chaves"
    }, 
    "1502608": {
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Colares"
    }, 
    "1502707": {
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Araguaia"
    }, 
    "1502806": {
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Curralinho"
    }, 
    "1502905": {
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Curu\u00e7\u00e1"
    }, 
    "1503002": {
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Faro"
    }, 
    "1503101": {
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Gurup\u00e1"
    }, 
    "1503200": {
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Igarap\u00e9-A\u00e7u"
    }, 
    "1503309": {
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Igarap\u00e9-Miri"
    }, 
    "1503408": {
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Inhangapi"
    }, 
    "1503507": {
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Irituia"
    }, 
    "1503606": {
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Itaituba"
    }, 
    "1503705": {
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Itupiranga"
    }, 
    "1503804": {
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Jacund\u00e1"
    }, 
    "1503903": {
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Juruti"
    }, 
    "1504000": {
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Limoeiro do Ajuru"
    }, 
    "1504109": {
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Magalh\u00e3es Barata"
    }, 
    "1504208": {
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Marab\u00e1"
    }, 
    "1504307": {
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Maracan\u00e3"
    }, 
    "1504406": {
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Marapanim"
    }, 
    "1504505": {
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Melga\u00e7o"
    }, 
    "1504604": {
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Mocajuba"
    }, 
    "1504703": {
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Moju"
    }, 
    "1504802": {
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Monte Alegre"
    }, 
    "1504901": {
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Muan\u00e1"
    }, 
    "1505007": {
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Nova Timboteua"
    }, 
    "1505106": {
      "id_uf": 15, 
      "nome": "\u00d3bidos"
    }, 
    "1505205": {
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Oeiras do Par\u00e1"
    }, 
    "1505304": {
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Oriximin\u00e1"
    }, 
    "1505403": {
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Our\u00e9m"
    }, 
    "1505502": {
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Paragominas"
    }, 
    "1505601": {
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Peixe-Boi"
    }, 
    "1505700": {
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Ponta de Pedras"
    }, 
    "1505809": {
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Portel"
    }, 
    "1505908": {
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Porto de Moz"
    }, 
    "1506005": {
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Prainha"
    }, 
    "1506104": {
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Primavera"
    }, 
    "1506203": {
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Salin\u00f3polis"
    }, 
    "1506302": {
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Salvaterra"
    }, 
    "1506401": {
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Santa Cruz do Arari"
    }, 
    "1506500": {
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Santa Isabel do Par\u00e1"
    }, 
    "1506609": {
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Santa Maria do Par\u00e1"
    }, 
    "1506708": {
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Santana do Araguaia"
    }, 
    "1506807": {
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Santar\u00e9m"
    }, 
    "1506906": {
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Santar\u00e9m Novo"
    }, 
    "1507003": {
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Tau\u00e1"
    }, 
    "1507102": {
      "id_uf": 15, 
      "nome": "S\u00e3o Caetano de Odivelas"
    }, 
    "1507201": {
      "id_uf": 15, 
      "nome": "S\u00e3o Domingos do Capim"
    }, 
    "1507300": {
      "id_uf": 15, 
      "nome": "S\u00e3o F\u00e9lix do Xingu"
    }, 
    "1507409": {
      "id_uf": 15, 
      "nome": "S\u00e3o Francisco do Par\u00e1"
    }, 
    "1507508": {
      "id_uf": 15, 
      "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Araguaia"
    }, 
    "1507607": {
      "id_uf": 15, 
      "nome": "S\u00e3o Miguel do Guam\u00e1"
    }, 
    "1507706": {
      "id_uf": 15, 
      "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Boa Vista"
    }, 
    "1507805": {
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Senador Jos\u00e9 Porf\u00edrio"
    }, 
    "1507904": {
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Soure"
    }, 
    "1508001": {
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Tom\u00e9-A\u00e7u"
    }, 
    "1508100": {
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Tucuru\u00ed"
    }, 
    "1508209": {
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Vigia"
    }, 
    "1508308": {
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Viseu"
    }, 
    "1600105": {
      "id_uf": 16, 
      "nome": "Amap\u00e1"
    }, 
    "1600204": {
      "id_uf": 16, 
      "nome": "Cal\u00e7oene"
    }, 
    "1600303": {
      "id_uf": 16, 
      "nome": "Macap\u00e1"
    }, 
    "1600402": {
      "id_uf": 16, 
      "nome": "Mazag\u00e3o"
    }, 
    "1600501": {
      "id_uf": 16, 
      "nome": "Oiapoque"
    }, 
    "2000107": {
      "id_uf": 20, 
      "nome": "Fernando de Noronha"
    }, 
    "2100105": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Afonso Cunha"
    }, 
    "2100204": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Alc\u00e2ntara"
    }, 
    "2100303": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Aldeias Altas"
    }, 
    "2100402": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Altamira do Maranh\u00e3o"
    }, 
    "2100501": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Alto Parna\u00edba"
    }, 
    "2100600": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Amarante do Maranh\u00e3o"
    }, 
    "2100709": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Anajatuba"
    }, 
    "2100808": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Anapurus"
    }, 
    "2100907": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Araioses"
    }, 
    "2101004": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Arari"
    }, 
    "2101103": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Axix\u00e1"
    }, 
    "2101202": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Bacabal"
    }, 
    "2101301": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Bacuri"
    }, 
    "2101400": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Balsas"
    }, 
    "2101509": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Bar\u00e3o de Graja\u00fa"
    }, 
    "2101608": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Barra do Corda"
    }, 
    "2101707": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Barreirinhas"
    }, 
    "2101806": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Benedito Leite"
    }, 
    "2101905": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Bequim\u00e3o"
    }, 
    "2102002": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Bom Jardim"
    }, 
    "2102101": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Brejo"
    }, 
    "2102200": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Buriti"
    }, 
    "2102309": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Buriti Bravo"
    }, 
    "2102408": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Cajapi\u00f3"
    }, 
    "2102507": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Cajari"
    }, 
    "2102606": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "C\u00e2ndido Mendes"
    }, 
    "2102705": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Cantanhede"
    }, 
    "2102804": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Carolina"
    }, 
    "2102903": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Carutapera"
    }, 
    "2103000": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Caxias"
    }, 
    "2103109": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Cedral"
    }, 
    "2103208": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Chapadinha"
    }, 
    "2103307": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Cod\u00f3"
    }, 
    "2103406": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Coelho Neto"
    }, 
    "2103505": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Colinas"
    }, 
    "2103604": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Coroat\u00e1"
    }, 
    "2103703": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Cururupu"
    }, 
    "2103802": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Dom Pedro"
    }, 
    "2103901": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Duque Bacelar"
    }, 
    "2104008": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Esperantin\u00f3polis"
    }, 
    "2104107": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Fortaleza dos Nogueiras"
    }, 
    "2104206": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Fortuna"
    }, 
    "2104305": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Godofredo Viana"
    }, 
    "2104404": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Gon\u00e7alves Dias"
    }, 
    "2104503": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Governador Archer"
    }, 
    "2104602": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Governador Eug\u00eanio Barros"
    }, 
    "2104701": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Gra\u00e7a Aranha"
    }, 
    "2104800": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Graja\u00fa"
    }, 
    "2104909": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Guimar\u00e3es"
    }, 
    "2105005": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Humberto de Campos"
    }, 
    "2105104": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Icatu"
    }, 
    "2105203": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Igarap\u00e9 Grande"
    }, 
    "2105302": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Imperatriz"
    }, 
    "2105401": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Itapecuru Mirim"
    }, 
    "2105500": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Jo\u00e3o Lisboa"
    }, 
    "2105609": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Josel\u00e2ndia"
    }, 
    "2105708": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Lago da Pedra"
    }, 
    "2105807": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Lago do Junco"
    }, 
    "2105906": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Lago Verde"
    }, 
    "2106003": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Lima Campos"
    }, 
    "2106102": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Loreto"
    }, 
    "2106201": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Lu\u00eds Domingues"
    }, 
    "2106300": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Magalh\u00e3es de Almeida"
    }, 
    "2106409": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Mata Roma"
    }, 
    "2106508": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Matinha"
    }, 
    "2106607": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Mat\u00f5es"
    }, 
    "2106706": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Mirador"
    }, 
    "2106805": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Mirinzal"
    }, 
    "2106904": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Mon\u00e7\u00e3o"
    }, 
    "2107001": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Montes Altos"
    }, 
    "2107100": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Morros"
    }, 
    "2107209": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Nina Rodrigues"
    }, 
    "2107308": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Nova Iorque"
    }, 
    "2107407": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Olho d'\u00c1gua das Cunh\u00e3s"
    }, 
    "2107506": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Pa\u00e7o do Lumiar"
    }, 
    "2107605": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Palmeir\u00e2ndia"
    }, 
    "2107704": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Paraibano"
    }, 
    "2107803": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Parnarama"
    }, 
    "2107902": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Passagem Franca"
    }, 
    "2108009": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Pastos Bons"
    }, 
    "2108108": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Paulo Ramos"
    }, 
    "2108207": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Pedreiras"
    }, 
    "2108306": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Penalva"
    }, 
    "2108405": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Peri Mirim"
    }, 
    "2108504": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Pindar\u00e9-Mirim"
    }, 
    "2108603": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Pinheiro"
    }, 
    "2108702": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Pio XII"
    }, 
    "2108801": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Pirapemas"
    }, 
    "2108900": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Po\u00e7\u00e3o de Pedras"
    }, 
    "2109007": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Porto Franco"
    }, 
    "2109106": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Presidente Dutra"
    }, 
    "2109205": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Presidente Juscelino"
    }, 
    "2109304": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Presidente Vargas"
    }, 
    "2109403": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Primeira Cruz"
    }, 
    "2109502": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Riach\u00e3o"
    }, 
    "2109601": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Ros\u00e1rio"
    }, 
    "2109700": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Samba\u00edba"
    }, 
    "2109809": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Santa Helena"
    }, 
    "2109908": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Santa In\u00eas"
    }, 
    "2110005": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Santa Luzia"
    }, 
    "2110104": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Santa Quit\u00e9ria do Maranh\u00e3o"
    }, 
    "2110203": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Santa Rita"
    }, 
    "2110302": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Santo Ant\u00f4nio dos Lopes"
    }, 
    "2110401": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "S\u00e3o Benedito do Rio Preto"
    }, 
    "2110500": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "S\u00e3o Bento"
    }, 
    "2110609": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "S\u00e3o Bernardo"
    }, 
    "2110708": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "S\u00e3o Domingos do Maranh\u00e3o"
    }, 
    "2110807": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "S\u00e3o F\u00e9lix de Balsas"
    }, 
    "2110906": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "S\u00e3o Francisco do Maranh\u00e3o"
    }, 
    "2111003": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o Batista"
    }, 
    "2111102": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o dos Patos"
    }, 
    "2111201": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 de Ribamar"
    }, 
    "2111300": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "S\u00e3o Lu\u00eds"
    }, 
    "2111409": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "S\u00e3o Lu\u00eds Gonzaga do Maranh\u00e3o"
    }, 
    "2111508": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "S\u00e3o Mateus do Maranh\u00e3o"
    }, 
    "2111607": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "S\u00e3o Raimundo das Mangabeiras"
    }, 
    "2111706": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "S\u00e3o Vicente Ferrer"
    }, 
    "2111805": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "S\u00edtio Novo"
    }, 
    "2111904": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Sucupira do Norte"
    }, 
    "2112001": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Tasso Fragoso"
    }, 
    "2112100": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Timbiras"
    }, 
    "2112209": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Timon"
    }, 
    "2112308": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Tuntum"
    }, 
    "2112407": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Turia\u00e7u"
    }, 
    "2112506": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Tut\u00f3ia"
    }, 
    "2112605": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Urbano Santos"
    }, 
    "2112704": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Vargem Grande"
    }, 
    "2112803": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Viana"
    }, 
    "2112902": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Vit\u00f3ria do Mearim"
    }, 
    "2113009": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Vitorino Freire"
    }, 
    "2200103": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Agricol\u00e2ndia"
    }, 
    "2200202": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "\u00c1gua Branca"
    }, 
    "2200301": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Alto Long\u00e1"
    }, 
    "2200400": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Altos"
    }, 
    "2200509": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Amarante"
    }, 
    "2200608": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Angical do Piau\u00ed"
    }, 
    "2200707": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "An\u00edsio de Abreu"
    }, 
    "2200806": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Ant\u00f4nio Almeida"
    }, 
    "2200905": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Aroazes"
    }, 
    "2201002": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Arraial"
    }, 
    "2201101": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Avelino Lopes"
    }, 
    "2201200": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Barras"
    }, 
    "2201309": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Barreiras do Piau\u00ed"
    }, 
    "2201408": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Barro Duro"
    }, 
    "2201507": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Batalha"
    }, 
    "2201606": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Beneditinos"
    }, 
    "2201705": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Bertol\u00ednia"
    }, 
    "2201804": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Bocaina"
    }, 
    "2201903": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Bom Jesus"
    }, 
    "2202000": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Buriti dos Lopes"
    }, 
    "2202109": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Campinas do Piau\u00ed"
    }, 
    "2202208": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Campo Maior"
    }, 
    "2202307": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Canto do Buriti"
    }, 
    "2202406": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Capit\u00e3o de Campos"
    }, 
    "2202505": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Caracol"
    }, 
    "2202604": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Castelo do Piau\u00ed"
    }, 
    "2202703": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Cocal"
    }, 
    "2202802": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Canind\u00e9"
    }, 
    "2202901": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Corrente"
    }, 
    "2203008": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Cristal\u00e2ndia do Piau\u00ed"
    }, 
    "2203107": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Cristino Castro"
    }, 
    "2203206": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Curimat\u00e1"
    }, 
    "2203305": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Demerval Lob\u00e3o"
    }, 
    "2203404": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Dom Expedito Lopes"
    }, 
    "2203420": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Domingos Mour\u00e3o"
    }, 
    "2203503": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Elesb\u00e3o Veloso"
    }, 
    "2203602": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Eliseu Martins"
    }, 
    "2203701": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Esperantina"
    }, 
    "2203800": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Flores do Piau\u00ed"
    }, 
    "2203909": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Floriano"
    }, 
    "2204006": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Francin\u00f3polis"
    }, 
    "2204105": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Francisco Ayres"
    }, 
    "2204204": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Francisco Santos"
    }, 
    "2204303": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Fronteiras"
    }, 
    "2204402": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Gilbu\u00e9s"
    }, 
    "2204501": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Guadalupe"
    }, 
    "2204600": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Hugo Napole\u00e3o"
    }, 
    "2204709": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Inhuma"
    }, 
    "2204808": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Ipiranga do Piau\u00ed"
    }, 
    "2204907": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Isa\u00edas Coelho"
    }, 
    "2205003": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Itain\u00f3polis"
    }, 
    "2205102": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Itaueira"
    }, 
    "2205201": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Jaic\u00f3s"
    }, 
    "2205300": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Jerumenha"
    }, 
    "2205409": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Joaquim Pires"
    }, 
    "2205508": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Jos\u00e9 de Freitas"
    }, 
    "2205607": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Landri Sales"
    }, 
    "2205706": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Lu\u00eds Correia"
    }, 
    "2205805": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Luzil\u00e2ndia"
    }, 
    "2205904": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Manoel Em\u00eddio"
    }, 
    "2206001": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Marcos Parente"
    }, 
    "2206100": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Matias Ol\u00edmpio"
    }, 
    "2206209": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Miguel Alves"
    }, 
    "2206308": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Miguel Le\u00e3o"
    }, 
    "2206407": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Monsenhor Gil"
    }, 
    "2206506": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Monsenhor Hip\u00f3lito"
    }, 
    "2206605": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Monte Alegre do Piau\u00ed"
    }, 
    "2206704": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Nazar\u00e9 do Piau\u00ed"
    }, 
    "2206803": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Nossa Senhora dos Rem\u00e9dios"
    }, 
    "2206902": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Novo Oriente do Piau\u00ed"
    }, 
    "2207009": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Oeiras"
    }, 
    "2207207": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Padre Marcos"
    }, 
    "2207306": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Paes Landim"
    }, 
    "2207405": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Palmeira do Piau\u00ed"
    }, 
    "2207504": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Palmeirais"
    }, 
    "2207603": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Parnagu\u00e1"
    }, 
    "2207702": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Parna\u00edba"
    }, 
    "2207801": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Paulistana"
    }, 
    "2207900": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Pedro II"
    }, 
    "2208007": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Picos"
    }, 
    "2208106": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Pimenteiras"
    }, 
    "2208205": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Pio IX"
    }, 
    "2208304": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Piracuruca"
    }, 
    "2208403": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Piripiri"
    }, 
    "2208502": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Porto"
    }, 
    "2208601": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Prata do Piau\u00ed"
    }, 
    "2208700": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Reden\u00e7\u00e3o do Gurgu\u00e9ia"
    }, 
    "2208809": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Regenera\u00e7\u00e3o"
    }, 
    "2208908": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Ribeiro Gon\u00e7alves"
    }, 
    "2209005": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Rio Grande do Piau\u00ed"
    }, 
    "2209104": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Santa Cruz do Piau\u00ed"
    }, 
    "2209203": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Santa Filomena"
    }, 
    "2209302": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Santa Luz"
    }, 
    "2209401": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Lisboa"
    }, 
    "2209500": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Santo In\u00e1cio do Piau\u00ed"
    }, 
    "2209609": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "S\u00e3o F\u00e9lix do Piau\u00ed"
    }, 
    "2209708": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "S\u00e3o Francisco do Piau\u00ed"
    }, 
    "2209807": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Piau\u00ed"
    }, 
    "2209906": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Serra"
    }, 
    "2210003": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Piau\u00ed"
    }, 
    "2210102": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Peixe"
    }, 
    "2210201": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Piau\u00ed"
    }, 
    "2210300": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "S\u00e3o Juli\u00e3o"
    }, 
    "2210409": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "S\u00e3o Miguel do Tapuio"
    }, 
    "2210508": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "S\u00e3o Pedro do Piau\u00ed"
    }, 
    "2210607": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "S\u00e3o Raimundo Nonato"
    }, 
    "2210706": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Sim\u00f5es"
    }, 
    "2210805": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Simpl\u00edcio Mendes"
    }, 
    "2210904": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Socorro do Piau\u00ed"
    }, 
    "2211001": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Teresina"
    }, 
    "2211100": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Uni\u00e3o"
    }, 
    "2211209": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Uru\u00e7u\u00ed"
    }, 
    "2211308": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Valen\u00e7a do Piau\u00ed"
    }, 
    "2211407": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "V\u00e1rzea Grande"
    }, 
    "2300101": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Abaiara"
    }, 
    "2300200": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Acara\u00fa"
    }, 
    "2300309": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Acopiara"
    }, 
    "2300408": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Aiuaba"
    }, 
    "2300507": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Alc\u00e2ntaras"
    }, 
    "2300606": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Altaneira"
    }, 
    "2300705": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Alto Santo"
    }, 
    "2300804": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Antonina do Norte"
    }, 
    "2300903": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Apuiar\u00e9s"
    }, 
    "2301000": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Aquiraz"
    }, 
    "2301109": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Aracati"
    }, 
    "2301208": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Aracoiaba"
    }, 
    "2301307": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Araripe"
    }, 
    "2301406": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Aratuba"
    }, 
    "2301505": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Arneiroz"
    }, 
    "2301604": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Assar\u00e9"
    }, 
    "2301703": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Aurora"
    }, 
    "2301802": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Baixio"
    }, 
    "2301901": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Barbalha"
    }, 
    "2302008": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Barro"
    }, 
    "2302107": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Baturit\u00e9"
    }, 
    "2302206": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Beberibe"
    }, 
    "2302305": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Bela Cruz"
    }, 
    "2302404": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Boa Viagem"
    }, 
    "2302503": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Brejo Santo"
    }, 
    "2302602": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Camocim"
    }, 
    "2302701": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Campos Sales"
    }, 
    "2302800": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Canind\u00e9"
    }, 
    "2302909": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Capistrano"
    }, 
    "2303006": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Caridade"
    }, 
    "2303105": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Carir\u00e9"
    }, 
    "2303204": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Cariria\u00e7u"
    }, 
    "2303303": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Cari\u00fas"
    }, 
    "2303402": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Carnaubal"
    }, 
    "2303501": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Cascavel"
    }, 
    "2303600": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Catarina"
    }, 
    "2303709": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Caucaia"
    }, 
    "2303808": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Cedro"
    }, 
    "2303907": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Chaval"
    }, 
    "2304004": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Corea\u00fa"
    }, 
    "2304103": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Crate\u00fas"
    }, 
    "2304202": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Crato"
    }, 
    "2304301": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Farias Brito"
    }, 
    "2304400": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Fortaleza"
    }, 
    "2304509": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Frecheirinha"
    }, 
    "2304608": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "General Sampaio"
    }, 
    "2304707": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Granja"
    }, 
    "2304806": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Granjeiro"
    }, 
    "2304905": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Groa\u00edras"
    }, 
    "2305001": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Guaraciaba do Norte"
    }, 
    "2305100": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Guaramiranga"
    }, 
    "2305209": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Hidrol\u00e2ndia"
    }, 
    "2305308": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Ibiapina"
    }, 
    "2305407": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Ic\u00f3"
    }, 
    "2305506": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Iguatu"
    }, 
    "2305605": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Independ\u00eancia"
    }, 
    "2305704": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Ipaumirim"
    }, 
    "2305803": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Ipu"
    }, 
    "2305902": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Ipueiras"
    }, 
    "2306009": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Iracema"
    }, 
    "2306108": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Irau\u00e7uba"
    }, 
    "2306207": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Itai\u00e7aba"
    }, 
    "2306306": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Itapag\u00e9"
    }, 
    "2306405": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Itapipoca"
    }, 
    "2306504": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Itapi\u00fana"
    }, 
    "2306603": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Itatira"
    }, 
    "2306702": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Jaguaretama"
    }, 
    "2306801": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Jaguaribara"
    }, 
    "2306900": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Jaguaribe"
    }, 
    "2307007": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Jaguaruana"
    }, 
    "2307106": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Jardim"
    }, 
    "2307205": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Jati"
    }, 
    "2307304": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Juazeiro do Norte"
    }, 
    "2307403": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Juc\u00e1s"
    }, 
    "2307502": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Lavras da Mangabeira"
    }, 
    "2307601": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Limoeiro do Norte"
    }, 
    "2307700": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Maranguape"
    }, 
    "2307809": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Marco"
    }, 
    "2307908": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Martin\u00f3pole"
    }, 
    "2308005": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Massap\u00ea"
    }, 
    "2308104": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Mauriti"
    }, 
    "2308203": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Meruoca"
    }, 
    "2308302": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Milagres"
    }, 
    "2308401": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Miss\u00e3o Velha"
    }, 
    "2308500": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Momba\u00e7a"
    }, 
    "2308609": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Monsenhor Tabosa"
    }, 
    "2308708": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Morada Nova"
    }, 
    "2308807": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Mora\u00fajo"
    }, 
    "2308906": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Morrinhos"
    }, 
    "2309003": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Mucambo"
    }, 
    "2309102": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Mulungu"
    }, 
    "2309201": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Nova Olinda"
    }, 
    "2309300": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Nova Russas"
    }, 
    "2309409": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Novo Oriente"
    }, 
    "2309508": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Or\u00f3s"
    }, 
    "2309607": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Pacajus"
    }, 
    "2309706": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Pacatuba"
    }, 
    "2309805": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Pacoti"
    }, 
    "2309904": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Pacuj\u00e1"
    }, 
    "2310001": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Palhano"
    }, 
    "2310100": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Palm\u00e1cia"
    }, 
    "2310209": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Paracuru"
    }, 
    "2310308": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Parambu"
    }, 
    "2310407": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Paramoti"
    }, 
    "2310506": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Pedra Branca"
    }, 
    "2310605": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Penaforte"
    }, 
    "2310704": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Pentecoste"
    }, 
    "2310803": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Pereiro"
    }, 
    "2310902": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Piquet Carneiro"
    }, 
    "2311009": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Poranga"
    }, 
    "2311108": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Porteiras"
    }, 
    "2311207": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Potengi"
    }, 
    "2311306": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Quixad\u00e1"
    }, 
    "2311405": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Quixeramobim"
    }, 
    "2311504": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Quixer\u00e9"
    }, 
    "2311603": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Reden\u00e7\u00e3o"
    }, 
    "2311702": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Reriutaba"
    }, 
    "2311801": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Russas"
    }, 
    "2311900": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Saboeiro"
    }, 
    "2312007": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Santana do Acara\u00fa"
    }, 
    "2312106": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Santana do Cariri"
    }, 
    "2312205": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Santa Quit\u00e9ria"
    }, 
    "2312304": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "S\u00e3o Benedito"
    }, 
    "2312403": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante"
    }, 
    "2312502": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Jaguaribe"
    }, 
    "2312601": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "S\u00e3o Lu\u00eds do Curu"
    }, 
    "2312700": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Senador Pompeu"
    }, 
    "2312809": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Senador S\u00e1"
    }, 
    "2312908": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Sobral"
    }, 
    "2313005": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Solon\u00f3pole"
    }, 
    "2313104": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Tabuleiro do Norte"
    }, 
    "2313203": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Tamboril"
    }, 
    "2313302": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Tau\u00e1"
    }, 
    "2313401": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Tiangu\u00e1"
    }, 
    "2313500": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Trairi"
    }, 
    "2313609": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Ubajara"
    }, 
    "2313708": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Umari"
    }, 
    "2313807": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Uruburetama"
    }, 
    "2313906": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Uruoca"
    }, 
    "2314003": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "V\u00e1rzea Alegre"
    }, 
    "2314102": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Vi\u00e7osa do Cear\u00e1"
    }, 
    "2400109": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Acari"
    }, 
    "2400208": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "A\u00e7u"
    }, 
    "2400307": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Afonso Bezerra"
    }, 
    "2400406": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "\u00c1gua Nova"
    }, 
    "2400505": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Alexandria"
    }, 
    "2400604": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Almino Afonso"
    }, 
    "2400703": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Alto do Rodrigues"
    }, 
    "2400802": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Angicos"
    }, 
    "2400901": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Ant\u00f4nio Martins"
    }, 
    "2401008": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Apodi"
    }, 
    "2401107": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Areia Branca"
    }, 
    "2401206": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Ar\u00eas"
    }, 
    "2401305": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Augusto Severo"
    }, 
    "2401404": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Ba\u00eda Formosa"
    }, 
    "2401503": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Barcelona"
    }, 
    "2401602": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Bento Fernandes"
    }, 
    "2401701": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Bom Jesus"
    }, 
    "2401800": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Brejinho"
    }, 
    "2401909": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Cai\u00e7ara do Rio do Vento"
    }, 
    "2402006": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Caic\u00f3"
    }, 
    "2402105": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Campo Redondo"
    }, 
    "2402204": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Canguaretama"
    }, 
    "2402303": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Cara\u00fabas"
    }, 
    "2402402": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Carna\u00faba dos Dantas"
    }, 
    "2402501": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Carnaubais"
    }, 
    "2402600": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Cear\u00e1-Mirim"
    }, 
    "2402709": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Cerro Cor\u00e1"
    }, 
    "2402808": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Coronel Ezequiel"
    }, 
    "2402907": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Coronel Jo\u00e3o Pessoa"
    }, 
    "2403004": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Cruzeta"
    }, 
    "2403103": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Currais Novos"
    }, 
    "2403202": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Doutor Severiano"
    }, 
    "2403251": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Eduardo Gomes"
    }, 
    "2403301": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Encanto"
    }, 
    "2403400": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Equador"
    }, 
    "2403509": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Esp\u00edrito Santo"
    }, 
    "2403608": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Extremoz"
    }, 
    "2403707": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Felipe Guerra"
    }, 
    "2403806": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Flor\u00e2nia"
    }, 
    "2403905": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Francisco Dantas"
    }, 
    "2404002": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Frutuoso Gomes"
    }, 
    "2404101": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Galinhos"
    }, 
    "2404200": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Goianinha"
    }, 
    "2404309": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Governador Dix-Sept Rosado"
    }, 
    "2404408": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Grossos"
    }, 
    "2404507": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Guamar\u00e9"
    }, 
    "2404606": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Ielmo Marinho"
    }, 
    "2404705": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Ipangua\u00e7u"
    }, 
    "2404804": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Ipueira"
    }, 
    "2404903": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Ita\u00fa"
    }, 
    "2405009": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Ja\u00e7an\u00e3"
    }, 
    "2405108": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Janda\u00edra"
    }, 
    "2405207": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Jandu\u00eds"
    }, 
    "2405306": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Janu\u00e1rio Cicco"
    }, 
    "2405405": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Japi"
    }, 
    "2405504": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Jardim de Angicos"
    }, 
    "2405603": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Jardim de Piranhas"
    }, 
    "2405702": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Jardim do Serid\u00f3"
    }, 
    "2405801": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Jo\u00e3o C\u00e2mara"
    }, 
    "2405900": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Jo\u00e3o Dias"
    }, 
    "2406007": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Jos\u00e9 da Penha"
    }, 
    "2406106": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Jucurutu"
    }, 
    "2406205": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Lagoa d'Anta"
    }, 
    "2406304": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Lagoa de Pedras"
    }, 
    "2406403": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Lagoa de Velhos"
    }, 
    "2406502": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Lagoa Nova"
    }, 
    "2406601": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Lagoa Salgada"
    }, 
    "2406700": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Lajes"
    }, 
    "2406809": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Lajes Pintadas"
    }, 
    "2406908": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Lucr\u00e9cia"
    }, 
    "2407005": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Lu\u00eds Gomes"
    }, 
    "2407104": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Maca\u00edba"
    }, 
    "2407203": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Macau"
    }, 
    "2407302": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Marcelino Vieira"
    }, 
    "2407401": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Martins"
    }, 
    "2407500": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Maxaranguape"
    }, 
    "2407609": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Messias Targino"
    }, 
    "2407708": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Montanhas"
    }, 
    "2407807": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Monte Alegre"
    }, 
    "2407906": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Monte das Gameleiras"
    }, 
    "2408003": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Mossor\u00f3"
    }, 
    "2408102": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Natal"
    }, 
    "2408201": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "N\u00edsia Floresta"
    }, 
    "2408300": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Nova Cruz"
    }, 
    "2408409": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Olho-d'\u00c1gua do Borges"
    }, 
    "2408508": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Ouro Branco"
    }, 
    "2408607": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Paran\u00e1"
    }, 
    "2408706": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Para\u00fa"
    }, 
    "2408805": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Parazinho"
    }, 
    "2408904": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Parelhas"
    }, 
    "2409100": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Passa e Fica"
    }, 
    "2409209": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Passagem"
    }, 
    "2409308": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Patu"
    }, 
    "2409407": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Pau dos Ferros"
    }, 
    "2409506": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Pedra Grande"
    }, 
    "2409605": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Pedra Preta"
    }, 
    "2409704": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Pedro Avelino"
    }, 
    "2409803": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Pedro Velho"
    }, 
    "2409902": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Pend\u00eancias"
    }, 
    "2410009": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Pil\u00f5es"
    }, 
    "2410108": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Po\u00e7o Branco"
    }, 
    "2410207": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Portalegre"
    }, 
    "2410306": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Presidente Juscelino"
    }, 
    "2410405": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Pureza"
    }, 
    "2410504": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Rafael Fernandes"
    }, 
    "2410603": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Rafael Godeiro"
    }, 
    "2410702": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Riacho da Cruz"
    }, 
    "2410801": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Riacho de Santana"
    }, 
    "2410900": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Riachuelo"
    }, 
    "2411007": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Rodolfo Fernandes"
    }, 
    "2411106": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Ruy Barbosa"
    }, 
    "2411205": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Santa Cruz"
    }, 
    "2411403": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Santana do Matos"
    }, 
    "2411429": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Santana do Serid\u00f3"
    }, 
    "2411502": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Santo Ant\u00f4nio"
    }, 
    "2411601": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "S\u00e3o Bento do Norte"
    }, 
    "2411700": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "S\u00e3o Bento do Trair\u00ed"
    }, 
    "2411809": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "S\u00e3o Fernando"
    }, 
    "2411908": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "S\u00e3o Francisco do Oeste"
    }, 
    "2412005": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante"
    }, 
    "2412104": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Sabugi"
    }, 
    "2412203": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 de Mipibu"
    }, 
    "2412302": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Campestre"
    }, 
    "2412401": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Serid\u00f3"
    }, 
    "2412500": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "S\u00e3o Miguel"
    }, 
    "2412609": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "S\u00e3o Paulo do Potengi"
    }, 
    "2412708": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "S\u00e3o Pedro"
    }, 
    "2412807": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "S\u00e3o Rafael"
    }, 
    "2412906": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "S\u00e3o Tom\u00e9"
    }, 
    "2413003": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "S\u00e3o Vicente"
    }, 
    "2413102": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Senador El\u00f3i de Souza"
    }, 
    "2413201": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Senador Georgino Avelino"
    }, 
    "2413300": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Serra de S\u00e3o Bento"
    }, 
    "2413409": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Serra Negra do Norte"
    }, 
    "2413508": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Serrinha"
    }, 
    "2413607": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Severiano Melo"
    }, 
    "2413706": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "S\u00edtio Novo"
    }, 
    "2413805": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Taboleiro Grande"
    }, 
    "2413904": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Taipu"
    }, 
    "2414001": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Tangar\u00e1"
    }, 
    "2414100": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Tenente Ananias"
    }, 
    "2414209": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Tibau do Sul"
    }, 
    "2414308": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Timba\u00faba dos Batistas"
    }, 
    "2414407": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Touros"
    }, 
    "2414506": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Umarizal"
    }, 
    "2414605": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Upanema"
    }, 
    "2414704": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "V\u00e1rzea"
    }, 
    "2414803": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Vera Cruz"
    }, 
    "2414902": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Vi\u00e7osa"
    }, 
    "2415008": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Vila Flor"
    }, 
    "2500106": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "\u00c1gua Branca"
    }, 
    "2500205": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Aguiar"
    }, 
    "2500304": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Alagoa Grande"
    }, 
    "2500403": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Alagoa Nova"
    }, 
    "2500502": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Alagoinha"
    }, 
    "2500601": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Alhandra"
    }, 
    "2500700": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Antenor Navarro"
    }, 
    "2500809": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Ara\u00e7agi"
    }, 
    "2500908": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Arara"
    }, 
    "2501005": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Araruna"
    }, 
    "2501104": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Areia"
    }, 
    "2501203": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Areial"
    }, 
    "2501302": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Aroeiras"
    }, 
    "2501401": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Ba\u00eda da Trai\u00e7\u00e3o"
    }, 
    "2501500": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Bananeiras"
    }, 
    "2501609": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Barra de Santa Rosa"
    }, 
    "2501708": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Barra de S\u00e3o Miguel"
    }, 
    "2501807": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Bayeux"
    }, 
    "2501906": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Bel\u00e9m"
    }, 
    "2502003": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Bel\u00e9m do Brejo do Cruz"
    }, 
    "2502102": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Boa Ventura"
    }, 
    "2502201": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Bom Jesus"
    }, 
    "2502300": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Bom Sucesso"
    }, 
    "2502409": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Bonito de Santa F\u00e9"
    }, 
    "2502508": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Boqueir\u00e3o"
    }, 
    "2502607": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Boqueir\u00e3o dos Cochos"
    }, 
    "2502706": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Borborema"
    }, 
    "2502805": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Brejo do Cruz"
    }, 
    "2502904": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Brejo dos Santos"
    }, 
    "2503001": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Caapor\u00e3"
    }, 
    "2503100": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Cabaceiras"
    }, 
    "2503209": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Cabedelo"
    }, 
    "2503308": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Cachoeira dos \u00cdndios"
    }, 
    "2503407": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Cacimba de Areia"
    }, 
    "2503506": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Cacimba de Dentro"
    }, 
    "2503605": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Cai\u00e7ara"
    }, 
    "2503704": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Cajazeiras"
    }, 
    "2503803": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Caldas Brand\u00e3o"
    }, 
    "2503902": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Camala\u00fa"
    }, 
    "2504009": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Campina Grande"
    }, 
    "2504108": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Carrapateira"
    }, 
    "2504207": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Catingueira"
    }, 
    "2504306": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Catol\u00e9 do Rocha"
    }, 
    "2504405": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Concei\u00e7\u00e3o"
    }, 
    "2504504": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Condado"
    }, 
    "2504603": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Conde"
    }, 
    "2504702": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Congo"
    }, 
    "2504801": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Coremas"
    }, 
    "2504900": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Cruz do Esp\u00edrito Santo"
    }, 
    "2505006": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Cubati"
    }, 
    "2505105": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Cuit\u00e9"
    }, 
    "2505204": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Cuitegi"
    }, 
    "2505303": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Curral Velho"
    }, 
    "2505402": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Desterro"
    }, 
    "2505501": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Desterro da Mata"
    }, 
    "2505600": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Diamante"
    }, 
    "2505709": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Dona In\u00eas"
    }, 
    "2505808": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Duas Estradas"
    }, 
    "2505907": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Emas"
    }, 
    "2506004": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Esperan\u00e7a"
    }, 
    "2506103": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Fagundes"
    }, 
    "2506202": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Frei Martinho"
    }, 
    "2506301": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Guarabira"
    }, 
    "2506400": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Gurinh\u00e9m"
    }, 
    "2506509": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Gurj\u00e3o"
    }, 
    "2506608": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Ibiara"
    }, 
    "2506707": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Imaculada"
    }, 
    "2506806": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Ing\u00e1"
    }, 
    "2506905": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Itabaiana"
    }, 
    "2507002": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Itaporanga"
    }, 
    "2507101": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Itapororoca"
    }, 
    "2507200": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Itatuba"
    }, 
    "2507309": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Jacara\u00fa"
    }, 
    "2507408": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Jeric\u00f3"
    }, 
    "2507507": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Jo\u00e3o Pessoa"
    }, 
    "2507606": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Juarez T\u00e1vora"
    }, 
    "2507705": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Juazeirinho"
    }, 
    "2507804": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Junco do Serid\u00f3"
    }, 
    "2507903": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Juripiranga"
    }, 
    "2508000": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Juru"
    }, 
    "2508109": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Lagoa"
    }, 
    "2508208": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Lagoa de Dentro"
    }, 
    "2508307": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Lagoa Seca"
    }, 
    "2508406": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Lastro"
    }, 
    "2508505": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Livramento"
    }, 
    "2508604": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Lucena"
    }, 
    "2508703": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "M\u00e3e d'\u00c1gua"
    }, 
    "2508802": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Malta"
    }, 
    "2508901": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Mamanguape"
    }, 
    "2509008": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Mana\u00edra"
    }, 
    "2509107": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Mari"
    }, 
    "2509206": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Massaranduba"
    }, 
    "2509305": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Mataraca"
    }, 
    "2509404": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Mogeiro"
    }, 
    "2509503": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Montadas"
    }, 
    "2509602": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Monte Horebe"
    }, 
    "2509701": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Monteiro"
    }, 
    "2509800": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Mulungu"
    }, 
    "2509909": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Natuba"
    }, 
    "2510006": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Nazarezinho"
    }, 
    "2510105": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Nova Floresta"
    }, 
    "2510204": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Nova Olinda"
    }, 
    "2510303": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Nova Palmeira"
    }, 
    "2510402": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Olho d'\u00c1gua"
    }, 
    "2510501": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Olivedos"
    }, 
    "2510600": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Ouro Velho"
    }, 
    "2510709": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Passagem"
    }, 
    "2510808": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Patos"
    }, 
    "2510907": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Paulista"
    }, 
    "2511004": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Pedra Branca"
    }, 
    "2511103": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Pedra Lavrada"
    }, 
    "2511202": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Pedras de Fogo"
    }, 
    "2511301": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Pianc\u00f3"
    }, 
    "2511400": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Picu\u00ed"
    }, 
    "2511509": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Pilar"
    }, 
    "2511608": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Pil\u00f5es"
    }, 
    "2511707": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Pil\u00f5ezinhos"
    }, 
    "2511806": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Pirpirituba"
    }, 
    "2511905": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Pitimbu"
    }, 
    "2512002": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Pocinhos"
    }, 
    "2512101": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Pombal"
    }, 
    "2512200": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Prata"
    }, 
    "2512309": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Princesa Isabel"
    }, 
    "2512408": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Puxinan\u00e3"
    }, 
    "2512507": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Queimadas"
    }, 
    "2512606": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Quixab\u00e1"
    }, 
    "2512705": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Rem\u00edgio"
    }, 
    "2512804": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Riacho dos Cavalos"
    }, 
    "2512903": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Rio Tinto"
    }, 
    "2513000": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Salgadinho"
    }, 
    "2513109": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Salgado de S\u00e3o F\u00e9lix"
    }, 
    "2513208": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Santa Cruz"
    }, 
    "2513307": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Santa Helena"
    }, 
    "2513406": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Santa Luzia"
    }, 
    "2513505": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Santana de Mangueira"
    }, 
    "2513604": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Santana dos Garrotes"
    }, 
    "2513703": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Santa Rita"
    }, 
    "2513802": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Santa Teresinha"
    }, 
    "2513901": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "S\u00e3o Bento"
    }, 
    "2514008": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Cariri"
    }, 
    "2514107": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Tigre"
    }, 
    "2514206": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 da Lagoa Tapada"
    }, 
    "2514305": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 de Caiana"
    }, 
    "2514404": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 de Espinharas"
    }, 
    "2514503": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 de Piranhas"
    }, 
    "2514602": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Bonfim"
    }, 
    "2514701": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Sabugi"
    }, 
    "2514800": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Cordeiros"
    }, 
    "2514909": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "S\u00e3o Mamede"
    }, 
    "2515005": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "S\u00e3o Miguel de Taipu"
    }, 
    "2515104": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o de Lagoa de Ro\u00e7a"
    }, 
    "2515203": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Umbuzeiro"
    }, 
    "2515302": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Sap\u00e9"
    }, 
    "2515401": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Serid\u00f3"
    }, 
    "2515500": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Serra Branca"
    }, 
    "2515609": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Serra da Raiz"
    }, 
    "2515708": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Serra Grande"
    }, 
    "2515807": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Serra Redonda"
    }, 
    "2515906": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Serraria"
    }, 
    "2516003": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Sol\u00e2nea"
    }, 
    "2516102": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Soledade"
    }, 
    "2516201": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Sousa"
    }, 
    "2516300": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Sum\u00e9"
    }, 
    "2516409": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Tacima"
    }, 
    "2516508": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Tapero\u00e1"
    }, 
    "2516607": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Tavares"
    }, 
    "2516706": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Teixeira"
    }, 
    "2516805": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Triunfo"
    }, 
    "2516904": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Uira\u00fana"
    }, 
    "2517001": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Umbuzeiro"
    }, 
    "2517100": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "V\u00e1rzea"
    }, 
    "2600104": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Afogados da Ingazeira"
    }, 
    "2600203": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Afr\u00e2nio"
    }, 
    "2600302": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Agrestina"
    }, 
    "2600401": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "\u00c1gua Preta"
    }, 
    "2600500": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "\u00c1guas Belas"
    }, 
    "2600609": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Alagoinha"
    }, 
    "2600708": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Alian\u00e7a"
    }, 
    "2600807": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Altinho"
    }, 
    "2600906": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Amaraji"
    }, 
    "2601003": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Angelim"
    }, 
    "2601102": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Araripina"
    }, 
    "2601201": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Arcoverde"
    }, 
    "2601300": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Barra de Guabiraba"
    }, 
    "2601409": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Barreiros"
    }, 
    "2601508": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Bel\u00e9m de Maria"
    }, 
    "2601607": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Bel\u00e9m de S\u00e3o Francisco"
    }, 
    "2601706": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Belo Jardim"
    }, 
    "2601805": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Bet\u00e2nia"
    }, 
    "2601904": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Bezerros"
    }, 
    "2602001": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Bodoc\u00f3"
    }, 
    "2602100": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Bom Conselho"
    }, 
    "2602209": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Bom Jardim"
    }, 
    "2602308": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Bonito"
    }, 
    "2602407": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Brej\u00e3o"
    }, 
    "2602506": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Brejinho"
    }, 
    "2602605": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Brejo da Madre de Deus"
    }, 
    "2602704": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Buenos Aires"
    }, 
    "2602803": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Bu\u00edque"
    }, 
    "2602902": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Cabo"
    }, 
    "2603009": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Cabrob\u00f3"
    }, 
    "2603108": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Cachoeirinha"
    }, 
    "2603207": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Caet\u00e9s"
    }, 
    "2603306": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Cal\u00e7ado"
    }, 
    "2603405": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Calumbi"
    }, 
    "2603504": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Camocim de S\u00e3o F\u00e9lix"
    }, 
    "2603603": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Camutanga"
    }, 
    "2603702": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Canhotinho"
    }, 
    "2603801": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Capoeiras"
    }, 
    "2603900": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Carna\u00edba"
    }, 
    "2604007": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Carpina"
    }, 
    "2604106": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Caruaru"
    }, 
    "2604205": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Catende"
    }, 
    "2604304": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Cedro"
    }, 
    "2604403": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Ch\u00e3 de Alegria"
    }, 
    "2604502": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Ch\u00e3 Grande"
    }, 
    "2604601": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Condado"
    }, 
    "2604700": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Correntes"
    }, 
    "2604809": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Cort\u00eas"
    }, 
    "2604908": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Cumaru"
    }, 
    "2605004": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Cupira"
    }, 
    "2605103": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Cust\u00f3dia"
    }, 
    "2605202": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Escada"
    }, 
    "2605301": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Exu"
    }, 
    "2605400": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Feira Nova"
    }, 
    "2605509": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Ferreiros"
    }, 
    "2605608": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Flores"
    }, 
    "2605707": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Floresta"
    }, 
    "2605806": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Frei Miguelinho"
    }, 
    "2605905": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Gameleira"
    }, 
    "2606002": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Garanhuns"
    }, 
    "2606101": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Gl\u00f3ria do Goit\u00e1"
    }, 
    "2606200": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Goiana"
    }, 
    "2606309": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Granito"
    }, 
    "2606408": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Gravat\u00e1"
    }, 
    "2606507": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Iati"
    }, 
    "2606606": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Ibimirim"
    }, 
    "2606705": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Ibirajuba"
    }, 
    "2606804": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Igarassu"
    }, 
    "2606903": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Iguaraci"
    }, 
    "2607000": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Inaj\u00e1"
    }, 
    "2607109": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Ingazeira"
    }, 
    "2607208": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Ipojuca"
    }, 
    "2607307": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Ipubi"
    }, 
    "2607406": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Itacuruba"
    }, 
    "2607505": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Ita\u00edba"
    }, 
    "2607604": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Itamarac\u00e1"
    }, 
    "2607653": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Itamb\u00e9"
    }, 
    "2607703": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Itapetim"
    }, 
    "2607802": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Itaquitinga"
    }, 
    "2607901": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Jaboat\u00e3o"
    }, 
    "2608008": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Jata\u00faba"
    }, 
    "2608107": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Jo\u00e3o Alfredo"
    }, 
    "2608206": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Joaquim Nabuco"
    }, 
    "2608305": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Jupi"
    }, 
    "2608404": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Jurema"
    }, 
    "2608503": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Lagoa do Itaenga"
    }, 
    "2608602": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Lagoa do Ouro"
    }, 
    "2608701": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Lagoa dos Gatos"
    }, 
    "2608800": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Lajedo"
    }, 
    "2608909": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Limoeiro"
    }, 
    "2609006": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Macaparana"
    }, 
    "2609105": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Machados"
    }, 
    "2609204": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Maraial"
    }, 
    "2609303": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Mirandiba"
    }, 
    "2609402": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Moreno"
    }, 
    "2609501": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Nazar\u00e9 da Mata"
    }, 
    "2609600": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Olinda"
    }, 
    "2609709": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Orob\u00f3"
    }, 
    "2609808": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Oroc\u00f3"
    }, 
    "2609907": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Ouricuri"
    }, 
    "2610004": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Palmares"
    }, 
    "2610103": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Palmeirina"
    }, 
    "2610202": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Panelas"
    }, 
    "2610301": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Paranatama"
    }, 
    "2610400": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Parnamirim"
    }, 
    "2610509": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Passira"
    }, 
    "2610608": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Paudalho"
    }, 
    "2610707": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Paulista"
    }, 
    "2610806": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Pedra"
    }, 
    "2610905": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Pesqueira"
    }, 
    "2611002": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Petrol\u00e2ndia"
    }, 
    "2611101": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Petrolina"
    }, 
    "2611200": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Po\u00e7\u00e3o"
    }, 
    "2611309": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Pombos"
    }, 
    "2611408": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Primavera"
    }, 
    "2611507": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Quipap\u00e1"
    }, 
    "2611606": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Recife"
    }, 
    "2611705": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Riacho das Almas"
    }, 
    "2611804": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Ribeir\u00e3o"
    }, 
    "2611903": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Rio Formoso"
    }, 
    "2612000": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Sair\u00e9"
    }, 
    "2612109": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Salgadinho"
    }, 
    "2612208": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Salgueiro"
    }, 
    "2612307": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Salo\u00e1"
    }, 
    "2612406": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Sanhar\u00f3"
    }, 
    "2612505": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Santa Cruz do Capibaribe"
    }, 
    "2612604": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Santa Maria da Boa Vista"
    }, 
    "2612703": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Santa Maria do Cambuc\u00e1"
    }, 
    "2612802": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Santa Terezinha"
    }, 
    "2612901": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "S\u00e3o Benedito do Sul"
    }, 
    "2613008": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "S\u00e3o Bento do Una"
    }, 
    "2613107": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "S\u00e3o Caitano"
    }, 
    "2613206": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o"
    }, 
    "2613305": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "S\u00e3o Joaquim do Monte"
    }, 
    "2613404": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 da Coroa Grande"
    }, 
    "2613503": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Belmonte"
    }, 
    "2613602": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Egito"
    }, 
    "2613701": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "S\u00e3o Louren\u00e7o da Mata"
    }, 
    "2613800": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "S\u00e3o Vicente Ferrer"
    }, 
    "2613909": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Serra Talhada"
    }, 
    "2614006": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Serrita"
    }, 
    "2614105": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Sert\u00e2nia"
    }, 
    "2614204": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Sirinha\u00e9m"
    }, 
    "2614303": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "S\u00edtio dos Moreiras"
    }, 
    "2614402": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Solid\u00e3o"
    }, 
    "2614501": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Surubim"
    }, 
    "2614600": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Tabira"
    }, 
    "2614709": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Tacaimb\u00f3"
    }, 
    "2614808": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Tacaratu"
    }, 
    "2615003": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Taquaritinga do Norte"
    }, 
    "2615102": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Terezinha"
    }, 
    "2615201": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Terra Nova"
    }, 
    "2615300": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Timba\u00faba"
    }, 
    "2615409": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Toritama"
    }, 
    "2615508": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Tracunha\u00e9m"
    }, 
    "2615607": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Trindade"
    }, 
    "2615706": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Triunfo"
    }, 
    "2615805": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Tupanatinga"
    }, 
    "2615904": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Tuparetama"
    }, 
    "2616001": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Venturosa"
    }, 
    "2616100": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Verdejante"
    }, 
    "2616209": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Vertentes"
    }, 
    "2616308": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Vic\u00eancia"
    }, 
    "2616407": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Vit\u00f3ria de Santo Ant\u00e3o"
    }, 
    "2700102": {
      "id_uf": 27, 
      "nome": "\u00c1gua Branca"
    }, 
    "2700201": {
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Anadia"
    }, 
    "2700300": {
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Arapiraca"
    }, 
    "2700409": {
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Atalaia"
    }, 
    "2700508": {
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Barra de Santo Ant\u00f4nio"
    }, 
    "2700607": {
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Barra de S\u00e3o Miguel"
    }, 
    "2700706": {
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Batalha"
    }, 
    "2700805": {
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Bel\u00e9m"
    }, 
    "2700904": {
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Belo Monte"
    }, 
    "2701001": {
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Boca da Mata"
    }, 
    "2701100": {
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Branquinha"
    }, 
    "2701209": {
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Cacimbinhas"
    }, 
    "2701308": {
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Cajueiro"
    }, 
    "2701407": {
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Campo Alegre"
    }, 
    "2701506": {
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Campo Grande"
    }, 
    "2701605": {
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Canapi"
    }, 
    "2701704": {
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Capela"
    }, 
    "2701803": {
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Carneiros"
    }, 
    "2701902": {
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Ch\u00e3 Preta"
    }, 
    "2702009": {
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Coit\u00e9 do N\u00f3ia"
    }, 
    "2702108": {
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Col\u00f4nia Leopoldina"
    }, 
    "2702207": {
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Coqueiro Seco"
    }, 
    "2702306": {
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Coruripe"
    }, 
    "2702405": {
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Delmiro Gouveia"
    }, 
    "2702504": {
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Dois Riachos"
    }, 
    "2702603": {
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Feira Grande"
    }, 
    "2702702": {
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Feliz Deserto"
    }, 
    "2702801": {
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Flexeiras"
    }, 
    "2702900": {
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Girau do Ponciano"
    }, 
    "2703007": {
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Ibateguara"
    }, 
    "2703106": {
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Igaci"
    }, 
    "2703205": {
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Igreja Nova"
    }, 
    "2703304": {
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Inhapi"
    }, 
    "2703403": {
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Jacar\u00e9 dos Homens"
    }, 
    "2703502": {
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Jacu\u00edpe"
    }, 
    "2703601": {
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Japaratinga"
    }, 
    "2703700": {
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Jaramataia"
    }, 
    "2703809": {
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Joaquim Gomes"
    }, 
    "2703908": {
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Jundi\u00e1"
    }, 
    "2704005": {
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Junqueiro"
    }, 
    "2704104": {
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Lagoa da Canoa"
    }, 
    "2704203": {
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Limoeiro de Anadia"
    }, 
    "2704302": {
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Macei\u00f3"
    }, 
    "2704401": {
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Major Isidoro"
    }, 
    "2704500": {
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Maragogi"
    }, 
    "2704609": {
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Maravilha"
    }, 
    "2704708": {
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Marechal Deodoro"
    }, 
    "2704807": {
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Maribondo"
    }, 
    "2704906": {
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Mar Vermelho"
    }, 
    "2705002": {
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Mata Grande"
    }, 
    "2705101": {
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Matriz de Camaragibe"
    }, 
    "2705200": {
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Messias"
    }, 
    "2705309": {
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Minador do Negr\u00e3o"
    }, 
    "2705408": {
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Monteir\u00f3polis"
    }, 
    "2705507": {
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Murici"
    }, 
    "2705606": {
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Novo Lino"
    }, 
    "2705705": {
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Olho d'\u00c1gua das Flores"
    }, 
    "2705804": {
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Olho d'\u00c1gua do Casado"
    }, 
    "2705903": {
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Olho d'\u00c1gua Grande"
    }, 
    "2706000": {
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Oliven\u00e7a"
    }, 
    "2706109": {
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Ouro Branco"
    }, 
    "2706208": {
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Palestina"
    }, 
    "2706307": {
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Palmeira dos \u00cdndios"
    }, 
    "2706406": {
      "id_uf": 27, 
      "nome": "P\u00e3o de A\u00e7\u00facar"
    }, 
    "2706505": {
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Passo de Camaragibe"
    }, 
    "2706604": {
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Paulo Jacinto"
    }, 
    "2706703": {
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Penedo"
    }, 
    "2706802": {
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Pia\u00e7abu\u00e7u"
    }, 
    "2706901": {
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Pilar"
    }, 
    "2707008": {
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Pindoba"
    }, 
    "2707107": {
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Piranhas"
    }, 
    "2707206": {
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Po\u00e7o das Trincheiras"
    }, 
    "2707305": {
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Porto Calvo"
    }, 
    "2707404": {
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Porto de Pedras"
    }, 
    "2707503": {
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Porto Real do Col\u00e9gio"
    }, 
    "2707602": {
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Quebrangulo"
    }, 
    "2707701": {
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Rio Largo"
    }, 
    "2707800": {
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Roteiro"
    }, 
    "2707909": {
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Santa Luzia do Norte"
    }, 
    "2708006": {
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Santana do Ipanema"
    }, 
    "2708105": {
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Santana do Munda\u00fa"
    }, 
    "2708204": {
      "id_uf": 27, 
      "nome": "S\u00e3o Br\u00e1s"
    }, 
    "2708303": {
      "id_uf": 27, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 da Laje"
    }, 
    "2708402": {
      "id_uf": 27, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 da Tapera"
    }, 
    "2708501": {
      "id_uf": 27, 
      "nome": "S\u00e3o Lu\u00eds do Quitunde"
    }, 
    "2708600": {
      "id_uf": 27, 
      "nome": "S\u00e3o Miguel dos Campos"
    }, 
    "2708709": {
      "id_uf": 27, 
      "nome": "S\u00e3o Miguel dos Milagres"
    }, 
    "2708808": {
      "id_uf": 27, 
      "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o"
    }, 
    "2708907": {
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Satuba"
    }, 
    "2709004": {
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Tanque d'Arca"
    }, 
    "2709103": {
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Taquarana"
    }, 
    "2709202": {
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Traipu"
    }, 
    "2709301": {
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Uni\u00e3o dos Palmares"
    }, 
    "2709400": {
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Vi\u00e7osa"
    }, 
    "2800100": {
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Amparo de S\u00e3o Francisco"
    }, 
    "2800209": {
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Aquidab\u00e3"
    }, 
    "2800308": {
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Aracaju"
    }, 
    "2800407": {
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Arau\u00e1"
    }, 
    "2800506": {
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Areia Branca"
    }, 
    "2800605": {
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Barra dos Coqueiros"
    }, 
    "2800670": {
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Boquim"
    }, 
    "2800704": {
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Brejo Grande"
    }, 
    "2801009": {
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Campo do Brito"
    }, 
    "2801108": {
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Canhoba"
    }, 
    "2801207": {
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Canind\u00e9 de S\u00e3o Francisco"
    }, 
    "2801306": {
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Capela"
    }, 
    "2801405": {
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Carira"
    }, 
    "2801504": {
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Carm\u00f3polis"
    }, 
    "2801603": {
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Cedro de S\u00e3o Jo\u00e3o"
    }, 
    "2801702": {
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Cristin\u00e1polis"
    }, 
    "2801900": {
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Cumbe"
    }, 
    "2802007": {
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Divina Pastora"
    }, 
    "2802106": {
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Est\u00e2ncia"
    }, 
    "2802205": {
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Feira Nova"
    }, 
    "2802304": {
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Frei Paulo"
    }, 
    "2802403": {
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Gararu"
    }, 
    "2802502": {
      "id_uf": 28, 
      "nome": "General Maynard"
    }, 
    "2802601": {
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Gracho Cardoso"
    }, 
    "2802700": {
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Ilha das Flores"
    }, 
    "2802809": {
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Indiaroba"
    }, 
    "2802908": {
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Itabaiana"
    }, 
    "2803005": {
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Itabaianinha"
    }, 
    "2803104": {
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Itabi"
    }, 
    "2803203": {
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Itaporanga d'Ajuda"
    }, 
    "2803302": {
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Japaratuba"
    }, 
    "2803401": {
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Japoat\u00e3"
    }, 
    "2803500": {
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Lagarto"
    }, 
    "2803609": {
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Laranjeiras"
    }, 
    "2803708": {
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Macambira"
    }, 
    "2803807": {
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Malhada dos Bois"
    }, 
    "2803906": {
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Malhador"
    }, 
    "2804003": {
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Maruim"
    }, 
    "2804102": {
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Moita Bonita"
    }, 
    "2804201": {
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Monte Alegre de Sergipe"
    }, 
    "2804300": {
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Muribeca"
    }, 
    "2804409": {
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Ne\u00f3polis"
    }, 
    "2804458": {
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Nossa Senhora Aparecida"
    }, 
    "2804508": {
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Nossa Senhora da Gl\u00f3ria"
    }, 
    "2804607": {
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Nossa Senhora das Dores"
    }, 
    "2804706": {
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Nossa Senhora de Lourdes"
    }, 
    "2804805": {
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Nossa Senhora do Socorro"
    }, 
    "2804904": {
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Pacatuba"
    }, 
    "2805000": {
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Pedra Mole"
    }, 
    "2805109": {
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Pedrinhas"
    }, 
    "2805208": {
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Pinh\u00e3o"
    }, 
    "2805307": {
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Pirambu"
    }, 
    "2805406": {
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Po\u00e7o Redondo"
    }, 
    "2805505": {
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Po\u00e7o Verde"
    }, 
    "2805604": {
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Porto da Folha"
    }, 
    "2805703": {
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Propri\u00e1"
    }, 
    "2805802": {
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Riach\u00e3o do Dantas"
    }, 
    "2805901": {
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Riachuelo"
    }, 
    "2806008": {
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Ribeir\u00f3polis"
    }, 
    "2806107": {
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Ros\u00e1rio do Catete"
    }, 
    "2806206": {
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Salgado"
    }, 
    "2806305": {
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Santa Luzia do Itanhy"
    }, 
    "2806503": {
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Santa Rosa de Lima"
    }, 
    "2806602": {
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Santo Amaro das Brotas"
    }, 
    "2806701": {
      "id_uf": 28, 
      "nome": "S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o"
    }, 
    "2806800": {
      "id_uf": 28, 
      "nome": "S\u00e3o Domingos"
    }, 
    "2806909": {
      "id_uf": 28, 
      "nome": "S\u00e3o Francisco"
    }, 
    "2807006": {
      "id_uf": 28, 
      "nome": "S\u00e3o Miguel do Aleixo"
    }, 
    "2807105": {
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Sim\u00e3o Dias"
    }, 
    "2807204": {
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Siriri"
    }, 
    "2807303": {
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Telha"
    }, 
    "2807402": {
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Tobias Barreto"
    }, 
    "2807501": {
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Tomar do Geru"
    }, 
    "2807600": {
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Umba\u00faba"
    }, 
    "2900108": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Aba\u00edra"
    }, 
    "2900207": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Abar\u00e9"
    }, 
    "2900306": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Acajutiba"
    }, 
    "2900405": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "\u00c1gua Fria"
    }, 
    "2900504": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "\u00c1gua Quente"
    }, 
    "2900603": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Aiquara"
    }, 
    "2900702": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Alagoinhas"
    }, 
    "2900801": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Alcoba\u00e7a"
    }, 
    "2900900": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Almadina"
    }, 
    "2901007": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Amargosa"
    }, 
    "2901106": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Am\u00e9lia Rodrigues"
    }, 
    "2901205": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Anag\u00e9"
    }, 
    "2901304": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Andara\u00ed"
    }, 
    "2901403": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Angical"
    }, 
    "2901502": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Anguera"
    }, 
    "2901601": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Antas"
    }, 
    "2901700": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Ant\u00f4nio Cardoso"
    }, 
    "2901809": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Ant\u00f4nio Gon\u00e7alves"
    }, 
    "2901908": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Apor\u00e1"
    }, 
    "2902005": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Aracatu"
    }, 
    "2902104": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Araci"
    }, 
    "2902203": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Aramari"
    }, 
    "2902302": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Aratu\u00edpe"
    }, 
    "2902401": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Aurelino Leal"
    }, 
    "2902500": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Baian\u00f3polis"
    }, 
    "2902609": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Baixa Grande"
    }, 
    "2902708": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Barra"
    }, 
    "2902807": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Barra da Estiva"
    }, 
    "2902906": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Barra do Cho\u00e7a"
    }, 
    "2903003": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Barra do Mendes"
    }, 
    "2903102": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Barra do Rocha"
    }, 
    "2903201": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Barreiras"
    }, 
    "2903300": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Barro Preto"
    }, 
    "2903409": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Belmonte"
    }, 
    "2903508": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Belo Campo"
    }, 
    "2903607": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Biritinga"
    }, 
    "2903706": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Boa Nova"
    }, 
    "2903805": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Boa Vista do Tupim"
    }, 
    "2903904": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Bom Jesus da Lapa"
    }, 
    "2904001": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Boninal"
    }, 
    "2904100": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Boquira"
    }, 
    "2904209": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Botupor\u00e3"
    }, 
    "2904308": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Brej\u00f5es"
    }, 
    "2904407": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Brejol\u00e2ndia"
    }, 
    "2904506": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Brotas de Maca\u00fabas"
    }, 
    "2904605": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Brumado"
    }, 
    "2904704": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Buerarema"
    }, 
    "2904803": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Caatiba"
    }, 
    "2904902": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Cachoeira"
    }, 
    "2905008": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Cacul\u00e9"
    }, 
    "2905107": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Ca\u00e9m"
    }, 
    "2905206": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Caetit\u00e9"
    }, 
    "2905305": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Cafarnaum"
    }, 
    "2905404": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Cairu"
    }, 
    "2905503": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Caldeir\u00e3o Grande"
    }, 
    "2905602": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Camacan"
    }, 
    "2905701": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Cama\u00e7ari"
    }, 
    "2905800": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Camamu"
    }, 
    "2905909": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Campo Alegre de Lourdes"
    }, 
    "2906006": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Campo Formoso"
    }, 
    "2906105": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Can\u00e1polis"
    }, 
    "2906204": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Canarana"
    }, 
    "2906303": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Canavieiras"
    }, 
    "2906402": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Candeal"
    }, 
    "2906501": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Candeias"
    }, 
    "2906600": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Candiba"
    }, 
    "2906709": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "C\u00e2ndido Sales"
    }, 
    "2906808": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Cansan\u00e7\u00e3o"
    }, 
    "2906907": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Caravelas"
    }, 
    "2907004": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Cardeal da Silva"
    }, 
    "2907103": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Carinhanha"
    }, 
    "2907202": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Casa Nova"
    }, 
    "2907301": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Castro Alves"
    }, 
    "2907400": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Catol\u00e2ndia"
    }, 
    "2907509": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Catu"
    }, 
    "2907608": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Central"
    }, 
    "2907707": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Chorroch\u00f3"
    }, 
    "2907806": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "C\u00edcero Dantas"
    }, 
    "2907905": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Cip\u00f3"
    }, 
    "2908002": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Coaraci"
    }, 
    "2908101": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Cocos"
    }, 
    "2908200": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Concei\u00e7\u00e3o da Feira"
    }, 
    "2908309": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Almeida"
    }, 
    "2908408": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Coit\u00e9"
    }, 
    "2908507": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Jacu\u00edpe"
    }, 
    "2908606": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Conde"
    }, 
    "2908705": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Conde\u00faba"
    }, 
    "2908804": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Contendas do Sincor\u00e1"
    }, 
    "2908903": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Cora\u00e7\u00e3o de Maria"
    }, 
    "2909000": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Cordeiros"
    }, 
    "2909109": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Coribe"
    }, 
    "2909208": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Coronel Jo\u00e3o S\u00e1"
    }, 
    "2909307": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Correntina"
    }, 
    "2909406": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Cotegipe"
    }, 
    "2909505": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Cravol\u00e2ndia"
    }, 
    "2909604": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Cris\u00f3polis"
    }, 
    "2909703": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Crist\u00f3polis"
    }, 
    "2909802": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Cruz das Almas"
    }, 
    "2909901": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Cura\u00e7\u00e1"
    }, 
    "2910008": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "D\u00e1rio Meira"
    }, 
    "2910107": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Dom Bas\u00edlio"
    }, 
    "2910206": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Dom Macedo Costa"
    }, 
    "2910305": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "El\u00edsio Medrado"
    }, 
    "2910404": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Encruzilhada"
    }, 
    "2910503": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Entre Rios"
    }, 
    "2910602": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Esplanada"
    }, 
    "2910701": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Euclides da Cunha"
    }, 
    "2910800": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Feira de Santana"
    }, 
    "2910909": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Firmino Alves"
    }, 
    "2911006": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Floresta Azul"
    }, 
    "2911105": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Formosa do Rio Preto"
    }, 
    "2911204": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Gandu"
    }, 
    "2911303": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Gentio do Ouro"
    }, 
    "2911402": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Gl\u00f3ria"
    }, 
    "2911501": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Gongogi"
    }, 
    "2911600": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Governador Mangabeira"
    }, 
    "2911709": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Guanambi"
    }, 
    "2911808": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Guaratinga"
    }, 
    "2911907": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Ia\u00e7u"
    }, 
    "2912004": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Ibiassuc\u00ea"
    }, 
    "2912103": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Ibicara\u00ed"
    }, 
    "2912202": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Ibicoara"
    }, 
    "2912301": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Ibicu\u00ed"
    }, 
    "2912400": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Ibipeba"
    }, 
    "2912509": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Ibipitanga"
    }, 
    "2912608": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Ibiquera"
    }, 
    "2912707": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Ibirapitanga"
    }, 
    "2912806": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Ibirapu\u00e3"
    }, 
    "2912905": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Ibirataia"
    }, 
    "2913002": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Ibitiara"
    }, 
    "2913101": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Ibitit\u00e1"
    }, 
    "2913200": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Ibotirama"
    }, 
    "2913309": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Ichu"
    }, 
    "2913408": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Igapor\u00e3"
    }, 
    "2913507": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Igua\u00ed"
    }, 
    "2913606": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Ilh\u00e9us"
    }, 
    "2913705": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Inhambupe"
    }, 
    "2913804": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Ipecaet\u00e1"
    }, 
    "2913903": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Ipia\u00fa"
    }, 
    "2914000": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Ipir\u00e1"
    }, 
    "2914109": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Ipupiara"
    }, 
    "2914208": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Irajuba"
    }, 
    "2914307": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Iramaia"
    }, 
    "2914406": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Iraquara"
    }, 
    "2914505": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Irar\u00e1"
    }, 
    "2914604": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Irec\u00ea"
    }, 
    "2914703": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Itaberaba"
    }, 
    "2914802": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Itabuna"
    }, 
    "2914901": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Itacar\u00e9"
    }, 
    "2915007": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Itaet\u00e9"
    }, 
    "2915106": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Itagi"
    }, 
    "2915205": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Itagib\u00e1"
    }, 
    "2915304": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Itagimirim"
    }, 
    "2915403": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Itaju do Col\u00f4nia"
    }, 
    "2915502": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Itaju\u00edpe"
    }, 
    "2915601": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Itamaraju"
    }, 
    "2915700": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Itamari"
    }, 
    "2915809": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Itamb\u00e9"
    }, 
    "2915908": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Itanagra"
    }, 
    "2916005": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Itanh\u00e9m"
    }, 
    "2916104": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Itaparica"
    }, 
    "2916203": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Itap\u00e9"
    }, 
    "2916302": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Itapebi"
    }, 
    "2916401": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Itapetinga"
    }, 
    "2916500": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Itapicuru"
    }, 
    "2916609": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Itapitanga"
    }, 
    "2916708": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Itaquara"
    }, 
    "2916807": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Itarantim"
    }, 
    "2916906": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Itiru\u00e7u"
    }, 
    "2917003": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Iti\u00faba"
    }, 
    "2917102": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Itoror\u00f3"
    }, 
    "2917201": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Itua\u00e7u"
    }, 
    "2917300": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Ituber\u00e1"
    }, 
    "2917409": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Jacaraci"
    }, 
    "2917508": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Jacobina"
    }, 
    "2917607": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Jaguaquara"
    }, 
    "2917706": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Jaguarari"
    }, 
    "2917805": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Jaguaripe"
    }, 
    "2917904": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Janda\u00edra"
    }, 
    "2918001": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Jequi\u00e9"
    }, 
    "2918100": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Jeremoabo"
    }, 
    "2918209": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Jiquiri\u00e7\u00e1"
    }, 
    "2918308": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Jita\u00fana"
    }, 
    "2918407": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Juazeiro"
    }, 
    "2918506": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Jussara"
    }, 
    "2918605": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Jussiape"
    }, 
    "2918704": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Lafaiete Coutinho"
    }, 
    "2918803": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Laje"
    }, 
    "2918902": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Lajed\u00e3o"
    }, 
    "2919009": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Lajedinho"
    }, 
    "2919108": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Lamar\u00e3o"
    }, 
    "2919207": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Lauro de Freitas"
    }, 
    "2919306": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Len\u00e7\u00f3is"
    }, 
    "2919405": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Lic\u00ednio de Almeida"
    }, 
    "2919504": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Livramento do Brumado"
    }, 
    "2919603": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Macajuba"
    }, 
    "2919702": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Macarani"
    }, 
    "2919801": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Maca\u00fabas"
    }, 
    "2919900": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Macurur\u00e9"
    }, 
    "2920007": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Maiquinique"
    }, 
    "2920106": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Mairi"
    }, 
    "2920205": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Malhada"
    }, 
    "2920304": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Malhada de Pedras"
    }, 
    "2920403": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Manoel Vitorino"
    }, 
    "2920502": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Marac\u00e1s"
    }, 
    "2920601": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Maragogipe"
    }, 
    "2920700": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Mara\u00fa"
    }, 
    "2920809": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Marcion\u00edlio Souza"
    }, 
    "2920908": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Mascote"
    }, 
    "2921005": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Mata de S\u00e3o Jo\u00e3o"
    }, 
    "2921104": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Medeiros Neto"
    }, 
    "2921203": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Miguel Calmon"
    }, 
    "2921302": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Milagres"
    }, 
    "2921401": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Mirangaba"
    }, 
    "2921500": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Monte Santo"
    }, 
    "2921609": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Morpar\u00e1"
    }, 
    "2921708": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Morro do Chap\u00e9u"
    }, 
    "2921807": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Mortugaba"
    }, 
    "2921906": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Mucug\u00ea"
    }, 
    "2922003": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Mucuri"
    }, 
    "2922102": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Mundo Novo"
    }, 
    "2922201": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Muniz Ferreira"
    }, 
    "2922300": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Muritiba"
    }, 
    "2922409": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Mutu\u00edpe"
    }, 
    "2922508": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Nazar\u00e9"
    }, 
    "2922607": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Nilo Pe\u00e7anha"
    }, 
    "2922706": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Nova Cana\u00e3"
    }, 
    "2922805": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Nova Itarana"
    }, 
    "2922904": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Nova Soure"
    }, 
    "2923001": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Nova Vi\u00e7osa"
    }, 
    "2923100": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Olindina"
    }, 
    "2923209": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Oliveira dos Brejinhos"
    }, 
    "2923308": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Ouri\u00e7angas"
    }, 
    "2923407": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Palmas de Monte Alto"
    }, 
    "2923506": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Palmeiras"
    }, 
    "2923605": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Paramirim"
    }, 
    "2923704": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Paratinga"
    }, 
    "2923803": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Paripiranga"
    }, 
    "2923902": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Pau Brasil"
    }, 
    "2924009": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Paulo Afonso"
    }, 
    "2924108": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Pedr\u00e3o"
    }, 
    "2924207": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Pedro Alexandre"
    }, 
    "2924306": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Piat\u00e3"
    }, 
    "2924405": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Pil\u00e3o Arcado"
    }, 
    "2924504": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Pinda\u00ed"
    }, 
    "2924603": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Pindoba\u00e7u"
    }, 
    "2924702": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Pirip\u00e1"
    }, 
    "2924801": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Piritiba"
    }, 
    "2924900": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Planaltino"
    }, 
    "2925006": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Planalto"
    }, 
    "2925105": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Po\u00e7\u00f5es"
    }, 
    "2925204": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Pojuca"
    }, 
    "2925303": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Porto Seguro"
    }, 
    "2925402": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Potiragu\u00e1"
    }, 
    "2925501": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Prado"
    }, 
    "2925600": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Presidente Dutra"
    }, 
    "2925709": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Presidente J\u00e2nio Quadros"
    }, 
    "2925808": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Queimadas"
    }, 
    "2925907": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Quijingue"
    }, 
    "2926004": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Remanso"
    }, 
    "2926103": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Retirol\u00e2ndia"
    }, 
    "2926202": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Riach\u00e3o das Neves"
    }, 
    "2926301": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Riach\u00e3o do Jacu\u00edpe"
    }, 
    "2926400": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Riacho de Santana"
    }, 
    "2926509": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Ribeira do Amparo"
    }, 
    "2926608": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Ribeira do Pombal"
    }, 
    "2926707": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Rio de Contas"
    }, 
    "2926806": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Rio do Ant\u00f4nio"
    }, 
    "2926905": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Rio do Pires"
    }, 
    "2927002": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Rio Real"
    }, 
    "2927101": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Rodelas"
    }, 
    "2927200": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Ruy Barbosa"
    }, 
    "2927309": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Salinas da Margarida"
    }, 
    "2927408": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Salvador"
    }, 
    "2927507": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Santa B\u00e1rbara"
    }, 
    "2927606": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Santa Br\u00edgida"
    }, 
    "2927705": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Santa Cruz Cabr\u00e1lia"
    }, 
    "2927804": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Santa Cruz da Vit\u00f3ria"
    }, 
    "2927903": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Santa In\u00eas"
    }, 
    "2928000": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Santaluz"
    }, 
    "2928109": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Santa Maria da Vit\u00f3ria"
    }, 
    "2928208": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Santana"
    }, 
    "2928307": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Santan\u00f3polis"
    }, 
    "2928406": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Santa Rita de C\u00e1ssia"
    }, 
    "2928505": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Santa Teresinha"
    }, 
    "2928604": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Santo Amaro"
    }, 
    "2928703": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus"
    }, 
    "2928802": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Santo Est\u00eav\u00e3o"
    }, 
    "2928901": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "S\u00e3o Desid\u00e9rio"
    }, 
    "2929008": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "S\u00e3o F\u00e9lix"
    }, 
    "2929107": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "S\u00e3o Felipe"
    }, 
    "2929206": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "S\u00e3o Francisco do Conde"
    }, 
    "2929305": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "S\u00e3o Gon\u00e7alo dos Campos"
    }, 
    "2929404": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "S\u00e3o Miguel das Matas"
    }, 
    "2929503": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Pass\u00e9"
    }, 
    "2929602": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Sapea\u00e7u"
    }, 
    "2929701": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "S\u00e1tiro Dias"
    }, 
    "2929800": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Sa\u00fade"
    }, 
    "2929909": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Seabra"
    }, 
    "2930006": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Sebasti\u00e3o Laranjeiras"
    }, 
    "2930105": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Senhor do Bonfim"
    }, 
    "2930204": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Sento S\u00e9"
    }, 
    "2930303": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Serra Dourada"
    }, 
    "2930402": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Serra Preta"
    }, 
    "2930501": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Serrinha"
    }, 
    "2930600": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Serrol\u00e2ndia"
    }, 
    "2930709": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Sim\u00f5es Filho"
    }, 
    "2930808": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Souto Soares"
    }, 
    "2930907": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Tabocas do Brejo Velho"
    }, 
    "2931004": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Tanha\u00e7u"
    }, 
    "2931103": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Tanquinho"
    }, 
    "2931202": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Tapero\u00e1"
    }, 
    "2931301": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Tapiramut\u00e1"
    }, 
    "2931400": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Teodoro Sampaio"
    }, 
    "2931509": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Teofil\u00e2ndia"
    }, 
    "2931608": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Teol\u00e2ndia"
    }, 
    "2931707": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Terra Nova"
    }, 
    "2931806": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Tremedal"
    }, 
    "2931905": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Tucano"
    }, 
    "2932002": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Uau\u00e1"
    }, 
    "2932101": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Uba\u00edra"
    }, 
    "2932200": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Ubaitaba"
    }, 
    "2932309": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Ubat\u00e3"
    }, 
    "2932408": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Uiba\u00ed"
    }, 
    "2932507": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Una"
    }, 
    "2932606": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Urandi"
    }, 
    "2932705": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Uru\u00e7uca"
    }, 
    "2932804": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Utinga"
    }, 
    "2932903": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Valen\u00e7a"
    }, 
    "2933000": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Valente"
    }, 
    "2933109": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "V\u00e1rzea do Po\u00e7o"
    }, 
    "2933208": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Vera Cruz"
    }, 
    "2933307": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista"
    }, 
    "2933406": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Wagner"
    }, 
    "2933505": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Wenceslau Guimar\u00e3es"
    }, 
    "2933604": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Xique-Xique"
    }, 
    "3100104": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Abadia dos Dourados"
    }, 
    "3100203": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Abaet\u00e9"
    }, 
    "3100302": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Abre Campo"
    }, 
    "3100401": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Acaiaca"
    }, 
    "3100500": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "A\u00e7ucena"
    }, 
    "3100609": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "\u00c1gua Boa"
    }, 
    "3100708": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "\u00c1gua Comprida"
    }, 
    "3100807": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Aguanil"
    }, 
    "3100906": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "\u00c1guas Formosas"
    }, 
    "3101003": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "\u00c1guas Vermelhas"
    }, 
    "3101102": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Aimor\u00e9s"
    }, 
    "3101201": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Aiuruoca"
    }, 
    "3101300": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Alagoa"
    }, 
    "3101409": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Albertina"
    }, 
    "3101508": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Al\u00e9m Para\u00edba"
    }, 
    "3101607": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Alfenas"
    }, 
    "3101706": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Almenara"
    }, 
    "3101805": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Alpercata"
    }, 
    "3101904": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Alpin\u00f3polis"
    }, 
    "3102001": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Alterosa"
    }, 
    "3102100": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Alto Rio Doce"
    }, 
    "3102209": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Alvarenga"
    }, 
    "3102308": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Alvin\u00f3polis"
    }, 
    "3102407": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Alvorada de Minas"
    }, 
    "3102506": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Amparo do Serra"
    }, 
    "3102605": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Andradas"
    }, 
    "3102704": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Cachoeira de Paje\u00fa"
    }, 
    "3102803": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Andrel\u00e2ndia"
    }, 
    "3102902": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Ant\u00f4nio Carlos"
    }, 
    "3103009": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Ant\u00f4nio Dias"
    }, 
    "3103108": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Ant\u00f4nio Prado de Minas"
    }, 
    "3103207": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Ara\u00e7a\u00ed"
    }, 
    "3103306": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Aracitaba"
    }, 
    "3103405": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Ara\u00e7ua\u00ed"
    }, 
    "3103504": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Araguari"
    }, 
    "3103603": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Arantina"
    }, 
    "3103702": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Araponga"
    }, 
    "3103801": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Arapu\u00e1"
    }, 
    "3103900": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Ara\u00fajos"
    }, 
    "3104007": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Arax\u00e1"
    }, 
    "3104106": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Arceburgo"
    }, 
    "3104205": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Arcos"
    }, 
    "3104304": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Areado"
    }, 
    "3104403": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Argirita"
    }, 
    "3104502": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Arinos"
    }, 
    "3104601": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Astolfo Dutra"
    }, 
    "3104700": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Atal\u00e9ia"
    }, 
    "3104809": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Augusto de Lima"
    }, 
    "3104908": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Baependi"
    }, 
    "3105004": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Baldim"
    }, 
    "3105103": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Bambu\u00ed"
    }, 
    "3105202": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Bandeira"
    }, 
    "3105301": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Bandeira do Sul"
    }, 
    "3105400": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Bar\u00e3o de Cocais"
    }, 
    "3105509": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Bar\u00e3o de Monte Alto"
    }, 
    "3105608": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Barbacena"
    }, 
    "3105707": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Barra Longa"
    }, 
    "3105905": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Barroso"
    }, 
    "3106002": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Bela Vista de Minas"
    }, 
    "3106101": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Belmiro Braga"
    }, 
    "3106200": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Belo Horizonte"
    }, 
    "3106309": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Belo Oriente"
    }, 
    "3106408": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Belo Vale"
    }, 
    "3106507": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Berilo"
    }, 
    "3106606": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Bert\u00f3polis"
    }, 
    "3106705": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Betim"
    }, 
    "3106804": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Bias Fortes"
    }, 
    "3106903": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Bicas"
    }, 
    "3107000": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Biquinhas"
    }, 
    "3107109": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Boa Esperan\u00e7a"
    }, 
    "3107208": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Bocaina de Minas"
    }, 
    "3107307": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Bocai\u00fava"
    }, 
    "3107406": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Bom Despacho"
    }, 
    "3107505": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Bom Jardim de Minas"
    }, 
    "3107604": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Bom Jesus da Penha"
    }, 
    "3107703": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Bom Jesus do Amparo"
    }, 
    "3107802": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Bom Jesus do Galho"
    }, 
    "3107901": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Bom Repouso"
    }, 
    "3108008": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Bom Sucesso"
    }, 
    "3108107": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Bonfim"
    }, 
    "3108206": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Bonfin\u00f3polis de Minas"
    }, 
    "3108305": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Borda da Mata"
    }, 
    "3108404": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Botelhos"
    }, 
    "3108503": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Botumirim"
    }, 
    "3108602": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Bras\u00edlia de Minas"
    }, 
    "3108701": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Br\u00e1s Pires"
    }, 
    "3108800": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Bra\u00fanas"
    }, 
    "3108909": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Bras\u00f3polis"
    }, 
    "3109006": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Brumadinho"
    }, 
    "3109105": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Bueno Brand\u00e3o"
    }, 
    "3109204": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Buen\u00f3polis"
    }, 
    "3109303": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Buritis"
    }, 
    "3109402": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Buritizeiro"
    }, 
    "3109501": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Cabo Verde"
    }, 
    "3109600": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Cachoeira da Prata"
    }, 
    "3109709": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Cachoeira de Minas"
    }, 
    "3109808": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Cachoeira Dourada"
    }, 
    "3109907": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Caetan\u00f3polis"
    }, 
    "3110004": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Caet\u00e9"
    }, 
    "3110103": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Caiana"
    }, 
    "3110202": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Cajuri"
    }, 
    "3110301": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Caldas"
    }, 
    "3110400": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Camacho"
    }, 
    "3110509": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Camanducaia"
    }, 
    "3110608": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Cambu\u00ed"
    }, 
    "3110707": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Cambuquira"
    }, 
    "3110806": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Campan\u00e1rio"
    }, 
    "3110905": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Campanha"
    }, 
    "3111002": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Campestre"
    }, 
    "3111101": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Campina Verde"
    }, 
    "3111200": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Campo Belo"
    }, 
    "3111309": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Campo do Meio"
    }, 
    "3111408": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Campo Florido"
    }, 
    "3111507": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Campos Altos"
    }, 
    "3111606": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Campos Gerais"
    }, 
    "3111705": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Cana\u00e3"
    }, 
    "3111804": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Can\u00e1polis"
    }, 
    "3111903": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Cana Verde"
    }, 
    "3112000": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Candeias"
    }, 
    "3112109": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Capara\u00f3"
    }, 
    "3112208": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Capela Nova"
    }, 
    "3112307": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Capelinha"
    }, 
    "3112406": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Capetinga"
    }, 
    "3112505": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Capim Branco"
    }, 
    "3112604": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Capin\u00f3polis"
    }, 
    "3112703": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Capit\u00e3o En\u00e9as"
    }, 
    "3112802": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Capit\u00f3lio"
    }, 
    "3112901": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Caputira"
    }, 
    "3113008": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Cara\u00ed"
    }, 
    "3113107": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Carana\u00edba"
    }, 
    "3113206": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Caranda\u00ed"
    }, 
    "3113305": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Carangola"
    }, 
    "3113404": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Caratinga"
    }, 
    "3113503": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Carbonita"
    }, 
    "3113602": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Carea\u00e7u"
    }, 
    "3113701": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Carlos Chagas"
    }, 
    "3113800": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Carm\u00e9sia"
    }, 
    "3113909": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Carmo da Cachoeira"
    }, 
    "3114006": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Carmo da Mata"
    }, 
    "3114105": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Carmo de Minas"
    }, 
    "3114204": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Carmo do Cajuru"
    }, 
    "3114303": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Carmo do Parana\u00edba"
    }, 
    "3114402": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Carmo do Rio Claro"
    }, 
    "3114501": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Carm\u00f3polis de Minas"
    }, 
    "3114600": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Carrancas"
    }, 
    "3114709": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Carvalh\u00f3polis"
    }, 
    "3114808": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Carvalhos"
    }, 
    "3114907": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Casa Grande"
    }, 
    "3115003": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Cascalho Rico"
    }, 
    "3115102": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "C\u00e1ssia"
    }, 
    "3115201": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Concei\u00e7\u00e3o da Barra de Minas"
    }, 
    "3115300": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Cataguases"
    }, 
    "3115409": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Catas Altas da Noruega"
    }, 
    "3115508": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Caxambu"
    }, 
    "3115607": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Cedro do Abaet\u00e9"
    }, 
    "3115706": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Central de Minas"
    }, 
    "3115805": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Centralina"
    }, 
    "3115904": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Ch\u00e1cara"
    }, 
    "3116001": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Chal\u00e9"
    }, 
    "3116100": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Chapada do Norte"
    }, 
    "3116209": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Chiador"
    }, 
    "3116308": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Cipot\u00e2nea"
    }, 
    "3116407": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Claraval"
    }, 
    "3116506": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Claro dos Po\u00e7\u00f5es"
    }, 
    "3116605": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Cl\u00e1udio"
    }, 
    "3116704": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Coimbra"
    }, 
    "3116803": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Coluna"
    }, 
    "3116902": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Comendador Gomes"
    }, 
    "3117009": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Comercinho"
    }, 
    "3117108": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Concei\u00e7\u00e3o da Aparecida"
    }, 
    "3117207": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Concei\u00e7\u00e3o das Pedras"
    }, 
    "3117306": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Concei\u00e7\u00e3o das Alagoas"
    }, 
    "3117405": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Concei\u00e7\u00e3o de Ipanema"
    }, 
    "3117504": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Mato Dentro"
    }, 
    "3117603": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Par\u00e1"
    }, 
    "3117702": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Rio Verde"
    }, 
    "3117801": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Concei\u00e7\u00e3o dos Ouros"
    }, 
    "3117900": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Congonhal"
    }, 
    "3118007": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Congonhas"
    }, 
    "3118106": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Congonhas do Norte"
    }, 
    "3118205": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Conquista"
    }, 
    "3118304": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Conselheiro Lafaiete"
    }, 
    "3118403": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Conselheiro Pena"
    }, 
    "3118502": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Consola\u00e7\u00e3o"
    }, 
    "3118601": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Contagem"
    }, 
    "3118700": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Coqueiral"
    }, 
    "3118809": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Cora\u00e7\u00e3o de Jesus"
    }, 
    "3118908": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Cordisburgo"
    }, 
    "3119005": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Cordisl\u00e2ndia"
    }, 
    "3119104": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Corinto"
    }, 
    "3119203": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Coroaci"
    }, 
    "3119302": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Coromandel"
    }, 
    "3119401": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Coronel Fabriciano"
    }, 
    "3119500": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Coronel Murta"
    }, 
    "3119609": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Coronel Pacheco"
    }, 
    "3119708": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Coronel Xavier Chaves"
    }, 
    "3119807": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "C\u00f3rrego Danta"
    }, 
    "3119906": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "C\u00f3rrego do Bom Jesus"
    }, 
    "3120003": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "C\u00f3rrego Novo"
    }, 
    "3120102": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Couto de Magalh\u00e3es de Minas"
    }, 
    "3120201": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Cristais"
    }, 
    "3120300": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Crist\u00e1lia"
    }, 
    "3120409": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Cristiano Otoni"
    }, 
    "3120508": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Cristina"
    }, 
    "3120607": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Crucil\u00e2ndia"
    }, 
    "3120706": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Cruzeiro da Fortaleza"
    }, 
    "3120805": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Cruz\u00edlia"
    }, 
    "3120904": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Curvelo"
    }, 
    "3121001": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Datas"
    }, 
    "3121100": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Delfim Moreira"
    }, 
    "3121209": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Delfin\u00f3polis"
    }, 
    "3121308": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Descoberto"
    }, 
    "3121407": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Desterro de Entre Rios"
    }, 
    "3121506": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Desterro do Melo"
    }, 
    "3121605": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Diamantina"
    }, 
    "3121704": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Diogo de Vasconcelos"
    }, 
    "3121803": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Dion\u00edsio"
    }, 
    "3121902": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Divin\u00e9sia"
    }, 
    "3122009": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Divino"
    }, 
    "3122108": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Divino das Laranjeiras"
    }, 
    "3122207": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Divinol\u00e2ndia de Minas"
    }, 
    "3122306": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Divin\u00f3polis"
    }, 
    "3122405": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Divisa Nova"
    }, 
    "3122504": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Dom Cavati"
    }, 
    "3122603": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Dom Joaquim"
    }, 
    "3122702": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Dom Silv\u00e9rio"
    }, 
    "3122801": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Dom Vi\u00e7oso"
    }, 
    "3122900": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Dona Eus\u00e9bia"
    }, 
    "3123007": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Dores de Campos"
    }, 
    "3123106": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Dores de Guanh\u00e3es"
    }, 
    "3123205": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Dores do Indai\u00e1"
    }, 
    "3123304": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Dores do Turvo"
    }, 
    "3123403": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Dores\u00f3polis"
    }, 
    "3123502": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Douradoquara"
    }, 
    "3123601": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "El\u00f3i Mendes"
    }, 
    "3123700": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Engenheiro Caldas"
    }, 
    "3123809": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Engenheiro Navarro"
    }, 
    "3123908": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Entre Rios de Minas"
    }, 
    "3124005": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Erv\u00e1lia"
    }, 
    "3124104": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Esmeraldas"
    }, 
    "3124203": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Espera Feliz"
    }, 
    "3124302": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Espinosa"
    }, 
    "3124401": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Esp\u00edrito Santo do Dourado"
    }, 
    "3124500": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Estiva"
    }, 
    "3124609": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Estrela Dalva"
    }, 
    "3124708": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Estrela do Indai\u00e1"
    }, 
    "3124807": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Estrela do Sul"
    }, 
    "3124906": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Eugen\u00f3polis"
    }, 
    "3125002": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Ewbank da C\u00e2mara"
    }, 
    "3125101": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Extrema"
    }, 
    "3125200": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Fama"
    }, 
    "3125309": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Faria Lemos"
    }, 
    "3125408": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Fel\u00edcio dos Santos"
    }, 
    "3125507": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio Preto"
    }, 
    "3125606": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Felisburgo"
    }, 
    "3125705": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Felixl\u00e2ndia"
    }, 
    "3125804": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Fernandes Tourinho"
    }, 
    "3125903": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Ferros"
    }, 
    "3126000": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Florestal"
    }, 
    "3126109": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Formiga"
    }, 
    "3126208": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Formoso"
    }, 
    "3126307": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Fortaleza de Minas"
    }, 
    "3126406": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Fortuna de Minas"
    }, 
    "3126505": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Francisco Badar\u00f3"
    }, 
    "3126604": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Francisco Dumont"
    }, 
    "3126703": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Francisco S\u00e1"
    }, 
    "3126802": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Frei Gaspar"
    }, 
    "3126901": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Frei Inoc\u00eancio"
    }, 
    "3127008": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Fronteira"
    }, 
    "3127057": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Fronteira dos Vales"
    }, 
    "3127107": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Frutal"
    }, 
    "3127206": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Funil\u00e2ndia"
    }, 
    "3127305": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Galil\u00e9ia"
    }, 
    "3127404": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Gon\u00e7alves"
    }, 
    "3127503": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Gonzaga"
    }, 
    "3127602": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Gouveia"
    }, 
    "3127701": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Governador Valadares"
    }, 
    "3127800": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Gr\u00e3o Mogol"
    }, 
    "3127909": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Grupiara"
    }, 
    "3128006": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Guanh\u00e3es"
    }, 
    "3128105": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Guap\u00e9"
    }, 
    "3128204": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Guaraciaba"
    }, 
    "3128303": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Guaran\u00e9sia"
    }, 
    "3128402": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Guarani"
    }, 
    "3128501": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Guarar\u00e1"
    }, 
    "3128600": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Guarda-Mor"
    }, 
    "3128709": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Guaxup\u00e9"
    }, 
    "3128808": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Guidoval"
    }, 
    "3128907": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Guimar\u00e2nia"
    }, 
    "3129004": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Guiricema"
    }, 
    "3129103": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Gurinhat\u00e3"
    }, 
    "3129202": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Heliodora"
    }, 
    "3129301": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Iapu"
    }, 
    "3129400": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Ibertioga"
    }, 
    "3129509": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Ibi\u00e1"
    }, 
    "3129608": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Ibia\u00ed"
    }, 
    "3129707": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Ibiraci"
    }, 
    "3129806": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Ibirit\u00e9"
    }, 
    "3129905": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Ibiti\u00fara de Minas"
    }, 
    "3130002": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Ibituruna"
    }, 
    "3130101": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Igarap\u00e9"
    }, 
    "3130200": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Igaratinga"
    }, 
    "3130309": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Iguatama"
    }, 
    "3130408": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Ijaci"
    }, 
    "3130507": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Ilic\u00ednea"
    }, 
    "3130606": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Inconfidentes"
    }, 
    "3130705": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Indian\u00f3polis"
    }, 
    "3130804": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Inga\u00ed"
    }, 
    "3130903": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Inhapim"
    }, 
    "3131000": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Inha\u00fama"
    }, 
    "3131109": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Inimutaba"
    }, 
    "3131208": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Ipanema"
    }, 
    "3131307": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Ipatinga"
    }, 
    "3131406": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Ipia\u00e7u"
    }, 
    "3131505": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Ipui\u00fana"
    }, 
    "3131604": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Ira\u00ed de Minas"
    }, 
    "3131703": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Itabira"
    }, 
    "3131802": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Itabirinha"
    }, 
    "3131901": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Itabirito"
    }, 
    "3132008": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Itacambira"
    }, 
    "3132107": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Itacarambi"
    }, 
    "3132206": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Itaguara"
    }, 
    "3132305": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Itaip\u00e9"
    }, 
    "3132404": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Itajub\u00e1"
    }, 
    "3132503": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Itamarandiba"
    }, 
    "3132602": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Itamarati de Minas"
    }, 
    "3132701": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Itambacuri"
    }, 
    "3132800": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Itamb\u00e9 do Mato Dentro"
    }, 
    "3132909": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Itamogi"
    }, 
    "3133006": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Itamonte"
    }, 
    "3133105": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Itanhandu"
    }, 
    "3133204": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Itanhomi"
    }, 
    "3133303": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Itaobim"
    }, 
    "3133402": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Itapagipe"
    }, 
    "3133501": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Itapecerica"
    }, 
    "3133600": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Itapeva"
    }, 
    "3133709": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Itatiaiu\u00e7u"
    }, 
    "3133808": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Ita\u00fana"
    }, 
    "3133907": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Itaverava"
    }, 
    "3134004": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Itinga"
    }, 
    "3134103": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Itueta"
    }, 
    "3134202": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Ituiutaba"
    }, 
    "3134301": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Itumirim"
    }, 
    "3134400": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Iturama"
    }, 
    "3134509": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Itutinga"
    }, 
    "3134608": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Jaboticatubas"
    }, 
    "3134707": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Jacinto"
    }, 
    "3134806": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Jacu\u00ed"
    }, 
    "3134905": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Jacutinga"
    }, 
    "3135001": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Jaguara\u00e7u"
    }, 
    "3135100": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Jana\u00faba"
    }, 
    "3135209": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Janu\u00e1ria"
    }, 
    "3135308": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Japara\u00edba"
    }, 
    "3135407": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Jeceaba"
    }, 
    "3135506": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Jequeri"
    }, 
    "3135605": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Jequita\u00ed"
    }, 
    "3135704": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Jequitib\u00e1"
    }, 
    "3135803": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Jequitinhonha"
    }, 
    "3135902": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Jesu\u00e2nia"
    }, 
    "3136009": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Joa\u00edma"
    }, 
    "3136108": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Joan\u00e9sia"
    }, 
    "3136207": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Jo\u00e3o Monlevade"
    }, 
    "3136306": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Jo\u00e3o Pinheiro"
    }, 
    "3136405": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Joaquim Fel\u00edcio"
    }, 
    "3136504": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Jord\u00e2nia"
    }, 
    "3136603": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Nova Uni\u00e3o"
    }, 
    "3136702": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Juiz de Fora"
    }, 
    "3136801": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Juramento"
    }, 
    "3136900": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Juruaia"
    }, 
    "3137007": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Ladainha"
    }, 
    "3137106": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Lagamar"
    }, 
    "3137205": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Lagoa da Prata"
    }, 
    "3137304": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Lagoa dos Patos"
    }, 
    "3137403": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Lagoa Dourada"
    }, 
    "3137502": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Lagoa Formosa"
    }, 
    "3137601": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Lagoa Santa"
    }, 
    "3137700": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Lajinha"
    }, 
    "3137809": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Lambari"
    }, 
    "3137908": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Lamim"
    }, 
    "3138005": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Laranjal"
    }, 
    "3138104": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Lassance"
    }, 
    "3138203": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Lavras"
    }, 
    "3138302": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Leandro Ferreira"
    }, 
    "3138401": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Leopoldina"
    }, 
    "3138500": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Liberdade"
    }, 
    "3138609": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Lima Duarte"
    }, 
    "3138708": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Lumin\u00e1rias"
    }, 
    "3138807": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Luz"
    }, 
    "3138906": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Machacalis"
    }, 
    "3139003": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Machado"
    }, 
    "3139102": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Madre de Deus de Minas"
    }, 
    "3139201": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Malacacheta"
    }, 
    "3139300": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Manga"
    }, 
    "3139409": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Manhua\u00e7u"
    }, 
    "3139508": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Manhumirim"
    }, 
    "3139607": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Mantena"
    }, 
    "3139706": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Maravilhas"
    }, 
    "3139805": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Mar de Espanha"
    }, 
    "3139904": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Maria da F\u00e9"
    }, 
    "3140001": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Mariana"
    }, 
    "3140100": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Marilac"
    }, 
    "3140209": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Marip\u00e1 de Minas"
    }, 
    "3140308": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Marli\u00e9ria"
    }, 
    "3140407": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Marmel\u00f3polis"
    }, 
    "3140506": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Martinho Campos"
    }, 
    "3140605": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Materl\u00e2ndia"
    }, 
    "3140704": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Mateus Leme"
    }, 
    "3140803": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Matias Barbosa"
    }, 
    "3140902": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Matip\u00f3"
    }, 
    "3141009": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Mato Verde"
    }, 
    "3141108": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Matozinhos"
    }, 
    "3141207": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Matutina"
    }, 
    "3141306": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Medeiros"
    }, 
    "3141405": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Medina"
    }, 
    "3141504": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Mendes Pimentel"
    }, 
    "3141603": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Merc\u00eas"
    }, 
    "3141702": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Mesquita"
    }, 
    "3141801": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Minas Novas"
    }, 
    "3141900": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Minduri"
    }, 
    "3142007": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Mirabela"
    }, 
    "3142106": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Miradouro"
    }, 
    "3142205": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Mira\u00ed"
    }, 
    "3142304": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Moeda"
    }, 
    "3142403": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Moema"
    }, 
    "3142502": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Monjolos"
    }, 
    "3142601": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Monsenhor Paulo"
    }, 
    "3142700": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Montalv\u00e2nia"
    }, 
    "3142809": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Monte Alegre de Minas"
    }, 
    "3142908": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Monte Azul"
    }, 
    "3143005": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Monte Belo"
    }, 
    "3143104": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Monte Carmelo"
    }, 
    "3143203": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Monte Santo de Minas"
    }, 
    "3143302": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Montes Claros"
    }, 
    "3143401": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Monte Si\u00e3o"
    }, 
    "3143500": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Morada Nova de Minas"
    }, 
    "3143609": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Morro da Gar\u00e7a"
    }, 
    "3143708": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Morro do Pilar"
    }, 
    "3143807": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Munhoz"
    }, 
    "3143906": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Muria\u00e9"
    }, 
    "3144003": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Mutum"
    }, 
    "3144102": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Muzambinho"
    }, 
    "3144201": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Nacip Raydan"
    }, 
    "3144300": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Nanuque"
    }, 
    "3144409": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Nat\u00e9rcia"
    }, 
    "3144508": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Nazareno"
    }, 
    "3144607": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Nepomuceno"
    }, 
    "3144706": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Nova Era"
    }, 
    "3144805": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Nova Lima"
    }, 
    "3144904": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Nova M\u00f3dica"
    }, 
    "3145000": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Nova Ponte"
    }, 
    "3145109": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Nova Resende"
    }, 
    "3145208": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Nova Serrana"
    }, 
    "3145307": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Novo Cruzeiro"
    }, 
    "3145406": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Olaria"
    }, 
    "3145505": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Ol\u00edmpio Noronha"
    }, 
    "3145604": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Oliveira"
    }, 
    "3145703": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Oliveira Fortes"
    }, 
    "3145802": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "On\u00e7a de Pitangui"
    }, 
    "3145901": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Ouro Branco"
    }, 
    "3146008": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Ouro Fino"
    }, 
    "3146107": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Ouro Preto"
    }, 
    "3146206": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Ouro Verde de Minas"
    }, 
    "3146305": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Padre Para\u00edso"
    }, 
    "3146404": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Paineiras"
    }, 
    "3146503": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Pains"
    }, 
    "3146602": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Paiva"
    }, 
    "3146701": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Palma"
    }, 
    "3146909": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Papagaios"
    }, 
    "3147006": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Paracatu"
    }, 
    "3147105": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Par\u00e1 de Minas"
    }, 
    "3147204": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Paragua\u00e7u"
    }, 
    "3147303": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Parais\u00f3polis"
    }, 
    "3147402": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Paraopeba"
    }, 
    "3147501": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Passab\u00e9m"
    }, 
    "3147600": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Passa Quatro"
    }, 
    "3147709": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Passa Tempo"
    }, 
    "3147808": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Passa-Vinte"
    }, 
    "3147907": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Passos"
    }, 
    "3148004": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Patos de Minas"
    }, 
    "3148103": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Patroc\u00ednio"
    }, 
    "3148202": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Patroc\u00ednio do Muria\u00e9"
    }, 
    "3148301": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Paula C\u00e2ndido"
    }, 
    "3148400": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Paulistas"
    }, 
    "3148509": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Pav\u00e3o"
    }, 
    "3148608": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Pe\u00e7anha"
    }, 
    "3148707": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Pedra Azul"
    }, 
    "3148806": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Pedra do Anta"
    }, 
    "3148905": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Pedra do Indai\u00e1"
    }, 
    "3149002": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Pedra Dourada"
    }, 
    "3149101": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Pedralva"
    }, 
    "3149200": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Pedrin\u00f3polis"
    }, 
    "3149309": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Pedro Leopoldo"
    }, 
    "3149408": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Pedro Teixeira"
    }, 
    "3149507": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Pequeri"
    }, 
    "3149606": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Pequi"
    }, 
    "3149705": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Perdig\u00e3o"
    }, 
    "3149804": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Perdizes"
    }, 
    "3149903": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Perd\u00f5es"
    }, 
    "3150000": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Pescador"
    }, 
    "3150109": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Piau"
    }, 
    "3150208": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Piedade de Ponte Nova"
    }, 
    "3150307": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Piedade do Rio Grande"
    }, 
    "3150406": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Piedade dos Gerais"
    }, 
    "3150505": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Pimenta"
    }, 
    "3150604": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Piracema"
    }, 
    "3150703": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Pirajuba"
    }, 
    "3150802": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Piranga"
    }, 
    "3150901": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Pirangu\u00e7u"
    }, 
    "3151008": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Piranguinho"
    }, 
    "3151107": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Pirapetinga"
    }, 
    "3151206": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Pirapora"
    }, 
    "3151305": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Pira\u00faba"
    }, 
    "3151404": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Pitangui"
    }, 
    "3151503": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Piumhi"
    }, 
    "3151602": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Planura"
    }, 
    "3151701": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Po\u00e7o Fundo"
    }, 
    "3151800": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Po\u00e7os de Caldas"
    }, 
    "3151909": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Pocrane"
    }, 
    "3152006": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Pomp\u00e9u"
    }, 
    "3152105": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Ponte Nova"
    }, 
    "3152204": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Porteirinha"
    }, 
    "3152303": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Porto Firme"
    }, 
    "3152402": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Pot\u00e9"
    }, 
    "3152501": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Pouso Alegre"
    }, 
    "3152600": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Pouso Alto"
    }, 
    "3152709": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Prados"
    }, 
    "3152808": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Prata"
    }, 
    "3152907": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Prat\u00e1polis"
    }, 
    "3153004": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Pratinha"
    }, 
    "3153103": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Presidente Bernardes"
    }, 
    "3153202": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Presidente Juscelino"
    }, 
    "3153301": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Presidente Kubitschek"
    }, 
    "3153400": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Presidente Oleg\u00e1rio"
    }, 
    "3153509": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Alto Jequitib\u00e1"
    }, 
    "3153608": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Prudente de Morais"
    }, 
    "3153707": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Quartel Geral"
    }, 
    "3153806": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Queluzito"
    }, 
    "3153905": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Raposos"
    }, 
    "3154002": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Raul Soares"
    }, 
    "3154101": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Recreio"
    }, 
    "3154200": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Resende Costa"
    }, 
    "3154309": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Resplendor"
    }, 
    "3154408": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Ressaquinha"
    }, 
    "3154507": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Riacho dos Machados"
    }, 
    "3154606": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Ribeir\u00e3o das Neves"
    }, 
    "3154705": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Ribeir\u00e3o Vermelho"
    }, 
    "3154804": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Rio Acima"
    }, 
    "3154903": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Rio Casca"
    }, 
    "3155009": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Rio Doce"
    }, 
    "3155108": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Rio do Prado"
    }, 
    "3155207": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Rio Espera"
    }, 
    "3155306": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Rio Manso"
    }, 
    "3155405": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Rio Novo"
    }, 
    "3155504": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Rio Parana\u00edba"
    }, 
    "3155603": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Rio Pardo de Minas"
    }, 
    "3155702": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Rio Piracicaba"
    }, 
    "3155801": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Rio Pomba"
    }, 
    "3155900": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Rio Preto"
    }, 
    "3156007": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Rio Vermelho"
    }, 
    "3156106": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Rit\u00e1polis"
    }, 
    "3156205": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Rochedo de Minas"
    }, 
    "3156304": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Rodeiro"
    }, 
    "3156403": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Romaria"
    }, 
    "3156502": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Rubelita"
    }, 
    "3156601": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Rubim"
    }, 
    "3156700": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Sabar\u00e1"
    }, 
    "3156809": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Sabin\u00f3polis"
    }, 
    "3156908": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Sacramento"
    }, 
    "3157005": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Salinas"
    }, 
    "3157104": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Salto da Divisa"
    }, 
    "3157203": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Santa B\u00e1rbara"
    }, 
    "3157302": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Santa B\u00e1rbara do Tug\u00fario"
    }, 
    "3157401": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Santa Cruz do Escalvado"
    }, 
    "3157500": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Santa Efig\u00eania de Minas"
    }, 
    "3157609": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Santa F\u00e9 de Minas"
    }, 
    "3157708": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Santa Juliana"
    }, 
    "3157807": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Santa Luzia"
    }, 
    "3157906": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Santa Margarida"
    }, 
    "3158003": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Santa Maria de Itabira"
    }, 
    "3158102": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Santa Maria do Salto"
    }, 
    "3158201": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Santa Maria do Sua\u00e7u\u00ed"
    }, 
    "3158300": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Santana da Vargem"
    }, 
    "3158409": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Santana de Cataguases"
    }, 
    "3158508": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Santana de Pirapama"
    }, 
    "3158607": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Santana do Deserto"
    }, 
    "3158706": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Santana do Garamb\u00e9u"
    }, 
    "3158805": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Santana do Jacar\u00e9"
    }, 
    "3158904": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Santana do Manhua\u00e7u"
    }, 
    "3159001": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Santana do Riacho"
    }, 
    "3159100": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Santana dos Montes"
    }, 
    "3159209": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Santa Rita de Caldas"
    }, 
    "3159308": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Santa Rita de Jacutinga"
    }, 
    "3159407": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Santa Rita de Ibitipoca"
    }, 
    "3159506": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Santa Rita do Itueto"
    }, 
    "3159605": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Santa Rita do Sapuca\u00ed"
    }, 
    "3159704": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Santa Rosa da Serra"
    }, 
    "3159803": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Santa Vit\u00f3ria"
    }, 
    "3159902": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Amparo"
    }, 
    "3160009": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Aventureiro"
    }, 
    "3160108": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Grama"
    }, 
    "3160207": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Itamb\u00e9"
    }, 
    "3160306": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Jacinto"
    }, 
    "3160405": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Monte"
    }, 
    "3160504": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Rio Abaixo"
    }, 
    "3160603": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Santo Hip\u00f3lito"
    }, 
    "3160702": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Santos Dumont"
    }, 
    "3160801": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Bento Abade"
    }, 
    "3160900": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Br\u00e1s do Sua\u00e7u\u00ed"
    }, 
    "3161007": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Domingos do Prata"
    }, 
    "3161106": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Francisco"
    }, 
    "3161205": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Francisco de Paula"
    }, 
    "3161304": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Francisco de Sales"
    }, 
    "3161403": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Francisco do Gl\u00f3ria"
    }, 
    "3161502": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Geraldo"
    }, 
    "3161601": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Geraldo da Piedade"
    }, 
    "3161700": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Abaet\u00e9"
    }, 
    "3161809": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Par\u00e1"
    }, 
    "3161908": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio Abaixo"
    }, 
    "3162005": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Sapuca\u00ed"
    }, 
    "3162104": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Gotardo"
    }, 
    "3162203": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o Batista do Gl\u00f3ria"
    }, 
    "3162302": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Mata"
    }, 
    "3162401": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Ponte"
    }, 
    "3162500": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei"
    }, 
    "3162609": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Oriente"
    }, 
    "3162708": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Para\u00edso"
    }, 
    "3162807": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o Evangelista"
    }, 
    "3162906": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o Nepomuceno"
    }, 
    "3163003": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 da Safira"
    }, 
    "3163102": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 da Varginha"
    }, 
    "3163201": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Alegre"
    }, 
    "3163300": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Divino"
    }, 
    "3163409": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Goiabal"
    }, 
    "3163508": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Jacuri"
    }, 
    "3163607": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Mantimento"
    }, 
    "3163706": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Louren\u00e7o"
    }, 
    "3163805": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Miguel do Anta"
    }, 
    "3163904": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Pedro da Uni\u00e3o"
    }, 
    "3164001": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Pedro dos Ferros"
    }, 
    "3164100": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Pedro do Sua\u00e7u\u00ed"
    }, 
    "3164209": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Rom\u00e3o"
    }, 
    "3164308": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Roque de Minas"
    }, 
    "3164407": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Bela Vista"
    }, 
    "3164506": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Maranh\u00e3o"
    }, 
    "3164605": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Oeste"
    }, 
    "3164704": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Para\u00edso"
    }, 
    "3164803": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Rio Preto"
    }, 
    "3164902": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Rio Verde"
    }, 
    "3165008": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Tiago"
    }, 
    "3165107": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Tom\u00e1s de Aquino"
    }, 
    "3165206": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Thom\u00e9 das Letras"
    }, 
    "3165305": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Vicente de Minas"
    }, 
    "3165404": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Sapuca\u00ed-Mirim"
    }, 
    "3165503": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Sardo\u00e1"
    }, 
    "3165602": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Senador Cortes"
    }, 
    "3165701": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Senador Firmino"
    }, 
    "3165800": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Senador Jos\u00e9 Bento"
    }, 
    "3165909": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Senador Modestino Gon\u00e7alves"
    }, 
    "3166006": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Senhora de Oliveira"
    }, 
    "3166105": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Senhora do Porto"
    }, 
    "3166204": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Senhora dos Rem\u00e9dios"
    }, 
    "3166303": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Sericita"
    }, 
    "3166402": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Seritinga"
    }, 
    "3166501": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Serra Azul de Minas"
    }, 
    "3166600": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Serra da Saudade"
    }, 
    "3166709": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Serra dos Aimor\u00e9s"
    }, 
    "3166808": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Serra do Salitre"
    }, 
    "3166907": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Serrania"
    }, 
    "3167004": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Serranos"
    }, 
    "3167103": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Serro"
    }, 
    "3167202": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Sete Lagoas"
    }, 
    "3167301": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Silveir\u00e2nia"
    }, 
    "3167400": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Silvian\u00f3polis"
    }, 
    "3167509": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Sim\u00e3o Pereira"
    }, 
    "3167608": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Simon\u00e9sia"
    }, 
    "3167707": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Sobr\u00e1lia"
    }, 
    "3167806": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Soledade de Minas"
    }, 
    "3167905": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Tabuleiro"
    }, 
    "3168002": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Taiobeiras"
    }, 
    "3168101": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Tapira"
    }, 
    "3168200": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Tapira\u00ed"
    }, 
    "3168309": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Taquara\u00e7u de Minas"
    }, 
    "3168408": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Tarumirim"
    }, 
    "3168507": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Teixeiras"
    }, 
    "3168606": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Te\u00f3filo Otoni"
    }, 
    "3168705": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Tim\u00f3teo"
    }, 
    "3168804": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Tiradentes"
    }, 
    "3168903": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Tiros"
    }, 
    "3169000": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Tocantins"
    }, 
    "3169109": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Toledo"
    }, 
    "3169208": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Tombos"
    }, 
    "3169307": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Tr\u00eas Cora\u00e7\u00f5es"
    }, 
    "3169356": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Tr\u00eas Marias"
    }, 
    "3169406": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Tr\u00eas Pontas"
    }, 
    "3169505": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Tumiritinga"
    }, 
    "3169604": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Tupaciguara"
    }, 
    "3169703": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Turmalina"
    }, 
    "3169802": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Turvol\u00e2ndia"
    }, 
    "3169901": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Ub\u00e1"
    }, 
    "3170008": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Uba\u00ed"
    }, 
    "3170107": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Uberaba"
    }, 
    "3170206": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Uberl\u00e2ndia"
    }, 
    "3170305": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Umburatiba"
    }, 
    "3170404": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Una\u00ed"
    }, 
    "3170503": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Uruc\u00e2nia"
    }, 
    "3170602": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Vargem Bonita"
    }, 
    "3170701": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Varginha"
    }, 
    "3170800": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "V\u00e1rzea da Palma"
    }, 
    "3170909": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Varzel\u00e2ndia"
    }, 
    "3171006": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Vazante"
    }, 
    "3171105": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Ver\u00edssimo"
    }, 
    "3171204": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Vespasiano"
    }, 
    "3171303": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Vi\u00e7osa"
    }, 
    "3171402": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Vieiras"
    }, 
    "3171501": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Mathias Lobato"
    }, 
    "3171600": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Virgem da Lapa"
    }, 
    "3171709": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Virg\u00ednia"
    }, 
    "3171808": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Virgin\u00f3polis"
    }, 
    "3171907": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Virgol\u00e2ndia"
    }, 
    "3172004": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Visconde do Rio Branco"
    }, 
    "3172103": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Volta Grande"
    }, 
    "3172202": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Wenceslau Braz"
    }, 
    "3200102": {
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Afonso Cl\u00e1udio"
    }, 
    "3200201": {
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Alegre"
    }, 
    "3200300": {
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Alfredo Chaves"
    }, 
    "3200409": {
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Anchieta"
    }, 
    "3200508": {
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Apiac\u00e1"
    }, 
    "3200607": {
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Aracruz"
    }, 
    "3200706": {
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Atilio Vivacqua"
    }, 
    "3200805": {
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Baixo Guandu"
    }, 
    "3200904": {
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Barra de S\u00e3o Francisco"
    }, 
    "3201001": {
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Boa Esperan\u00e7a"
    }, 
    "3201100": {
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Bom Jesus do Norte"
    }, 
    "3201209": {
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Cachoeiro de Itapemirim"
    }, 
    "3201308": {
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Cariacica"
    }, 
    "3201407": {
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Castelo"
    }, 
    "3201506": {
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Colatina"
    }, 
    "3201605": {
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Concei\u00e7\u00e3o da Barra"
    }, 
    "3201704": {
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Castelo"
    }, 
    "3201803": {
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Divino de S\u00e3o Louren\u00e7o"
    }, 
    "3201902": {
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Domingos Martins"
    }, 
    "3202009": {
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Dores do Rio Preto"
    }, 
    "3202108": {
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Ecoporanga"
    }, 
    "3202207": {
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Fund\u00e3o"
    }, 
    "3202306": {
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Gua\u00e7u\u00ed"
    }, 
    "3202405": {
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Guarapari"
    }, 
    "3202504": {
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Ibira\u00e7u"
    }, 
    "3202603": {
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Iconha"
    }, 
    "3202702": {
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Itagua\u00e7u"
    }, 
    "3202801": {
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Itapemirim"
    }, 
    "3202900": {
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Itarana"
    }, 
    "3203007": {
      "id_uf": 32, 
      "nome": "I\u00fana"
    }, 
    "3203106": {
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Jer\u00f4nimo Monteiro"
    }, 
    "3203205": {
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Linhares"
    }, 
    "3203304": {
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Manten\u00f3polis"
    }, 
    "3203403": {
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Mimoso do Sul"
    }, 
    "3203502": {
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Montanha"
    }, 
    "3203601": {
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Mucurici"
    }, 
    "3203700": {
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Muniz Freire"
    }, 
    "3203809": {
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Muqui"
    }, 
    "3203908": {
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Nova Ven\u00e9cia"
    }, 
    "3204005": {
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Pancas"
    }, 
    "3204104": {
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Pinheiros"
    }, 
    "3204203": {
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Pi\u00fama"
    }, 
    "3204302": {
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Presidente Kennedy"
    }, 
    "3204401": {
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Rio Novo do Sul"
    }, 
    "3204500": {
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Santa Leopoldina"
    }, 
    "3204609": {
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Santa Teresa"
    }, 
    "3204708": {
      "id_uf": 32, 
      "nome": "S\u00e3o Gabriel da Palha"
    }, 
    "3204807": {
      "id_uf": 32, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Cal\u00e7ado"
    }, 
    "3204906": {
      "id_uf": 32, 
      "nome": "S\u00e3o Mateus"
    }, 
    "3205002": {
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Serra"
    }, 
    "3205101": {
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Viana"
    }, 
    "3205200": {
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Vila Velha"
    }, 
    "3205309": {
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Vit\u00f3ria"
    }, 
    "3300100": {
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Angra dos Reis"
    }, 
    "3300209": {
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Araruama"
    }, 
    "3300308": {
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Barra do Pira\u00ed"
    }, 
    "3300407": {
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Barra Mansa"
    }, 
    "3300506": {
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Bom Jardim"
    }, 
    "3300605": {
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Bom Jesus do Itabapoana"
    }, 
    "3300704": {
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Cabo Frio"
    }, 
    "3300803": {
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Cachoeiras de Macacu"
    }, 
    "3300902": {
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Cambuci"
    }, 
    "3301009": {
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Campos dos Goytacazes"
    }, 
    "3301108": {
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Cantagalo"
    }, 
    "3301207": {
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Carmo"
    }, 
    "3301306": {
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Casimiro de Abreu"
    }, 
    "3301405": {
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Concei\u00e7\u00e3o de Macabu"
    }, 
    "3301504": {
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Cordeiro"
    }, 
    "3301603": {
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Duas Barras"
    }, 
    "3301702": {
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Duque de Caxias"
    }, 
    "3301801": {
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Engenheiro Paulo de Frontin"
    }, 
    "3301900": {
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Itabora\u00ed"
    }, 
    "3302007": {
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Itagua\u00ed"
    }, 
    "3302106": {
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Itaocara"
    }, 
    "3302205": {
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Itaperuna"
    }, 
    "3302304": {
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Laje do Muria\u00e9"
    }, 
    "3302403": {
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Maca\u00e9"
    }, 
    "3302502": {
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Mag\u00e9"
    }, 
    "3302601": {
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Mangaratiba"
    }, 
    "3302700": {
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Maric\u00e1"
    }, 
    "3302809": {
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Mendes"
    }, 
    "3302908": {
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Miguel Pereira"
    }, 
    "3303005": {
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Miracema"
    }, 
    "3303104": {
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Natividade"
    }, 
    "3303203": {
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Nil\u00f3polis"
    }, 
    "3303302": {
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Niter\u00f3i"
    }, 
    "3303401": {
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Nova Friburgo"
    }, 
    "3303500": {
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Nova Igua\u00e7u"
    }, 
    "3303609": {
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Paracambi"
    }, 
    "3303708": {
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Para\u00edba do Sul"
    }, 
    "3303807": {
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Parati"
    }, 
    "3303906": {
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Petr\u00f3polis"
    }, 
    "3304003": {
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Pira\u00ed"
    }, 
    "3304102": {
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Porci\u00fancula"
    }, 
    "3304201": {
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Resende"
    }, 
    "3304300": {
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Rio Bonito"
    }, 
    "3304409": {
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Rio Claro"
    }, 
    "3304508": {
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Rio das Flores"
    }, 
    "3304557": {
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Rio de Janeiro"
    }, 
    "3304607": {
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Santa Maria Madalena"
    }, 
    "3304706": {
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Santo Ant\u00f4nio de P\u00e1dua"
    }, 
    "3304805": {
      "id_uf": 33, 
      "nome": "S\u00e3o Fid\u00e9lis"
    }, 
    "3304904": {
      "id_uf": 33, 
      "nome": "S\u00e3o Gon\u00e7alo"
    }, 
    "3305000": {
      "id_uf": 33, 
      "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Barra"
    }, 
    "3305109": {
      "id_uf": 33, 
      "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti"
    }, 
    "3305208": {
      "id_uf": 33, 
      "nome": "S\u00e3o Pedro da Aldeia"
    }, 
    "3305307": {
      "id_uf": 33, 
      "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Alto"
    }, 
    "3305406": {
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Sapucaia"
    }, 
    "3305505": {
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Saquarema"
    }, 
    "3305604": {
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Silva Jardim"
    }, 
    "3305703": {
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Sumidouro"
    }, 
    "3305802": {
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Teres\u00f3polis"
    }, 
    "3305901": {
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Trajano de Morais"
    }, 
    "3306008": {
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Tr\u00eas Rios"
    }, 
    "3306107": {
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Valen\u00e7a"
    }, 
    "3306206": {
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Vassouras"
    }, 
    "3306305": {
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Volta Redonda"
    }, 
    "3500105": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Adamantina"
    }, 
    "3500204": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Adolfo"
    }, 
    "3500303": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Agua\u00ed"
    }, 
    "3500402": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "\u00c1guas da Prata"
    }, 
    "3500501": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "\u00c1guas de Lind\u00f3ia"
    }, 
    "3500550": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "\u00c1guas de Santa B\u00e1rbara"
    }, 
    "3500600": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "\u00c1guas de S\u00e3o Pedro"
    }, 
    "3500709": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Agudos"
    }, 
    "3500808": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Alfredo Marcondes"
    }, 
    "3500907": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Altair"
    }, 
    "3501004": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Altin\u00f3polis"
    }, 
    "3501103": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Alto Alegre"
    }, 
    "3501202": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "\u00c1lvares Florence"
    }, 
    "3501301": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "\u00c1lvares Machado"
    }, 
    "3501400": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "\u00c1lvaro de Carvalho"
    }, 
    "3501509": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Alvinl\u00e2ndia"
    }, 
    "3501608": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Americana"
    }, 
    "3501707": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Am\u00e9rico Brasiliense"
    }, 
    "3501806": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Am\u00e9rico de Campos"
    }, 
    "3501905": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Amparo"
    }, 
    "3502002": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Anal\u00e2ndia"
    }, 
    "3502101": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Andradina"
    }, 
    "3502200": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Angatuba"
    }, 
    "3502309": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Anhembi"
    }, 
    "3502408": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Anhumas"
    }, 
    "3502507": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Aparecida"
    }, 
    "3502606": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Aparecida d'Oeste"
    }, 
    "3502705": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Apia\u00ed"
    }, 
    "3502804": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Ara\u00e7atuba"
    }, 
    "3502903": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Ara\u00e7oiaba da Serra"
    }, 
    "3503000": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Aramina"
    }, 
    "3503109": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Arandu"
    }, 
    "3503208": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Araraquara"
    }, 
    "3503307": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Araras"
    }, 
    "3503406": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Arealva"
    }, 
    "3503505": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Areias"
    }, 
    "3503604": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Arei\u00f3polis"
    }, 
    "3503703": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Ariranha"
    }, 
    "3503802": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Artur Nogueira"
    }, 
    "3503901": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Aruj\u00e1"
    }, 
    "3504008": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Assis"
    }, 
    "3504107": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Atibaia"
    }, 
    "3504206": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Auriflama"
    }, 
    "3504305": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Ava\u00ed"
    }, 
    "3504404": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Avanhandava"
    }, 
    "3504503": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Avar\u00e9"
    }, 
    "3504602": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Bady Bassitt"
    }, 
    "3504701": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Balbinos"
    }, 
    "3504800": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "B\u00e1lsamo"
    }, 
    "3504909": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Bananal"
    }, 
    "3505005": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Bar\u00e3o de Antonina"
    }, 
    "3505104": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Barbosa"
    }, 
    "3505203": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Bariri"
    }, 
    "3505302": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Barra Bonita"
    }, 
    "3505401": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Barra do Turvo"
    }, 
    "3505500": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Barretos"
    }, 
    "3505609": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Barrinha"
    }, 
    "3505708": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Barueri"
    }, 
    "3505807": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Bastos"
    }, 
    "3505906": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Batatais"
    }, 
    "3506003": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Bauru"
    }, 
    "3506102": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Bebedouro"
    }, 
    "3506201": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Bento de Abreu"
    }, 
    "3506300": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Bernardino de Campos"
    }, 
    "3506409": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Bilac"
    }, 
    "3506508": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Birigui"
    }, 
    "3506607": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Biritiba-Mirim"
    }, 
    "3506706": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Boa Esperan\u00e7a do Sul"
    }, 
    "3506805": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Bocaina"
    }, 
    "3506904": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Bofete"
    }, 
    "3507001": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Boituva"
    }, 
    "3507100": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Bom Jesus dos Perd\u00f5es"
    }, 
    "3507209": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Bor\u00e1"
    }, 
    "3507308": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Borac\u00e9ia"
    }, 
    "3507407": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Borborema"
    }, 
    "3507506": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Botucatu"
    }, 
    "3507605": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Bragan\u00e7a Paulista"
    }, 
    "3507704": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Bra\u00fana"
    }, 
    "3507803": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Brodowski"
    }, 
    "3507902": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Brotas"
    }, 
    "3508009": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Buri"
    }, 
    "3508108": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Buritama"
    }, 
    "3508207": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Buritizal"
    }, 
    "3508306": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Cabr\u00e1lia Paulista"
    }, 
    "3508405": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Cabre\u00fava"
    }, 
    "3508504": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Ca\u00e7apava"
    }, 
    "3508603": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Cachoeira Paulista"
    }, 
    "3508702": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Caconde"
    }, 
    "3508801": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Cafel\u00e2ndia"
    }, 
    "3508900": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Caiabu"
    }, 
    "3509007": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Caieiras"
    }, 
    "3509106": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Caiu\u00e1"
    }, 
    "3509205": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Cajamar"
    }, 
    "3509304": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Cajobi"
    }, 
    "3509403": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Cajuru"
    }, 
    "3509502": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Campinas"
    }, 
    "3509601": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Campo Limpo Paulista"
    }, 
    "3509700": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Campos do Jord\u00e3o"
    }, 
    "3509809": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Campos Novos Paulista"
    }, 
    "3509908": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Canan\u00e9ia"
    }, 
    "3510005": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "C\u00e2ndido Mota"
    }, 
    "3510104": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "C\u00e2ndido Rodrigues"
    }, 
    "3510203": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Cap\u00e3o Bonito"
    }, 
    "3510302": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Capela do Alto"
    }, 
    "3510401": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Capivari"
    }, 
    "3510500": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Caraguatatuba"
    }, 
    "3510609": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Carapicu\u00edba"
    }, 
    "3510708": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Cardoso"
    }, 
    "3510807": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Casa Branca"
    }, 
    "3510906": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "C\u00e1ssia dos Coqueiros"
    }, 
    "3511003": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Castilho"
    }, 
    "3511102": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Catanduva"
    }, 
    "3511201": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Catigu\u00e1"
    }, 
    "3511300": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Cedral"
    }, 
    "3511409": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Cerqueira C\u00e9sar"
    }, 
    "3511508": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Cerquilho"
    }, 
    "3511607": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Ces\u00e1rio Lange"
    }, 
    "3511706": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Charqueada"
    }, 
    "3511904": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Clementina"
    }, 
    "3512001": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Colina"
    }, 
    "3512100": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Col\u00f4mbia"
    }, 
    "3512209": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Conchal"
    }, 
    "3512308": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Conchas"
    }, 
    "3512407": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Cordeir\u00f3polis"
    }, 
    "3512506": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Coroados"
    }, 
    "3512605": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Coronel Macedo"
    }, 
    "3512704": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Corumbata\u00ed"
    }, 
    "3512803": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Cosm\u00f3polis"
    }, 
    "3512902": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Cosmorama"
    }, 
    "3513009": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Cotia"
    }, 
    "3513108": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Cravinhos"
    }, 
    "3513207": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Cristais Paulista"
    }, 
    "3513306": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Cruz\u00e1lia"
    }, 
    "3513405": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Cruzeiro"
    }, 
    "3513504": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Cubat\u00e3o"
    }, 
    "3513603": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Cunha"
    }, 
    "3513702": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Descalvado"
    }, 
    "3513801": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Diadema"
    }, 
    "3513900": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Divinol\u00e2ndia"
    }, 
    "3514007": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Dobrada"
    }, 
    "3514106": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Dois C\u00f3rregos"
    }, 
    "3514205": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Dolcin\u00f3polis"
    }, 
    "3514304": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Dourado"
    }, 
    "3514403": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Dracena"
    }, 
    "3514502": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Duartina"
    }, 
    "3514601": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Dumont"
    }, 
    "3514700": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Echapor\u00e3"
    }, 
    "3514809": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Eldorado"
    }, 
    "3514908": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Elias Fausto"
    }, 
    "3515004": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Embu"
    }, 
    "3515103": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Embu-Gua\u00e7u"
    }, 
    "3515186": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Esp\u00edrito Santo do Pinhal"
    }, 
    "3515202": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Estrela d'Oeste"
    }, 
    "3515301": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Estrela do Norte"
    }, 
    "3515400": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Fartura"
    }, 
    "3515509": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Fernand\u00f3polis"
    }, 
    "3515608": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Fernando Prestes"
    }, 
    "3515707": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Ferraz de Vasconcelos"
    }, 
    "3515806": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Flora Rica"
    }, 
    "3515905": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Floreal"
    }, 
    "3516002": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Fl\u00f3rida Paulista"
    }, 
    "3516101": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Flor\u00ednia"
    }, 
    "3516200": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Franca"
    }, 
    "3516309": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Francisco Morato"
    }, 
    "3516408": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Franco da Rocha"
    }, 
    "3516507": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Gabriel Monteiro"
    }, 
    "3516606": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "G\u00e1lia"
    }, 
    "3516705": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Gar\u00e7a"
    }, 
    "3516804": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Gast\u00e3o Vidigal"
    }, 
    "3516903": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "General Salgado"
    }, 
    "3517000": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Getulina"
    }, 
    "3517109": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Glic\u00e9rio"
    }, 
    "3517208": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Guai\u00e7ara"
    }, 
    "3517307": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Guaimb\u00ea"
    }, 
    "3517406": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Gua\u00edra"
    }, 
    "3517505": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Guapia\u00e7u"
    }, 
    "3517604": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Guapiara"
    }, 
    "3517703": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Guar\u00e1"
    }, 
    "3517802": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Guara\u00e7a\u00ed"
    }, 
    "3517901": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Guaraci"
    }, 
    "3518008": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Guarani d'Oeste"
    }, 
    "3518107": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Guarant\u00e3"
    }, 
    "3518206": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Guararapes"
    }, 
    "3518305": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Guararema"
    }, 
    "3518404": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Guaratinguet\u00e1"
    }, 
    "3518503": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Guare\u00ed"
    }, 
    "3518602": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Guariba"
    }, 
    "3518701": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Guaruj\u00e1"
    }, 
    "3518800": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Guarulhos"
    }, 
    "3518909": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Guzol\u00e2ndia"
    }, 
    "3519006": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Hercul\u00e2ndia"
    }, 
    "3519105": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Iacanga"
    }, 
    "3519204": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Iacri"
    }, 
    "3519303": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Ibat\u00e9"
    }, 
    "3519402": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Ibir\u00e1"
    }, 
    "3519501": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Ibirarema"
    }, 
    "3519600": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Ibitinga"
    }, 
    "3519709": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Ibi\u00fana"
    }, 
    "3519808": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Ic\u00e9m"
    }, 
    "3519907": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Iep\u00ea"
    }, 
    "3520004": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Igara\u00e7u do Tiet\u00ea"
    }, 
    "3520103": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Igarapava"
    }, 
    "3520202": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Igarat\u00e1"
    }, 
    "3520301": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Iguape"
    }, 
    "3520400": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Ilhabela"
    }, 
    "3520509": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Indaiatuba"
    }, 
    "3520608": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Indiana"
    }, 
    "3520707": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Indiapor\u00e3"
    }, 
    "3520806": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "In\u00fabia Paulista"
    }, 
    "3520905": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Ipaussu"
    }, 
    "3521002": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Iper\u00f3"
    }, 
    "3521101": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Ipe\u00fana"
    }, 
    "3521200": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Iporanga"
    }, 
    "3521309": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Ipu\u00e3"
    }, 
    "3521408": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Iracem\u00e1polis"
    }, 
    "3521507": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Irapu\u00e3"
    }, 
    "3521606": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Irapuru"
    }, 
    "3521705": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Itaber\u00e1"
    }, 
    "3521804": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Ita\u00ed"
    }, 
    "3521903": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Itajobi"
    }, 
    "3522000": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Itaju"
    }, 
    "3522109": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Itanha\u00e9m"
    }, 
    "3522208": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Itapecerica da Serra"
    }, 
    "3522307": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Itapetininga"
    }, 
    "3522406": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Itapeva"
    }, 
    "3522505": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Itapevi"
    }, 
    "3522604": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Itapira"
    }, 
    "3522703": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "It\u00e1polis"
    }, 
    "3522802": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Itaporanga"
    }, 
    "3522901": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Itapu\u00ed"
    }, 
    "3523008": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Itapura"
    }, 
    "3523107": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Itaquaquecetuba"
    }, 
    "3523206": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Itarar\u00e9"
    }, 
    "3523305": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Itariri"
    }, 
    "3523404": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Itatiba"
    }, 
    "3523503": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Itatinga"
    }, 
    "3523602": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Itirapina"
    }, 
    "3523701": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Itirapu\u00e3"
    }, 
    "3523800": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Itobi"
    }, 
    "3523909": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Itu"
    }, 
    "3524006": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Itupeva"
    }, 
    "3524105": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Ituverava"
    }, 
    "3524204": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Jaborandi"
    }, 
    "3524303": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Jaboticabal"
    }, 
    "3524402": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Jacare\u00ed"
    }, 
    "3524501": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Jaci"
    }, 
    "3524600": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Jacupiranga"
    }, 
    "3524709": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Jaguari\u00fana"
    }, 
    "3524808": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Jales"
    }, 
    "3524907": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Jambeiro"
    }, 
    "3525003": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Jandira"
    }, 
    "3525102": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Jardin\u00f3polis"
    }, 
    "3525201": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Jarinu"
    }, 
    "3525300": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Ja\u00fa"
    }, 
    "3525409": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Jeriquara"
    }, 
    "3525508": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Joan\u00f3polis"
    }, 
    "3525607": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Jo\u00e3o Ramalho"
    }, 
    "3525706": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio"
    }, 
    "3525805": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "J\u00falio Mesquita"
    }, 
    "3525904": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Jundia\u00ed"
    }, 
    "3526001": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Junqueir\u00f3polis"
    }, 
    "3526100": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Juqui\u00e1"
    }, 
    "3526209": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Juquitiba"
    }, 
    "3526308": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Lagoinha"
    }, 
    "3526407": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Laranjal Paulista"
    }, 
    "3526506": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Lav\u00ednia"
    }, 
    "3526605": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Lavrinhas"
    }, 
    "3526704": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Leme"
    }, 
    "3526803": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Len\u00e7\u00f3is Paulista"
    }, 
    "3526902": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Limeira"
    }, 
    "3527009": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Lind\u00f3ia"
    }, 
    "3527108": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Lins"
    }, 
    "3527207": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Lorena"
    }, 
    "3527306": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Louveira"
    }, 
    "3527405": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Luc\u00e9lia"
    }, 
    "3527504": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Lucian\u00f3polis"
    }, 
    "3527603": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Lu\u00eds Ant\u00f4nio"
    }, 
    "3527702": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Luizi\u00e2nia"
    }, 
    "3527801": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Lup\u00e9rcio"
    }, 
    "3527900": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Lut\u00e9cia"
    }, 
    "3528007": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Macatuba"
    }, 
    "3528106": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Macaubal"
    }, 
    "3528205": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Maced\u00f4nia"
    }, 
    "3528304": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Magda"
    }, 
    "3528403": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Mairinque"
    }, 
    "3528502": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Mairipor\u00e3"
    }, 
    "3528601": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Manduri"
    }, 
    "3528700": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Marab\u00e1 Paulista"
    }, 
    "3528809": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Maraca\u00ed"
    }, 
    "3528908": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Mari\u00e1polis"
    }, 
    "3529005": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Mar\u00edlia"
    }, 
    "3529104": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Marin\u00f3polis"
    }, 
    "3529203": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Martin\u00f3polis"
    }, 
    "3529302": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Mat\u00e3o"
    }, 
    "3529401": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Mau\u00e1"
    }, 
    "3529500": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Mendon\u00e7a"
    }, 
    "3529609": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Meridiano"
    }, 
    "3529708": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Miguel\u00f3polis"
    }, 
    "3529807": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Mineiros do Tiet\u00ea"
    }, 
    "3529906": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Miracatu"
    }, 
    "3530003": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Mira Estrela"
    }, 
    "3530102": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Mirand\u00f3polis"
    }, 
    "3530201": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Mirante do Paranapanema"
    }, 
    "3530300": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Mirassol"
    }, 
    "3530409": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Mirassol\u00e2ndia"
    }, 
    "3530508": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Mococa"
    }, 
    "3530607": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Mogi das Cruzes"
    }, 
    "3530706": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Mogi Gua\u00e7u"
    }, 
    "3530805": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Moji Mirim"
    }, 
    "3530904": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Mombuca"
    }, 
    "3531001": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Mon\u00e7\u00f5es"
    }, 
    "3531100": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Mongagu\u00e1"
    }, 
    "3531209": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Monte Alegre do Sul"
    }, 
    "3531308": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Monte Alto"
    }, 
    "3531407": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Monte Apraz\u00edvel"
    }, 
    "3531506": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Monte Azul Paulista"
    }, 
    "3531605": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Monte Castelo"
    }, 
    "3531704": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Monteiro Lobato"
    }, 
    "3531803": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Monte Mor"
    }, 
    "3531902": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Morro Agudo"
    }, 
    "3532009": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Morungaba"
    }, 
    "3532108": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Murutinga do Sul"
    }, 
    "3532207": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Narandiba"
    }, 
    "3532306": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Natividade da Serra"
    }, 
    "3532405": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Nazar\u00e9 Paulista"
    }, 
    "3532504": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Neves Paulista"
    }, 
    "3532603": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Nhandeara"
    }, 
    "3532702": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Nipo\u00e3"
    }, 
    "3532801": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Nova Alian\u00e7a"
    }, 
    "3532900": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Nova Europa"
    }, 
    "3533007": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Nova Granada"
    }, 
    "3533106": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Nova Guataporanga"
    }, 
    "3533205": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Nova Independ\u00eancia"
    }, 
    "3533304": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Nova Luzit\u00e2nia"
    }, 
    "3533403": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Nova Odessa"
    }, 
    "3533502": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Novo Horizonte"
    }, 
    "3533601": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Nuporanga"
    }, 
    "3533700": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Ocau\u00e7u"
    }, 
    "3533809": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "\u00d3leo"
    }, 
    "3533908": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Ol\u00edmpia"
    }, 
    "3534005": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Onda Verde"
    }, 
    "3534104": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Oriente"
    }, 
    "3534203": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Orindi\u00fava"
    }, 
    "3534302": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Orl\u00e2ndia"
    }, 
    "3534401": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Osasco"
    }, 
    "3534500": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Oscar Bressane"
    }, 
    "3534609": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Osvaldo Cruz"
    }, 
    "3534708": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Ourinhos"
    }, 
    "3534807": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Ouro Verde"
    }, 
    "3534906": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Pacaembu"
    }, 
    "3535002": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Palestina"
    }, 
    "3535101": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Palmares Paulista"
    }, 
    "3535200": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Palmeira d'Oeste"
    }, 
    "3535309": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Palmital"
    }, 
    "3535408": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Panorama"
    }, 
    "3535507": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Paragua\u00e7u Paulista"
    }, 
    "3535606": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Paraibuna"
    }, 
    "3535705": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Para\u00edso"
    }, 
    "3535804": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Paranapanema"
    }, 
    "3535903": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Paranapu\u00e3"
    }, 
    "3536000": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Parapu\u00e3"
    }, 
    "3536109": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Pardinho"
    }, 
    "3536208": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Pariquera-A\u00e7u"
    }, 
    "3536307": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Patroc\u00ednio Paulista"
    }, 
    "3536406": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Paulic\u00e9ia"
    }, 
    "3536505": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Paul\u00ednia"
    }, 
    "3536604": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Paulo de Faria"
    }, 
    "3536703": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Pederneiras"
    }, 
    "3536802": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Pedra Bela"
    }, 
    "3536901": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Pedran\u00f3polis"
    }, 
    "3537008": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Pedregulho"
    }, 
    "3537107": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Pedreira"
    }, 
    "3537206": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Pedro de Toledo"
    }, 
    "3537305": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Pen\u00e1polis"
    }, 
    "3537404": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Pereira Barreto"
    }, 
    "3537503": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Pereiras"
    }, 
    "3537602": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Peru\u00edbe"
    }, 
    "3537701": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Piacatu"
    }, 
    "3537800": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Piedade"
    }, 
    "3537909": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Pilar do Sul"
    }, 
    "3538006": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Pindamonhangaba"
    }, 
    "3538105": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Pindorama"
    }, 
    "3538204": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Pinhalzinho"
    }, 
    "3538303": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Piquerobi"
    }, 
    "3538501": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Piquete"
    }, 
    "3538600": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Piracaia"
    }, 
    "3538709": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Piracicaba"
    }, 
    "3538808": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Piraju"
    }, 
    "3538907": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Piraju\u00ed"
    }, 
    "3539004": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Pirangi"
    }, 
    "3539103": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Pirapora do Bom Jesus"
    }, 
    "3539202": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Pirapozinho"
    }, 
    "3539301": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Pirassununga"
    }, 
    "3539400": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Piratininga"
    }, 
    "3539509": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Pitangueiras"
    }, 
    "3539608": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Planalto"
    }, 
    "3539707": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Platina"
    }, 
    "3539806": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Po\u00e1"
    }, 
    "3539905": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Poloni"
    }, 
    "3540002": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Pomp\u00e9ia"
    }, 
    "3540101": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Ponga\u00ed"
    }, 
    "3540200": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Pontal"
    }, 
    "3540309": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Pontes Gestal"
    }, 
    "3540408": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Populina"
    }, 
    "3540507": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Porangaba"
    }, 
    "3540606": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Porto Feliz"
    }, 
    "3540705": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Porto Ferreira"
    }, 
    "3540804": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Potirendaba"
    }, 
    "3540903": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Prad\u00f3polis"
    }, 
    "3541000": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Praia Grande"
    }, 
    "3541109": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Presidente Alves"
    }, 
    "3541208": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Presidente Bernardes"
    }, 
    "3541307": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Presidente Epit\u00e1cio"
    }, 
    "3541406": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Presidente Prudente"
    }, 
    "3541505": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Presidente Venceslau"
    }, 
    "3541604": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Promiss\u00e3o"
    }, 
    "3541703": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Quat\u00e1"
    }, 
    "3541802": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Queiroz"
    }, 
    "3541901": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Queluz"
    }, 
    "3542008": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Quintana"
    }, 
    "3542107": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Rafard"
    }, 
    "3542206": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Rancharia"
    }, 
    "3542305": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Reden\u00e7\u00e3o da Serra"
    }, 
    "3542404": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Regente Feij\u00f3"
    }, 
    "3542503": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Regin\u00f3polis"
    }, 
    "3542602": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Registro"
    }, 
    "3542701": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Restinga"
    }, 
    "3542800": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Ribeira"
    }, 
    "3542909": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Ribeir\u00e3o Bonito"
    }, 
    "3543006": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Ribeir\u00e3o Branco"
    }, 
    "3543105": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Ribeir\u00e3o Corrente"
    }, 
    "3543204": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Ribeir\u00e3o do Sul"
    }, 
    "3543303": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Ribeir\u00e3o Pires"
    }, 
    "3543402": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Ribeir\u00e3o Preto"
    }, 
    "3543501": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Riversul"
    }, 
    "3543600": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Rifaina"
    }, 
    "3543709": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Rinc\u00e3o"
    }, 
    "3543808": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Rin\u00f3polis"
    }, 
    "3543907": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Rio Claro"
    }, 
    "3544004": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Rio das Pedras"
    }, 
    "3544103": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Rio Grande da Serra"
    }, 
    "3544202": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Riol\u00e2ndia"
    }, 
    "3544301": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Roseira"
    }, 
    "3544400": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Rubi\u00e1cea"
    }, 
    "3544509": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Rubin\u00e9ia"
    }, 
    "3544608": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Sabino"
    }, 
    "3544707": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Sagres"
    }, 
    "3544806": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Sales"
    }, 
    "3544905": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Sales Oliveira"
    }, 
    "3545001": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Sales\u00f3polis"
    }, 
    "3545100": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Salmour\u00e3o"
    }, 
    "3545209": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Salto"
    }, 
    "3545308": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Salto de Pirapora"
    }, 
    "3545407": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Salto Grande"
    }, 
    "3545506": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Sandovalina"
    }, 
    "3545605": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Santa Ad\u00e9lia"
    }, 
    "3545704": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Santa Albertina"
    }, 
    "3545803": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Santa B\u00e1rbara d'Oeste"
    }, 
    "3546009": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Santa Branca"
    }, 
    "3546108": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Santa Clara d'Oeste"
    }, 
    "3546207": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Santa Cruz da Concei\u00e7\u00e3o"
    }, 
    "3546306": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Santa Cruz das Palmeiras"
    }, 
    "3546405": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Santa Cruz do Rio Pardo"
    }, 
    "3546504": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Santa Ernestina"
    }, 
    "3546603": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Santa F\u00e9 do Sul"
    }, 
    "3546702": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Santa Gertrudes"
    }, 
    "3546801": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Santa Isabel"
    }, 
    "3546900": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Santa L\u00facia"
    }, 
    "3547007": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Santa Maria da Serra"
    }, 
    "3547106": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Santa Mercedes"
    }, 
    "3547205": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Santana da Ponte Pensa"
    }, 
    "3547304": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Santana de Parna\u00edba"
    }, 
    "3547403": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Santa Rita d'Oeste"
    }, 
    "3547502": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Santa Rita do Passa Quatro"
    }, 
    "3547601": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Santa Rosa de Viterbo"
    }, 
    "3547700": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Santo Anast\u00e1cio"
    }, 
    "3547809": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Santo Andr\u00e9"
    }, 
    "3547908": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Santo Ant\u00f4nio da Alegria"
    }, 
    "3548005": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Posse"
    }, 
    "3548104": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Jardim"
    }, 
    "3548203": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Pinhal"
    }, 
    "3548302": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Santo Expedito"
    }, 
    "3548401": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Sant\u00f3polis do Aguape\u00ed"
    }, 
    "3548500": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Santos"
    }, 
    "3548609": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "S\u00e3o Bento do Sapuca\u00ed"
    }, 
    "3548708": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "S\u00e3o Bernardo do Campo"
    }, 
    "3548807": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "S\u00e3o Caetano do Sul"
    }, 
    "3548906": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "S\u00e3o Carlos"
    }, 
    "3549003": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "S\u00e3o Francisco"
    }, 
    "3549102": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Boa Vista"
    }, 
    "3549201": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o das Duas Pontes"
    }, 
    "3549300": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Pau d'Alho"
    }, 
    "3549409": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "S\u00e3o Joaquim da Barra"
    }, 
    "3549508": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 da Bela Vista"
    }, 
    "3549607": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro"
    }, 
    "3549706": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Pardo"
    }, 
    "3549805": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto"
    }, 
    "3549904": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos"
    }, 
    "3550001": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "S\u00e3o Lu\u00eds do Paraitinga"
    }, 
    "3550100": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "S\u00e3o Manuel"
    }, 
    "3550209": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "S\u00e3o Miguel Arcanjo"
    }, 
    "3550308": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "S\u00e3o Paulo"
    }, 
    "3550407": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "S\u00e3o Pedro"
    }, 
    "3550506": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "S\u00e3o Pedro do Turvo"
    }, 
    "3550605": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "S\u00e3o Roque"
    }, 
    "3550704": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o"
    }, 
    "3550803": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Grama"
    }, 
    "3550902": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "S\u00e3o Sim\u00e3o"
    }, 
    "3551009": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "S\u00e3o Vicente"
    }, 
    "3551108": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Sarapu\u00ed"
    }, 
    "3551207": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Sarutai\u00e1"
    }, 
    "3551306": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Sebastian\u00f3polis do Sul"
    }, 
    "3551405": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Serra Azul"
    }, 
    "3551504": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Serrana"
    }, 
    "3551603": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Serra Negra"
    }, 
    "3551702": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Sert\u00e3ozinho"
    }, 
    "3551801": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Sete Barras"
    }, 
    "3551900": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Sever\u00ednia"
    }, 
    "3552007": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Silveiras"
    }, 
    "3552106": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Socorro"
    }, 
    "3552205": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Sorocaba"
    }, 
    "3552304": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Sud Mennucci"
    }, 
    "3552403": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Sumar\u00e9"
    }, 
    "3552502": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Suzano"
    }, 
    "3552601": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Tabapu\u00e3"
    }, 
    "3552700": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Tabatinga"
    }, 
    "3552809": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Tabo\u00e3o da Serra"
    }, 
    "3552908": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Taciba"
    }, 
    "3553005": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Tagua\u00ed"
    }, 
    "3553104": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Taia\u00e7u"
    }, 
    "3553203": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Tai\u00fava"
    }, 
    "3553302": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Tamba\u00fa"
    }, 
    "3553401": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Tanabi"
    }, 
    "3553500": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Tapira\u00ed"
    }, 
    "3553609": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Tapiratiba"
    }, 
    "3553708": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Taquaritinga"
    }, 
    "3553807": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Taquarituba"
    }, 
    "3553906": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Tarabai"
    }, 
    "3554003": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Tatu\u00ed"
    }, 
    "3554102": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Taubat\u00e9"
    }, 
    "3554201": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Tejup\u00e1"
    }, 
    "3554300": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Teodoro Sampaio"
    }, 
    "3554409": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Terra Roxa"
    }, 
    "3554508": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Tiet\u00ea"
    }, 
    "3554607": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Timburi"
    }, 
    "3554706": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Torrinha"
    }, 
    "3554805": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Trememb\u00e9"
    }, 
    "3554904": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Tr\u00eas Fronteiras"
    }, 
    "3555000": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Tup\u00e3"
    }, 
    "3555109": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Tupi Paulista"
    }, 
    "3555208": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Turi\u00faba"
    }, 
    "3555307": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Turmalina"
    }, 
    "3555406": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Ubatuba"
    }, 
    "3555505": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Ubirajara"
    }, 
    "3555604": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Uchoa"
    }, 
    "3555703": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Uni\u00e3o Paulista"
    }, 
    "3555802": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Ur\u00e2nia"
    }, 
    "3555901": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Uru"
    }, 
    "3556008": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Urup\u00eas"
    }, 
    "3556107": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Valentim Gentil"
    }, 
    "3556206": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Valinhos"
    }, 
    "3556305": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Valpara\u00edso"
    }, 
    "3556404": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Vargem Grande do Sul"
    }, 
    "3556503": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "V\u00e1rzea Paulista"
    }, 
    "3556602": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Vera Cruz"
    }, 
    "3556701": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Vinhedo"
    }, 
    "3556800": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Viradouro"
    }, 
    "3556909": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Vista Alegre do Alto"
    }, 
    "3557006": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Votorantim"
    }, 
    "3557105": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Votuporanga"
    }, 
    "3557204": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Chavantes"
    }, 
    "4100103": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Abati\u00e1"
    }, 
    "4100202": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Adrian\u00f3polis"
    }, 
    "4100301": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Agudos do Sul"
    }, 
    "4100400": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Almirante Tamandar\u00e9"
    }, 
    "4100509": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Alt\u00f4nia"
    }, 
    "4100608": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Alto Paran\u00e1"
    }, 
    "4100707": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Alto Piquiri"
    }, 
    "4100806": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Alvorada do Sul"
    }, 
    "4100905": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Amapor\u00e3"
    }, 
    "4101002": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Amp\u00e9re"
    }, 
    "4101101": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Andir\u00e1"
    }, 
    "4101200": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Antonina"
    }, 
    "4101309": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Ant\u00f4nio Olinto"
    }, 
    "4101408": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Apucarana"
    }, 
    "4101507": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Arapongas"
    }, 
    "4101606": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Arapoti"
    }, 
    "4101705": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Araruna"
    }, 
    "4101804": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Arauc\u00e1ria"
    }, 
    "4101903": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Assa\u00ed"
    }, 
    "4102000": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Assis Chateaubriand"
    }, 
    "4102109": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Astorga"
    }, 
    "4102208": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Atalaia"
    }, 
    "4102307": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Balsa Nova"
    }, 
    "4102406": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Bandeirantes"
    }, 
    "4102505": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Barbosa Ferraz"
    }, 
    "4102604": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Barrac\u00e3o"
    }, 
    "4102703": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Barra do Jacar\u00e9"
    }, 
    "4102802": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Bela Vista do Para\u00edso"
    }, 
    "4102901": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Bituruna"
    }, 
    "4103008": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Boa Esperan\u00e7a"
    }, 
    "4103107": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Bocai\u00fava do Sul"
    }, 
    "4103206": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Bom Sucesso"
    }, 
    "4103305": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Borraz\u00f3polis"
    }, 
    "4103404": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Cafeara"
    }, 
    "4103503": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Calif\u00f3rnia"
    }, 
    "4103602": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Cambar\u00e1"
    }, 
    "4103701": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Camb\u00e9"
    }, 
    "4103800": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Cambira"
    }, 
    "4103909": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Campina da Lagoa"
    }, 
    "4104006": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Campina Grande do Sul"
    }, 
    "4104105": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Campo do Tenente"
    }, 
    "4104204": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Campo Largo"
    }, 
    "4104303": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Campo Mour\u00e3o"
    }, 
    "4104402": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "C\u00e2ndido de Abreu"
    }, 
    "4104501": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Capanema"
    }, 
    "4104600": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Capit\u00e3o Le\u00f4nidas Marques"
    }, 
    "4104709": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Carl\u00f3polis"
    }, 
    "4104808": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Cascavel"
    }, 
    "4104907": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Castro"
    }, 
    "4105003": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Catanduvas"
    }, 
    "4105102": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Centen\u00e1rio do Sul"
    }, 
    "4105201": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Cerro Azul"
    }, 
    "4105300": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "C\u00e9u Azul"
    }, 
    "4105409": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Chopinzinho"
    }, 
    "4105508": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Cianorte"
    }, 
    "4105607": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Cidade Ga\u00facha"
    }, 
    "4105706": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Clevel\u00e2ndia"
    }, 
    "4105805": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Colombo"
    }, 
    "4105904": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Colorado"
    }, 
    "4106001": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Congonhinhas"
    }, 
    "4106100": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Conselheiro Mairinck"
    }, 
    "4106209": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Contenda"
    }, 
    "4106308": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Corb\u00e9lia"
    }, 
    "4106407": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Corn\u00e9lio Proc\u00f3pio"
    }, 
    "4106506": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Coronel Vivida"
    }, 
    "4106605": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Cruzeiro do Oeste"
    }, 
    "4106704": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Cruzeiro do Sul"
    }, 
    "4106803": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Cruz Machado"
    }, 
    "4106902": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Curitiba"
    }, 
    "4107009": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Curi\u00fava"
    }, 
    "4107108": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Diamante do Norte"
    }, 
    "4107207": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Dois Vizinhos"
    }, 
    "4107306": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Doutor Camargo"
    }, 
    "4107405": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "En\u00e9as Marques"
    }, 
    "4107504": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Engenheiro Beltr\u00e3o"
    }, 
    "4107603": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Faxinal"
    }, 
    "4107702": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "F\u00eanix"
    }, 
    "4107801": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Flora\u00ed"
    }, 
    "4107900": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Floresta"
    }, 
    "4108007": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Florest\u00f3polis"
    }, 
    "4108106": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Fl\u00f3rida"
    }, 
    "4108205": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Formosa do Oeste"
    }, 
    "4108304": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Foz do Igua\u00e7u"
    }, 
    "4108320": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Francisco Alves"
    }, 
    "4108403": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Francisco Beltr\u00e3o"
    }, 
    "4108502": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "General Carneiro"
    }, 
    "4108601": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Goioer\u00ea"
    }, 
    "4108700": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Grandes Rios"
    }, 
    "4108809": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Gua\u00edra"
    }, 
    "4108908": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Guaira\u00e7\u00e1"
    }, 
    "4109005": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Guapirama"
    }, 
    "4109104": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Guaporema"
    }, 
    "4109203": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Guaraci"
    }, 
    "4109302": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Guarania\u00e7u"
    }, 
    "4109401": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Guarapuava"
    }, 
    "4109500": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Guaraque\u00e7aba"
    }, 
    "4109609": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Guaratuba"
    }, 
    "4109708": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Ibaiti"
    }, 
    "4109807": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Ibipor\u00e3"
    }, 
    "4109906": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Icara\u00edma"
    }, 
    "4110003": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Iguara\u00e7u"
    }, 
    "4110102": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Imbituva"
    }, 
    "4110201": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "In\u00e1cio Martins"
    }, 
    "4110300": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Inaj\u00e1"
    }, 
    "4110409": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Indian\u00f3polis"
    }, 
    "4110508": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Ipiranga"
    }, 
    "4110607": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Ipor\u00e3"
    }, 
    "4110706": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Irati"
    }, 
    "4110805": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Iretama"
    }, 
    "4110904": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Itaguaj\u00e9"
    }, 
    "4111001": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Itambarac\u00e1"
    }, 
    "4111100": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Itamb\u00e9"
    }, 
    "4111209": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Itapejara d'Oeste"
    }, 
    "4111308": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Ita\u00fana do Sul"
    }, 
    "4111407": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Iva\u00ed"
    }, 
    "4111506": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Ivaipor\u00e3"
    }, 
    "4111605": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Ivatuba"
    }, 
    "4111704": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Jaboti"
    }, 
    "4111803": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Jacarezinho"
    }, 
    "4111902": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Jaguapit\u00e3"
    }, 
    "4112009": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Jaguaria\u00edva"
    }, 
    "4112108": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Jandaia do Sul"
    }, 
    "4112207": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Jani\u00f3polis"
    }, 
    "4112306": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Japira"
    }, 
    "4112405": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Japur\u00e1"
    }, 
    "4112504": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Jardim Alegre"
    }, 
    "4112603": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Jardim Olinda"
    }, 
    "4112702": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Jataizinho"
    }, 
    "4112801": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Joaquim T\u00e1vora"
    }, 
    "4112900": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Jundia\u00ed do Sul"
    }, 
    "4113007": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Jussara"
    }, 
    "4113106": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Kalor\u00e9"
    }, 
    "4113205": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Lapa"
    }, 
    "4113304": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Laranjeiras do Sul"
    }, 
    "4113403": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Le\u00f3polis"
    }, 
    "4113502": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Loanda"
    }, 
    "4113601": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Lobato"
    }, 
    "4113700": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Londrina"
    }, 
    "4113809": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Lupion\u00f3polis"
    }, 
    "4113908": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Mallet"
    }, 
    "4114005": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Mambor\u00ea"
    }, 
    "4114104": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Mandagua\u00e7u"
    }, 
    "4114203": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Mandaguari"
    }, 
    "4114302": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Mandirituba"
    }, 
    "4114401": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Mangueirinha"
    }, 
    "4114500": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Manoel Ribas"
    }, 
    "4114609": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Marechal C\u00e2ndido Rondon"
    }, 
    "4114708": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Maria Helena"
    }, 
    "4114807": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Marialva"
    }, 
    "4114906": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Maril\u00e2ndia do Sul"
    }, 
    "4115002": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Marilena"
    }, 
    "4115101": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Mariluz"
    }, 
    "4115200": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Maring\u00e1"
    }, 
    "4115309": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Mari\u00f3polis"
    }, 
    "4115408": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Marmeleiro"
    }, 
    "4115507": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Marumbi"
    }, 
    "4115606": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Matel\u00e2ndia"
    }, 
    "4115705": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Matinhos"
    }, 
    "4115804": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Medianeira"
    }, 
    "4115903": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Mirador"
    }, 
    "4116000": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Miraselva"
    }, 
    "4116109": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Moreira Sales"
    }, 
    "4116208": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Morretes"
    }, 
    "4116307": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Munhoz de Melo"
    }, 
    "4116406": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Nossa Senhora das Gra\u00e7as"
    }, 
    "4116505": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Nova Alian\u00e7a do Iva\u00ed"
    }, 
    "4116604": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Nova Am\u00e9rica da Colina"
    }, 
    "4116703": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Nova Aurora"
    }, 
    "4116802": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Nova Cantu"
    }, 
    "4116901": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Nova Esperan\u00e7a"
    }, 
    "4117008": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Nova F\u00e1tima"
    }, 
    "4117107": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Nova Londrina"
    }, 
    "4117206": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Nova Ol\u00edmpia"
    }, 
    "4117222": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Nova Santa Rosa"
    }, 
    "4117305": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Ortigueira"
    }, 
    "4117404": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Ourizona"
    }, 
    "4117503": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Pai\u00e7andu"
    }, 
    "4117602": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Palmas"
    }, 
    "4117701": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Palmeira"
    }, 
    "4117800": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Palmital"
    }, 
    "4117909": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Palotina"
    }, 
    "4118006": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Para\u00edso do Norte"
    }, 
    "4118105": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Paranacity"
    }, 
    "4118204": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Paranagu\u00e1"
    }, 
    "4118303": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Paranapoema"
    }, 
    "4118402": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Paranava\u00ed"
    }, 
    "4118501": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Pato Branco"
    }, 
    "4118600": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Paula Freitas"
    }, 
    "4118709": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Paulo Frontin"
    }, 
    "4118808": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Peabiru"
    }, 
    "4118907": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "P\u00e9rola"
    }, 
    "4119004": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "P\u00e9rola d'Oeste"
    }, 
    "4119103": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Pi\u00ean"
    }, 
    "4119202": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Pinhal\u00e3o"
    }, 
    "4119301": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Pinh\u00e3o"
    }, 
    "4119400": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Pira\u00ed do Sul"
    }, 
    "4119509": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Piraquara"
    }, 
    "4119608": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Pitanga"
    }, 
    "4119707": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Planaltina do Paran\u00e1"
    }, 
    "4119806": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Planalto"
    }, 
    "4119905": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Ponta Grossa"
    }, 
    "4120002": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Porecatu"
    }, 
    "4120101": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Porto Amazonas"
    }, 
    "4120200": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Porto Rico"
    }, 
    "4120309": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Porto Vit\u00f3ria"
    }, 
    "4120408": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Presidente Castelo Branco"
    }, 
    "4120507": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Primeiro de Maio"
    }, 
    "4120606": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Prudent\u00f3polis"
    }, 
    "4120705": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Quatigu\u00e1"
    }, 
    "4120804": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Quatro Barras"
    }, 
    "4120903": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Quedas do Igua\u00e7u"
    }, 
    "4121000": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Quer\u00eancia do Norte"
    }, 
    "4121109": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Quinta do Sol"
    }, 
    "4121208": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Quitandinha"
    }, 
    "4121307": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Rancho Alegre"
    }, 
    "4121406": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Realeza"
    }, 
    "4121505": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Rebou\u00e7as"
    }, 
    "4121604": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Renascen\u00e7a"
    }, 
    "4121703": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Reserva"
    }, 
    "4121802": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Ribeir\u00e3o Claro"
    }, 
    "4121901": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Ribeir\u00e3o do Pinhal"
    }, 
    "4122008": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Rio Azul"
    }, 
    "4122107": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Rio Bom"
    }, 
    "4122206": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Rio Branco do Sul"
    }, 
    "4122305": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Rio Negro"
    }, 
    "4122404": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Rol\u00e2ndia"
    }, 
    "4122503": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Roncador"
    }, 
    "4122602": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Rondon"
    }, 
    "4122701": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Sab\u00e1udia"
    }, 
    "4122800": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Salgado Filho"
    }, 
    "4122909": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Salto do Itarar\u00e9"
    }, 
    "4123006": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Salto do Lontra"
    }, 
    "4123105": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Santa Am\u00e9lia"
    }, 
    "4123204": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Santa Cec\u00edlia do Pav\u00e3o"
    }, 
    "4123303": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Santa Cruz de Monte Castelo"
    }, 
    "4123402": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Santa F\u00e9"
    }, 
    "4123501": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Santa Helena"
    }, 
    "4123600": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Santa In\u00eas"
    }, 
    "4123709": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Santa Isabel do Iva\u00ed"
    }, 
    "4123808": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Santa Izabel do Oeste"
    }, 
    "4123907": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Santa Mariana"
    }, 
    "4124004": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Santana do Itarar\u00e9"
    }, 
    "4124103": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Santo Ant\u00f4nio da Platina"
    }, 
    "4124202": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Caiu\u00e1"
    }, 
    "4124301": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Para\u00edso"
    }, 
    "4124400": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Sudoeste"
    }, 
    "4124509": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Santo In\u00e1cio"
    }, 
    "4124608": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "S\u00e3o Carlos do Iva\u00ed"
    }, 
    "4124707": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "S\u00e3o Jer\u00f4nimo da Serra"
    }, 
    "4124806": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o"
    }, 
    "4124905": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Caiu\u00e1"
    }, 
    "4125001": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Iva\u00ed"
    }, 
    "4125100": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Triunfo"
    }, 
    "4125209": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "S\u00e3o Jorge d'Oeste"
    }, 
    "4125308": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "S\u00e3o Jorge do Iva\u00ed"
    }, 
    "4125407": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 da Boa Vista"
    }, 
    "4125506": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais"
    }, 
    "4125605": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "S\u00e3o Mateus do Sul"
    }, 
    "4125704": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "S\u00e3o Miguel do Igua\u00e7u"
    }, 
    "4125803": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "S\u00e3o Pedro do Iva\u00ed"
    }, 
    "4125902": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "S\u00e3o Pedro do Paran\u00e1"
    }, 
    "4126009": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Amoreira"
    }, 
    "4126108": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "S\u00e3o Tom\u00e9"
    }, 
    "4126207": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Sapopema"
    }, 
    "4126306": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Seng\u00e9s"
    }, 
    "4126405": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Sertaneja"
    }, 
    "4126504": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Sertan\u00f3polis"
    }, 
    "4126603": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Siqueira Campos"
    }, 
    "4126702": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Tamboara"
    }, 
    "4126801": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Tapejara"
    }, 
    "4126900": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Tapira"
    }, 
    "4127007": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Teixeira Soares"
    }, 
    "4127106": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Tel\u00eamaco Borba"
    }, 
    "4127205": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Terra Boa"
    }, 
    "4127304": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Terra Rica"
    }, 
    "4127403": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Terra Roxa"
    }, 
    "4127502": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Tibagi"
    }, 
    "4127601": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Tijucas do Sul"
    }, 
    "4127700": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Toledo"
    }, 
    "4127809": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Tomazina"
    }, 
    "4127908": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Tuneiras do Oeste"
    }, 
    "4128005": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Ubirat\u00e3"
    }, 
    "4128104": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Umuarama"
    }, 
    "4128203": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Uni\u00e3o da Vit\u00f3ria"
    }, 
    "4128302": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Uniflor"
    }, 
    "4128401": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Ura\u00ed"
    }, 
    "4128500": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Wenceslau Braz"
    }, 
    "4128609": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Ver\u00ea"
    }, 
    "4128708": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Vitorino"
    }, 
    "4128807": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Xambr\u00ea"
    }, 
    "4200101": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Abelardo Luz"
    }, 
    "4200200": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Agrol\u00e2ndia"
    }, 
    "4200309": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Agron\u00f4mica"
    }, 
    "4200408": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "\u00c1gua Doce"
    }, 
    "4200507": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "\u00c1guas de Chapec\u00f3"
    }, 
    "4200606": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "\u00c1guas Mornas"
    }, 
    "4200705": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Alfredo Wagner"
    }, 
    "4200804": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Anchieta"
    }, 
    "4200903": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Angelina"
    }, 
    "4201000": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Anita Garibaldi"
    }, 
    "4201109": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Anit\u00e1polis"
    }, 
    "4201208": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Ant\u00f4nio Carlos"
    }, 
    "4201307": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Araquari"
    }, 
    "4201406": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Ararangu\u00e1"
    }, 
    "4201505": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Armaz\u00e9m"
    }, 
    "4201604": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Arroio Trinta"
    }, 
    "4201703": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Ascurra"
    }, 
    "4201802": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Atalanta"
    }, 
    "4201901": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Aurora"
    }, 
    "4202008": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa"
    }, 
    "4202107": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Barra Velha"
    }, 
    "4202206": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Benedito Novo"
    }, 
    "4202305": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Bigua\u00e7u"
    }, 
    "4202404": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Blumenau"
    }, 
    "4202503": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Bom Jardim da Serra"
    }, 
    "4202602": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Bom Retiro"
    }, 
    "4202701": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Botuver\u00e1"
    }, 
    "4202800": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Bra\u00e7o do Norte"
    }, 
    "4202909": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Brusque"
    }, 
    "4203006": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Ca\u00e7ador"
    }, 
    "4203105": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Caibi"
    }, 
    "4203204": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Cambori\u00fa"
    }, 
    "4203303": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Campo Alegre"
    }, 
    "4203402": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Campo Belo do Sul"
    }, 
    "4203501": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Campo Er\u00ea"
    }, 
    "4203600": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Campos Novos"
    }, 
    "4203709": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Canelinha"
    }, 
    "4203808": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Canoinhas"
    }, 
    "4203907": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Capinzal"
    }, 
    "4204004": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Catanduvas"
    }, 
    "4204103": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Caxambu do Sul"
    }, 
    "4204202": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Chapec\u00f3"
    }, 
    "4204301": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Conc\u00f3rdia"
    }, 
    "4204400": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Coronel Freitas"
    }, 
    "4204509": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Corup\u00e1"
    }, 
    "4204608": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Crici\u00fama"
    }, 
    "4204707": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Cunha Por\u00e3"
    }, 
    "4204806": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Curitibanos"
    }, 
    "4204905": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Descanso"
    }, 
    "4205001": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Dion\u00edsio Cerqueira"
    }, 
    "4205100": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Dona Emma"
    }, 
    "4205209": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Erval Velho"
    }, 
    "4205308": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Faxinal dos Guedes"
    }, 
    "4205407": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Florian\u00f3polis"
    }, 
    "4205506": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Fraiburgo"
    }, 
    "4205605": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Galv\u00e3o"
    }, 
    "4205704": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Garopaba"
    }, 
    "4205803": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Garuva"
    }, 
    "4205902": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Gaspar"
    }, 
    "4206009": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Governador Celso Ramos"
    }, 
    "4206108": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Gr\u00e3o Par\u00e1"
    }, 
    "4206207": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Gravatal"
    }, 
    "4206306": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Guabiruba"
    }, 
    "4206405": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Guaraciaba"
    }, 
    "4206504": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Guaramirim"
    }, 
    "4206603": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Guaruj\u00e1 do Sul"
    }, 
    "4206702": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Herval d'Oeste"
    }, 
    "4206801": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Ibicar\u00e9"
    }, 
    "4206900": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Ibirama"
    }, 
    "4207007": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "I\u00e7ara"
    }, 
    "4207106": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Ilhota"
    }, 
    "4207205": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Imaru\u00ed"
    }, 
    "4207304": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Imbituba"
    }, 
    "4207403": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Imbuia"
    }, 
    "4207502": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Indaial"
    }, 
    "4207601": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Ipira"
    }, 
    "4207700": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Ipumirim"
    }, 
    "4207809": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Irani"
    }, 
    "4207908": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Irine\u00f3polis"
    }, 
    "4208005": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "It\u00e1"
    }, 
    "4208104": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Itai\u00f3polis"
    }, 
    "4208203": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Itaja\u00ed"
    }, 
    "4208302": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Itapema"
    }, 
    "4208401": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Itapiranga"
    }, 
    "4208500": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Ituporanga"
    }, 
    "4208609": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Jabor\u00e1"
    }, 
    "4208708": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Jacinto Machado"
    }, 
    "4208807": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Jaguaruna"
    }, 
    "4208906": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Jaragu\u00e1 do Sul"
    }, 
    "4209003": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Joa\u00e7aba"
    }, 
    "4209102": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Joinville"
    }, 
    "4209201": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Lacerd\u00f3polis"
    }, 
    "4209300": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Lages"
    }, 
    "4209409": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Laguna"
    }, 
    "4209508": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Laurentino"
    }, 
    "4209607": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Lauro Muller"
    }, 
    "4209706": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Lebon R\u00e9gis"
    }, 
    "4209805": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Leoberto Leal"
    }, 
    "4209904": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Lontras"
    }, 
    "4210001": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Luiz Alves"
    }, 
    "4210100": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Mafra"
    }, 
    "4210209": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Major Gercino"
    }, 
    "4210308": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Major Vieira"
    }, 
    "4210407": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Maracaj\u00e1"
    }, 
    "4210506": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Maravilha"
    }, 
    "4210605": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Massaranduba"
    }, 
    "4210704": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Matos Costa"
    }, 
    "4210803": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Meleiro"
    }, 
    "4210902": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Modelo"
    }, 
    "4211009": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Monda\u00ed"
    }, 
    "4211108": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Monte Castelo"
    }, 
    "4211207": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Morro da Fuma\u00e7a"
    }, 
    "4211306": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Navegantes"
    }, 
    "4211405": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Nova Erechim"
    }, 
    "4211504": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Nova Trento"
    }, 
    "4211603": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Nova Veneza"
    }, 
    "4211702": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Orleans"
    }, 
    "4211801": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Ouro"
    }, 
    "4211900": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Palho\u00e7a"
    }, 
    "4212007": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Palma Sola"
    }, 
    "4212106": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Palmitos"
    }, 
    "4212205": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Papanduva"
    }, 
    "4212304": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Paulo Lopes"
    }, 
    "4212403": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Pedras Grandes"
    }, 
    "4212502": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Penha"
    }, 
    "4212601": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Peritiba"
    }, 
    "4212700": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Petrol\u00e2ndia"
    }, 
    "4212809": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Balne\u00e1rio Pi\u00e7arras"
    }, 
    "4212908": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Pinhalzinho"
    }, 
    "4213005": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Pinheiro Preto"
    }, 
    "4213104": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Piratuba"
    }, 
    "4213203": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Pomerode"
    }, 
    "4213302": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Ponte Alta"
    }, 
    "4213401": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Ponte Serrada"
    }, 
    "4213500": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Porto Belo"
    }, 
    "4213609": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Porto Uni\u00e3o"
    }, 
    "4213708": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Pouso Redondo"
    }, 
    "4213807": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Praia Grande"
    }, 
    "4213906": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Presidente Castello Branco"
    }, 
    "4214003": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Presidente Get\u00falio"
    }, 
    "4214102": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Presidente Nereu"
    }, 
    "4214201": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Quilombo"
    }, 
    "4214300": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Rancho Queimado"
    }, 
    "4214409": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Rio das Antas"
    }, 
    "4214508": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Rio do Campo"
    }, 
    "4214607": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Rio do Oeste"
    }, 
    "4214706": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Rio dos Cedros"
    }, 
    "4214805": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Rio do Sul"
    }, 
    "4214904": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Rio Fortuna"
    }, 
    "4215000": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Rio Negrinho"
    }, 
    "4215109": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Rodeio"
    }, 
    "4215208": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Romel\u00e2ndia"
    }, 
    "4215307": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Salete"
    }, 
    "4215406": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Salto Veloso"
    }, 
    "4215505": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Santa Cec\u00edlia"
    }, 
    "4215604": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Santa Rosa de Lima"
    }, 
    "4215703": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Santo Amaro da Imperatriz"
    }, 
    "4215802": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "S\u00e3o Bento do Sul"
    }, 
    "4215901": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "S\u00e3o Bonif\u00e1cio"
    }, 
    "4216008": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "S\u00e3o Carlos"
    }, 
    "4216107": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "S\u00e3o Domingos"
    }, 
    "4216206": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "S\u00e3o Francisco do Sul"
    }, 
    "4216305": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o Batista"
    }, 
    "4216404": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Sul"
    }, 
    "4216503": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "S\u00e3o Joaquim"
    }, 
    "4216602": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9"
    }, 
    "4216701": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Cedro"
    }, 
    "4216800": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Cerrito"
    }, 
    "4216909": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "S\u00e3o Louren\u00e7o do Oeste"
    }, 
    "4217006": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "S\u00e3o Ludgero"
    }, 
    "4217105": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "S\u00e3o Martinho"
    }, 
    "4217204": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste"
    }, 
    "4217303": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Saudades"
    }, 
    "4217402": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Schroeder"
    }, 
    "4217501": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Seara"
    }, 
    "4217600": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Sider\u00f3polis"
    }, 
    "4217709": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Sombrio"
    }, 
    "4217808": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Tai\u00f3"
    }, 
    "4217907": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Tangar\u00e1"
    }, 
    "4218004": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Tijucas"
    }, 
    "4218103": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Timb\u00e9 do Sul"
    }, 
    "4218202": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Timb\u00f3"
    }, 
    "4218301": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Tr\u00eas Barras"
    }, 
    "4218400": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Treze de Maio"
    }, 
    "4218509": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Treze T\u00edlias"
    }, 
    "4218608": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Trombudo Central"
    }, 
    "4218707": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Tubar\u00e3o"
    }, 
    "4218806": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Turvo"
    }, 
    "4218905": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Urubici"
    }, 
    "4219002": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Urussanga"
    }, 
    "4219101": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Varge\u00e3o"
    }, 
    "4219200": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Vidal Ramos"
    }, 
    "4219309": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Videira"
    }, 
    "4219408": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Witmarsum"
    }, 
    "4219507": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Xanxer\u00ea"
    }, 
    "4219606": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Xavantina"
    }, 
    "4219705": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Xaxim"
    }, 
    "4300109": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Agudo"
    }, 
    "4300208": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Ajuricaba"
    }, 
    "4300307": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Alecrim"
    }, 
    "4300406": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Alegrete"
    }, 
    "4300505": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Alpestre"
    }, 
    "4300604": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Alvorada"
    }, 
    "4300703": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Anta Gorda"
    }, 
    "4300802": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Ant\u00f4nio Prado"
    }, 
    "4300901": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Aratiba"
    }, 
    "4301008": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Arroio do Meio"
    }, 
    "4301107": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Arroio dos Ratos"
    }, 
    "4301206": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Arroio do Tigre"
    }, 
    "4301305": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Arroio Grande"
    }, 
    "4301404": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Arvorezinha"
    }, 
    "4301503": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Augusto Pestana"
    }, 
    "4301602": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Bag\u00e9"
    }, 
    "4301701": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Bar\u00e3o de Cotegipe"
    }, 
    "4301800": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Barrac\u00e3o"
    }, 
    "4301909": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Barra do Ribeiro"
    }, 
    "4302006": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Barros Cassal"
    }, 
    "4302105": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Bento Gon\u00e7alves"
    }, 
    "4302204": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Boa Vista do Buric\u00e1"
    }, 
    "4302303": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Bom Jesus"
    }, 
    "4302402": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Bom Retiro do Sul"
    }, 
    "4302501": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Bossoroca"
    }, 
    "4302600": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Braga"
    }, 
    "4302709": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Buti\u00e1"
    }, 
    "4302808": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Ca\u00e7apava do Sul"
    }, 
    "4302907": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Cacequi"
    }, 
    "4303004": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Cachoeira do Sul"
    }, 
    "4303103": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Cachoeirinha"
    }, 
    "4303202": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Cacique Doble"
    }, 
    "4303301": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Caibat\u00e9"
    }, 
    "4303400": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Cai\u00e7ara"
    }, 
    "4303509": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Camaqu\u00e3"
    }, 
    "4303608": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Cambar\u00e1 do Sul"
    }, 
    "4303707": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Campina das Miss\u00f5es"
    }, 
    "4303806": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Campinas do Sul"
    }, 
    "4303905": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Campo Bom"
    }, 
    "4304002": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Campo Novo"
    }, 
    "4304200": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Candel\u00e1ria"
    }, 
    "4304309": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "C\u00e2ndido God\u00f3i"
    }, 
    "4304408": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Canela"
    }, 
    "4304507": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Cangu\u00e7u"
    }, 
    "4304606": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Canoas"
    }, 
    "4304705": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Carazinho"
    }, 
    "4304804": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Carlos Barbosa"
    }, 
    "4304903": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Casca"
    }, 
    "4305009": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Catu\u00edpe"
    }, 
    "4305108": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Caxias do Sul"
    }, 
    "4305207": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Cerro Largo"
    }, 
    "4305306": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Chapada"
    }, 
    "4305405": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Chiapetta"
    }, 
    "4305504": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Cir\u00edaco"
    }, 
    "4305603": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Colorado"
    }, 
    "4305702": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Condor"
    }, 
    "4305801": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Constantina"
    }, 
    "4305900": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Coronel Bicaco"
    }, 
    "4306007": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Crissiumal"
    }, 
    "4306106": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Cruz Alta"
    }, 
    "4306205": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Cruzeiro do Sul"
    }, 
    "4306304": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "David Canabarro"
    }, 
    "4306403": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Dois Irm\u00e3os"
    }, 
    "4306502": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Dom Feliciano"
    }, 
    "4306601": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Dom Pedrito"
    }, 
    "4306700": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Dona Francisca"
    }, 
    "4306809": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Encantado"
    }, 
    "4306908": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Encruzilhada do Sul"
    }, 
    "4307005": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Erechim"
    }, 
    "4307104": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Herval"
    }, 
    "4307203": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Erval Grande"
    }, 
    "4307302": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Erval Seco"
    }, 
    "4307401": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Esmeralda"
    }, 
    "4307500": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Espumoso"
    }, 
    "4307609": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Est\u00e2ncia Velha"
    }, 
    "4307708": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Esteio"
    }, 
    "4307807": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Estrela"
    }, 
    "4307906": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Farroupilha"
    }, 
    "4308003": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Faxinal do Soturno"
    }, 
    "4308102": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Feliz"
    }, 
    "4308201": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Flores da Cunha"
    }, 
    "4308300": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Fontoura Xavier"
    }, 
    "4308409": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Formigueiro"
    }, 
    "4308508": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Frederico Westphalen"
    }, 
    "4308607": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Garibaldi"
    }, 
    "4308706": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Gaurama"
    }, 
    "4308805": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "General C\u00e2mara"
    }, 
    "4308904": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Get\u00falio Vargas"
    }, 
    "4309001": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Giru\u00e1"
    }, 
    "4309100": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Gramado"
    }, 
    "4309209": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Gravata\u00ed"
    }, 
    "4309308": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Gua\u00edba"
    }, 
    "4309407": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Guapor\u00e9"
    }, 
    "4309506": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Guarani das Miss\u00f5es"
    }, 
    "4309605": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Horizontina"
    }, 
    "4309704": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Humait\u00e1"
    }, 
    "4309803": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Ibia\u00e7\u00e1"
    }, 
    "4309902": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Ibiraiaras"
    }, 
    "4310009": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Ibirub\u00e1"
    }, 
    "4310108": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Igrejinha"
    }, 
    "4310207": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Iju\u00ed"
    }, 
    "4310306": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Il\u00f3polis"
    }, 
    "4310405": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Independ\u00eancia"
    }, 
    "4310504": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Ira\u00ed"
    }, 
    "4310603": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Itaqui"
    }, 
    "4310702": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Itatiba do Sul"
    }, 
    "4310801": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Ivoti"
    }, 
    "4310900": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Jacutinga"
    }, 
    "4311007": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Jaguar\u00e3o"
    }, 
    "4311106": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Jaguari"
    }, 
    "4311205": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "J\u00falio de Castilhos"
    }, 
    "4311304": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Lagoa Vermelha"
    }, 
    "4311403": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Lajeado"
    }, 
    "4311502": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Lavras do Sul"
    }, 
    "4311601": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Liberato Salzano"
    }, 
    "4311700": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Machadinho"
    }, 
    "4311809": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Marau"
    }, 
    "4311908": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Marcelino Ramos"
    }, 
    "4312005": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Mariano Moro"
    }, 
    "4312104": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Mata"
    }, 
    "4312203": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Maximiliano de Almeida"
    }, 
    "4312302": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Miragua\u00ed"
    }, 
    "4312401": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Montenegro"
    }, 
    "4312500": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Mostardas"
    }, 
    "4312609": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Mu\u00e7um"
    }, 
    "4312658": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "N\u00e3o-Me-Toque"
    }, 
    "4312708": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Nonoai"
    }, 
    "4312807": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Nova Ara\u00e7\u00e1"
    }, 
    "4312906": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Nova Bassano"
    }, 
    "4313003": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Nova Br\u00e9scia"
    }, 
    "4313102": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Nova Palma"
    }, 
    "4313201": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Nova Petr\u00f3polis"
    }, 
    "4313300": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Nova Prata"
    }, 
    "4313409": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Novo Hamburgo"
    }, 
    "4313508": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Os\u00f3rio"
    }, 
    "4313607": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Paim Filho"
    }, 
    "4313706": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Palmeira das Miss\u00f5es"
    }, 
    "4313805": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Palmitinho"
    }, 
    "4313904": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Panambi"
    }, 
    "4314001": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Para\u00ed"
    }, 
    "4314100": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Passo Fundo"
    }, 
    "4314209": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Pedro Os\u00f3rio"
    }, 
    "4314308": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Peju\u00e7ara"
    }, 
    "4314407": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Pelotas"
    }, 
    "4314506": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Pinheiro Machado"
    }, 
    "4314605": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Piratini"
    }, 
    "4314704": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Planalto"
    }, 
    "4314803": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Port\u00e3o"
    }, 
    "4314902": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Porto Alegre"
    }, 
    "4315008": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Porto Lucena"
    }, 
    "4315107": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Porto Xavier"
    }, 
    "4315206": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Putinga"
    }, 
    "4315305": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Quara\u00ed"
    }, 
    "4315404": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Redentora"
    }, 
    "4315503": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Restinga Seca"
    }, 
    "4315602": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Rio Grande"
    }, 
    "4315701": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Rio Pardo"
    }, 
    "4315800": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Roca Sales"
    }, 
    "4315909": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Rodeio Bonito"
    }, 
    "4316006": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Rolante"
    }, 
    "4316105": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Ronda Alta"
    }, 
    "4316204": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Rondinha"
    }, 
    "4316303": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Roque Gonzales"
    }, 
    "4316402": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Ros\u00e1rio do Sul"
    }, 
    "4316501": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Salvador do Sul"
    }, 
    "4316600": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Sananduva"
    }, 
    "4316709": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Santa B\u00e1rbara do Sul"
    }, 
    "4316808": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Santa Cruz do Sul"
    }, 
    "4316907": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Santa Maria"
    }, 
    "4317004": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Santana da Boa Vista"
    }, 
    "4317103": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Santana do Livramento"
    }, 
    "4317202": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Santa Rosa"
    }, 
    "4317301": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Santa Vit\u00f3ria do Palmar"
    }, 
    "4317400": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Santiago"
    }, 
    "4317509": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Santo \u00c2ngelo"
    }, 
    "4317608": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Santo Ant\u00f4nio da Patrulha"
    }, 
    "4317707": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Santo Ant\u00f4nio das Miss\u00f5es"
    }, 
    "4317806": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Santo Augusto"
    }, 
    "4317905": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Santo Cristo"
    }, 
    "4318002": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "S\u00e3o Borja"
    }, 
    "4318101": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "S\u00e3o Francisco de Assis"
    }, 
    "4318200": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "S\u00e3o Francisco de Paula"
    }, 
    "4318309": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "S\u00e3o Gabriel"
    }, 
    "4318408": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "S\u00e3o Jer\u00f4nimo"
    }, 
    "4318507": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Norte"
    }, 
    "4318606": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Ouro"
    }, 
    "4318705": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "S\u00e3o Leopoldo"
    }, 
    "4318804": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "S\u00e3o Louren\u00e7o do Sul"
    }, 
    "4318903": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "S\u00e3o Luiz Gonzaga"
    }, 
    "4319000": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "S\u00e3o Marcos"
    }, 
    "4319109": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "S\u00e3o Martinho"
    }, 
    "4319208": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "S\u00e3o Nicolau"
    }, 
    "4319307": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "S\u00e3o Paulo das Miss\u00f5es"
    }, 
    "4319406": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "S\u00e3o Pedro do Sul"
    }, 
    "4319505": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Ca\u00ed"
    }, 
    "4319604": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "S\u00e3o Sep\u00e9"
    }, 
    "4319703": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "S\u00e3o Valentim"
    }, 
    "4319802": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "S\u00e3o Vicente do Sul"
    }, 
    "4319901": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Sapiranga"
    }, 
    "4320008": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Sapucaia do Sul"
    }, 
    "4320107": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Sarandi"
    }, 
    "4320206": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Seberi"
    }, 
    "4320305": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Selbach"
    }, 
    "4320404": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Serafina Corr\u00eaa"
    }, 
    "4320503": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Sert\u00e3o"
    }, 
    "4320602": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Severiano de Almeida"
    }, 
    "4320701": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Sobradinho"
    }, 
    "4320800": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Soledade"
    }, 
    "4320909": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Tapejara"
    }, 
    "4321006": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Tapera"
    }, 
    "4321105": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Tapes"
    }, 
    "4321204": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Taquara"
    }, 
    "4321303": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Taquari"
    }, 
    "4321402": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Tenente Portela"
    }, 
    "4321501": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Torres"
    }, 
    "4321600": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Tramanda\u00ed"
    }, 
    "4321709": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Tr\u00eas Coroas"
    }, 
    "4321808": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Tr\u00eas de Maio"
    }, 
    "4321907": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Tr\u00eas Passos"
    }, 
    "4322004": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Triunfo"
    }, 
    "4322103": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Tucunduva"
    }, 
    "4322202": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Tupanciret\u00e3"
    }, 
    "4322301": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Tuparendi"
    }, 
    "4322400": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Uruguaiana"
    }, 
    "4322509": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Vacaria"
    }, 
    "4322608": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Ven\u00e2ncio Aires"
    }, 
    "4322707": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Vera Cruz"
    }, 
    "4322806": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Veran\u00f3polis"
    }, 
    "4322905": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Viadutos"
    }, 
    "4323002": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Viam\u00e3o"
    }, 
    "4323101": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Vicente Dutra"
    }, 
    "4323200": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Victor Graeff"
    }, 
    "5000203": {
      "id_uf": 50, 
      "nome": "\u00c1gua Clara"
    }, 
    "5000609": {
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Amambai"
    }, 
    "5000708": {
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Anast\u00e1cio"
    }, 
    "5000807": {
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Anauril\u00e2ndia"
    }, 
    "5000856": {
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Ang\u00e9lica"
    }, 
    "5000906": {
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Ant\u00f4nio Jo\u00e3o"
    }, 
    "5001003": {
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Aparecida do Taboado"
    }, 
    "5001102": {
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Aquidauana"
    }, 
    "5001243": {
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Aral Moreira"
    }, 
    "5001508": {
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Bandeirantes"
    }, 
    "5001904": {
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Bataguassu"
    }, 
    "5002001": {
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Bataypor\u00e3"
    }, 
    "5002100": {
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Bela Vista"
    }, 
    "5002209": {
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Bonito"
    }, 
    "5002308": {
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Brasil\u00e2ndia"
    }, 
    "5002407": {
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Caarap\u00f3"
    }, 
    "5002605": {
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Camapu\u00e3"
    }, 
    "5002704": {
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Campo Grande"
    }, 
    "5002803": {
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Caracol"
    }, 
    "5002902": {
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Cassil\u00e2ndia"
    }, 
    "5003108": {
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Corguinho"
    }, 
    "5003207": {
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Corumb\u00e1"
    }, 
    "5003306": {
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Coxim"
    }, 
    "5003454": {
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Deod\u00e1polis"
    }, 
    "5003702": {
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Dourados"
    }, 
    "5003751": {
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Eldorado"
    }, 
    "5003801": {
      "id_uf": 50, 
      "nome": "F\u00e1tima do Sul"
    }, 
    "5004007": {
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Gl\u00f3ria de Dourados"
    }, 
    "5004106": {
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Guia Lopes da Laguna"
    }, 
    "5004304": {
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Iguatemi"
    }, 
    "5004403": {
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Inoc\u00eancia"
    }, 
    "5004502": {
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Itapor\u00e3"
    }, 
    "5004700": {
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Ivinhema"
    }, 
    "5004908": {
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Jaraguari"
    }, 
    "5005004": {
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Jardim"
    }, 
    "5005103": {
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Jate\u00ed"
    }, 
    "5005202": {
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Lad\u00e1rio"
    }, 
    "5005400": {
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Maracaju"
    }, 
    "5005608": {
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Miranda"
    }, 
    "5005681": {
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Mundo Novo"
    }, 
    "5005707": {
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Navira\u00ed"
    }, 
    "5005806": {
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Nioaque"
    }, 
    "5006200": {
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Nova Andradina"
    }, 
    "5006309": {
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Parana\u00edba"
    }, 
    "5006408": {
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Pedro Gomes"
    }, 
    "5006606": {
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Ponta Por\u00e3"
    }, 
    "5006903": {
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Porto Murtinho"
    }, 
    "5007109": {
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Ribas do Rio Pardo"
    }, 
    "5007208": {
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Rio Brilhante"
    }, 
    "5007307": {
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Rio Negro"
    }, 
    "5007406": {
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Rio Verde de Mato Grosso"
    }, 
    "5007505": {
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Rochedo"
    }, 
    "5007901": {
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Sidrol\u00e2ndia"
    }, 
    "5008008": {
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Terenos"
    }, 
    "5008305": {
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Tr\u00eas Lagoas"
    }, 
    "5100102": {
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Acorizal"
    }, 
    "5100201": {
      "id_uf": 51, 
      "nome": "\u00c1gua Boa"
    }, 
    "5100250": {
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Alta Floresta"
    }, 
    "5100300": {
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Alto Araguaia"
    }, 
    "5100409": {
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Alto Gar\u00e7as"
    }, 
    "5100508": {
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Alto Paraguai"
    }, 
    "5101209": {
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Araguainha"
    }, 
    "5101258": {
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Araputanga"
    }, 
    "5101308": {
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Aren\u00e1polis"
    }, 
    "5101407": {
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Aripuan\u00e3"
    }, 
    "5101605": {
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Bar\u00e3o de Melga\u00e7o"
    }, 
    "5101704": {
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Barra do Bugres"
    }, 
    "5101803": {
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Barra do Gar\u00e7as"
    }, 
    "5102504": {
      "id_uf": 51, 
      "nome": "C\u00e1ceres"
    }, 
    "5102702": {
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Canarana"
    }, 
    "5103007": {
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Chapada dos Guimar\u00e3es"
    }, 
    "5103205": {
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Col\u00edder"
    }, 
    "5103403": {
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Cuiab\u00e1"
    }, 
    "5103502": {
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Diamantino"
    }, 
    "5103601": {
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Dom Aquino"
    }, 
    "5103908": {
      "id_uf": 51, 
      "nome": "General Carneiro"
    }, 
    "5104203": {
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Guiratinga"
    }, 
    "5104609": {
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Itiquira"
    }, 
    "5104807": {
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Jaciara"
    }, 
    "5105002": {
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Jauru"
    }, 
    "5105101": {
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Juara"
    }, 
    "5105200": {
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Juscimeira"
    }, 
    "5105309": {
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Luciara"
    }, 
    "5105507": {
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Vila Bela da Sant\u00edssima Trindade"
    }, 
    "5105622": {
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Mirassol d'Oeste"
    }, 
    "5105903": {
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Nobres"
    }, 
    "5106000": {
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Nortel\u00e2ndia"
    }, 
    "5106109": {
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Nossa Senhora do Livramento"
    }, 
    "5106208": {
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Nova Brasil\u00e2ndia"
    }, 
    "5106257": {
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Nova Xavantina"
    }, 
    "5106307": {
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Paranatinga"
    }, 
    "5106372": {
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Pedra Preta"
    }, 
    "5106505": {
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Pocon\u00e9"
    }, 
    "5106703": {
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Ponte Branca"
    }, 
    "5106752": {
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Pontes e Lacerda"
    }, 
    "5106802": {
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Porto dos Ga\u00fachos"
    }, 
    "5107008": {
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Poxor\u00e9o"
    }, 
    "5107107": {
      "id_uf": 51, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Quatro Marcos"
    }, 
    "5107206": {
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Rio Branco"
    }, 
    "5107305": {
      "id_uf": 51, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Claro"
    }, 
    "5107602": {
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Rondon\u00f3polis"
    }, 
    "5107701": {
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Ros\u00e1rio Oeste"
    }, 
    "5107750": {
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Salto do C\u00e9u"
    }, 
    "5107776": {
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Santa Terezinha"
    }, 
    "5107800": {
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Leverger"
    }, 
    "5107859": {
      "id_uf": 51, 
      "nome": "S\u00e3o F\u00e9lix do Araguaia"
    }, 
    "5107909": {
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Sinop"
    }, 
    "5107958": {
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Tangar\u00e1 da Serra"
    }, 
    "5108105": {
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Tesouro"
    }, 
    "5108204": {
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Torixor\u00e9u"
    }, 
    "5108402": {
      "id_uf": 51, 
      "nome": "V\u00e1rzea Grande"
    }, 
    "5200100": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Abadi\u00e2nia"
    }, 
    "5200134": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Acre\u00fana"
    }, 
    "5200209": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "\u00c1gua Limpa"
    }, 
    "5200308": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Alex\u00e2nia"
    }, 
    "5200407": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Almas"
    }, 
    "5200506": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Alo\u00e2ndia"
    }, 
    "5200605": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s"
    }, 
    "5200704": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Alvorada"
    }, 
    "5200803": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Alvorada do Norte"
    }, 
    "5200902": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Amorin\u00f3polis"
    }, 
    "5201009": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Anan\u00e1s"
    }, 
    "5201108": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "An\u00e1polis"
    }, 
    "5201207": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Anhanguera"
    }, 
    "5201306": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Anicuns"
    }, 
    "5201405": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Aparecida de Goi\u00e2nia"
    }, 
    "5201504": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Apor\u00e9"
    }, 
    "5201603": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Ara\u00e7u"
    }, 
    "5201702": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Aragar\u00e7as"
    }, 
    "5201801": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Aragoi\u00e2nia"
    }, 
    "5201900": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Araguacema"
    }, 
    "5202007": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Aragua\u00e7u"
    }, 
    "5202106": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Aragua\u00edna"
    }, 
    "5202205": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Araguatins"
    }, 
    "5202304": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Arapoema"
    }, 
    "5202403": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Arraias"
    }, 
    "5202502": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Aruan\u00e3"
    }, 
    "5202601": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Auril\u00e2ndia"
    }, 
    "5202700": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Aurora do Norte"
    }, 
    "5202809": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Avelin\u00f3polis"
    }, 
    "5202908": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Axix\u00e1 de Goi\u00e1s"
    }, 
    "5203005": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Baba\u00e7ul\u00e2ndia"
    }, 
    "5203104": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Baliza"
    }, 
    "5203203": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Barro Alto"
    }, 
    "5203302": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Bela Vista de Goi\u00e1s"
    }, 
    "5203401": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Bom Jardim de Goi\u00e1s"
    }, 
    "5203500": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Bom Jesus de Goi\u00e1s"
    }, 
    "5203609": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Brazabrantes"
    }, 
    "5203708": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Brejinho de Nazar\u00e9"
    }, 
    "5203807": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Brit\u00e2nia"
    }, 
    "5203906": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Buriti Alegre"
    }, 
    "5204003": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Cabeceiras"
    }, 
    "5204102": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Cachoeira Alta"
    }, 
    "5204201": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Cachoeira de Goi\u00e1s"
    }, 
    "5204300": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Ca\u00e7u"
    }, 
    "5204409": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Caiap\u00f4nia"
    }, 
    "5204508": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Caldas Novas"
    }, 
    "5204607": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Campestre de Goi\u00e1s"
    }, 
    "5204706": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Campinorte"
    }, 
    "5204805": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Campo Alegre de Goi\u00e1s"
    }, 
    "5204904": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Campos Belos"
    }, 
    "5205000": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Carmo do Rio Verde"
    }, 
    "5205109": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Catal\u00e3o"
    }, 
    "5205208": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Catura\u00ed"
    }, 
    "5205307": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Cavalcante"
    }, 
    "5205406": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Ceres"
    }, 
    "5205505": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Colinas de Goi\u00e1s"
    }, 
    "5205604": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Norte"
    }, 
    "5205703": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "C\u00f3rrego do Ouro"
    }, 
    "5205802": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Corumb\u00e1 de Goi\u00e1s"
    }, 
    "5205901": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Corumba\u00edba"
    }, 
    "5206008": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Couto de Magalh\u00e3es"
    }, 
    "5206107": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Cristal\u00e2ndia"
    }, 
    "5206206": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Cristalina"
    }, 
    "5206305": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Cristian\u00f3polis"
    }, 
    "5206404": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Crix\u00e1s"
    }, 
    "5206503": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Crom\u00ednia"
    }, 
    "5206602": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Cumari"
    }, 
    "5206701": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Damian\u00f3polis"
    }, 
    "5206800": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Damol\u00e2ndia"
    }, 
    "5206909": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Davin\u00f3polis"
    }, 
    "5207006": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Dian\u00f3polis"
    }, 
    "5207105": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Diorama"
    }, 
    "5207204": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Dois Irm\u00e3os de Goi\u00e1s"
    }, 
    "5207303": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Duer\u00e9"
    }, 
    "5207402": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Ed\u00e9ia"
    }, 
    "5207501": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Estrela do Norte"
    }, 
    "5207600": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Fazenda Nova"
    }, 
    "5207709": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Filad\u00e9lfia"
    }, 
    "5207808": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Firmin\u00f3polis"
    }, 
    "5207907": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Flores de Goi\u00e1s"
    }, 
    "5208004": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Formosa"
    }, 
    "5208103": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Formoso"
    }, 
    "5208202": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Formoso do Araguaia"
    }, 
    "5208301": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Divin\u00f3polis de Goi\u00e1s"
    }, 
    "5208400": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Goian\u00e1polis"
    }, 
    "5208509": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Goiandira"
    }, 
    "5208608": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Goian\u00e9sia"
    }, 
    "5208707": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Goi\u00e2nia"
    }, 
    "5208806": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Goianira"
    }, 
    "5208905": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Goi\u00e1s"
    }, 
    "5209002": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Goiatins"
    }, 
    "5209101": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Goiatuba"
    }, 
    "5209200": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Guap\u00f3"
    }, 
    "5209309": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Guara\u00ed"
    }, 
    "5209408": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Guarani de Goi\u00e1s"
    }, 
    "5209507": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Gurupi"
    }, 
    "5209606": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Heitora\u00ed"
    }, 
    "5209705": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Hidrol\u00e2ndia"
    }, 
    "5209804": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Hidrolina"
    }, 
    "5209903": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Iaciara"
    }, 
    "5210000": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Inhumas"
    }, 
    "5210109": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Ipameri"
    }, 
    "5210208": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Ipor\u00e1"
    }, 
    "5210307": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Israel\u00e2ndia"
    }, 
    "5210406": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Itabera\u00ed"
    }, 
    "5210505": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Itacaj\u00e1"
    }, 
    "5210604": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Itaguaru"
    }, 
    "5210703": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Itaguatins"
    }, 
    "5210802": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Itaj\u00e1"
    }, 
    "5210901": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Itapaci"
    }, 
    "5211008": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Itapirapu\u00e3"
    }, 
    "5211107": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Itapor\u00e3 de Goi\u00e1s"
    }, 
    "5211206": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Itapuranga"
    }, 
    "5211305": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Itarum\u00e3"
    }, 
    "5211404": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Itau\u00e7u"
    }, 
    "5211503": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Itumbiara"
    }, 
    "5211602": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Ivol\u00e2ndia"
    }, 
    "5211701": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Jandaia"
    }, 
    "5211800": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Jaragu\u00e1"
    }, 
    "5211909": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Jata\u00ed"
    }, 
    "5212006": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Jaupaci"
    }, 
    "5212105": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Jovi\u00e2nia"
    }, 
    "5212204": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Jussara"
    }, 
    "5212303": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Leopoldo de Bulh\u00f5es"
    }, 
    "5212402": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Lizarda"
    }, 
    "5212501": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Luzi\u00e2nia"
    }, 
    "5212600": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Mairipotaba"
    }, 
    "5212709": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Mamba\u00ed"
    }, 
    "5212808": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Mara Rosa"
    }, 
    "5212907": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Marzag\u00e3o"
    }, 
    "5213004": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Mauril\u00e2ndia"
    }, 
    "5213087": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Mina\u00e7u"
    }, 
    "5213103": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Mineiros"
    }, 
    "5213202": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Miracema do Norte"
    }, 
    "5213301": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Miranorte"
    }, 
    "5213400": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Moipor\u00e1"
    }, 
    "5213509": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Monte Alegre de Goi\u00e1s"
    }, 
    "5213608": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Monte do Carmo"
    }, 
    "5213707": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Montes Claros de Goi\u00e1s"
    }, 
    "5213806": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Morrinhos"
    }, 
    "5213905": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Moss\u00e2medes"
    }, 
    "5214002": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Mozarl\u00e2ndia"
    }, 
    "5214101": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Mutun\u00f3polis"
    }, 
    "5214200": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Natividade"
    }, 
    "5214309": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Nazar\u00e9"
    }, 
    "5214408": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Naz\u00e1rio"
    }, 
    "5214507": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Ner\u00f3polis"
    }, 
    "5214606": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Niquel\u00e2ndia"
    }, 
    "5214705": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Nova Am\u00e9rica"
    }, 
    "5214804": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Nova Aurora"
    }, 
    "5214903": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Nova Roma"
    }, 
    "5215009": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Nova Veneza"
    }, 
    "5215108": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Novo Acordo"
    }, 
    "5215207": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Novo Brasil"
    }, 
    "5215306": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Orizona"
    }, 
    "5215405": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Ouro Verde de Goi\u00e1s"
    }, 
    "5215504": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Ouvidor"
    }, 
    "5215603": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Padre Bernardo"
    }, 
    "5215702": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Palmeiras de Goi\u00e1s"
    }, 
    "5215801": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Palmelo"
    }, 
    "5215900": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Palmin\u00f3polis"
    }, 
    "5216007": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Panam\u00e1"
    }, 
    "5216106": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Para\u00edso do Norte de Goi\u00e1s"
    }, 
    "5216205": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Paran\u00e3"
    }, 
    "5216304": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Paranaiguara"
    }, 
    "5216403": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Para\u00fana"
    }, 
    "5216502": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Pedro Afonso"
    }, 
    "5216601": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Peixe"
    }, 
    "5216700": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Colm\u00e9ia"
    }, 
    "5216809": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Petrolina de Goi\u00e1s"
    }, 
    "5216908": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Pilar de Goi\u00e1s"
    }, 
    "5217005": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Pindorama de Goi\u00e1s"
    }, 
    "5217104": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Piracanjuba"
    }, 
    "5217203": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Piranhas"
    }, 
    "5217302": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Piren\u00f3polis"
    }, 
    "5217401": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Pires do Rio"
    }, 
    "5217500": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Pium"
    }, 
    "5217609": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Planaltina"
    }, 
    "5217708": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Pontalina"
    }, 
    "5217807": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Ponte Alta do Bom Jesus"
    }, 
    "5217906": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Ponte Alta do Norte"
    }, 
    "5218003": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Porangatu"
    }, 
    "5218102": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Portel\u00e2ndia"
    }, 
    "5218201": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Porto Nacional"
    }, 
    "5218300": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Posse"
    }, 
    "5218409": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Presidente Kennedy"
    }, 
    "5218508": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Quirin\u00f3polis"
    }, 
    "5218607": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Rialma"
    }, 
    "5218706": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Rian\u00e1polis"
    }, 
    "5218805": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Rio Verde"
    }, 
    "5218904": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Rubiataba"
    }, 
    "5219001": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Sanclerl\u00e2ndia"
    }, 
    "5219100": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Santa B\u00e1rbara de Goi\u00e1s"
    }, 
    "5219209": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Santa Cruz de Goi\u00e1s"
    }, 
    "5219308": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Santa Helena de Goi\u00e1s"
    }, 
    "5219407": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Santa Rita do Araguaia"
    }, 
    "5219506": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Santa Rosa de Goi\u00e1s"
    }, 
    "5219605": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Santa Tereza de Goi\u00e1s"
    }, 
    "5219704": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Santa Terezinha de Goi\u00e1s"
    }, 
    "5219803": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "S\u00e3o Domingos"
    }, 
    "5219902": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "S\u00e3o Francisco de Goi\u00e1s"
    }, 
    "5220009": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o d'Alian\u00e7a"
    }, 
    "5220108": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "S\u00e3o Lu\u00eds de Montes Belos"
    }, 
    "5220207": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "S\u00e3o Miguel do Araguaia"
    }, 
    "5220306": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Tocantins"
    }, 
    "5220405": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "S\u00e3o Sim\u00e3o"
    }, 
    "5220504": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Serran\u00f3polis"
    }, 
    "5220603": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Silv\u00e2nia"
    }, 
    "5220702": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "S\u00edtio d'Abadia"
    }, 
    "5220801": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "S\u00edtio Novo de Goi\u00e1s"
    }, 
    "5220900": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Taguatinga"
    }, 
    "5221007": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Taquaral de Goi\u00e1s"
    }, 
    "5221106": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Tocant\u00ednia"
    }, 
    "5221205": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Tocantin\u00f3polis"
    }, 
    "5221304": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Tr\u00eas Ranchos"
    }, 
    "5221403": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Trindade"
    }, 
    "5221502": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Turv\u00e2nia"
    }, 
    "5221601": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Urua\u00e7u"
    }, 
    "5221700": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Uruana"
    }, 
    "5221809": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Uruta\u00ed"
    }, 
    "5221908": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Varj\u00e3o"
    }, 
    "5222005": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Vian\u00f3polis"
    }, 
    "5222104": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Xambio\u00e1"
    }, 
    "5300108": {
      "id_uf": 53, 
      "nome": "Bras\u00edlia"
    }
  }
}